<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69c47fc2931bad2927b54b5d" key="/library/metadata/69c47fc2931bad2927b54b5d" ratingKey="69c47fc2931bad2927b54b5d" summary="Las Viudas Negras entran a casa de Alejandro y se llevan a Abril a punta de pistola y duermen a Karelis.- Karelis despierta y llama a la U de H, Ángel va parta el lugar. Alejandro, Josué e Iris allana el cibercafé desde donde se mandaban los mensajes de la Viuda y llevan preso a un hombre que dice que la Viuda le pagaba y lo obligaba a mandar los mensajes y también dice no haberla conocido porque esta tenía puesta una máscara y la única vez que la vio sin máscara era una mujer muy bella, fina y alta. Alejandro enloquece al enterarse que la Viuda tiene a Abril y con la descripción del hombre se va a interrogar a Inmaculada la que le confiesa que ella y Abril tienen un pacto y que son hermanas y que ella no la traicionaría." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="138" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 138" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 138" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 138" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 138" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1775188800" duration="3600000" endsAt="1775192400" id="69c5d1405fa15076d1677095" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775210400" duration="3600000" endsAt="1775214000" id="69c5d1405fa15076d167709b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775232000" duration="3600000" endsAt="1775235600" id="69c5d1405fa15076d16770a1" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69c47fc3931bad2927b54b5e" key="/library/metadata/69c47fc3931bad2927b54b5e" ratingKey="69c47fc3931bad2927b54b5e" summary="Josefina le pide ayuda a Salvador para escapar de Gonzalo, le explica que está viviendo con él para evitar que le diga a Socorro que es la dueńa de Latin Lovers; asimismo le cuenta que la única forma que encontró para salir de su casa fue dándole algo para dormir a Gonzalo. Salvador se compromete a ayudarla. Gonzalo por su parte está despertando y llama a Josefina, se ve muy enojado al no verla en su casa. - Charo va donde Manuel y se hace la víctima, diciéndole que Gonzalo la obligó a delatar a Salvador, porque de lo contrario mataba a Josefina. Todo parece parte del plan que ideó Charo con Gonzalo para conquistar a Manuel." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="84" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 84: Josefina escapa de Gonzalo y Charo miente" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 84: Josefina escapa de Gonzalo y Charo miente" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 84: Josefina escapa de Gonzalo y Charo miente" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 84: Josefina escapa de Gonzalo y Charo miente" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1775192400" duration="3600000" endsAt="1775196000" id="69c5d1405fa15076d1677096" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775214000" duration="3600000" endsAt="1775217600" id="69c5d1405fa15076d167709c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775235600" duration="3600000" endsAt="1775239200" id="69c5d1405fa15076d16770a2" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69c5d13b5fa15076d1676f7d" key="/library/metadata/69c5d13b5fa15076d1676f7d" ratingKey="69c5d13b5fa15076d1676f7d" summary="Abril hace el amor con Reynaldo y amanece en su apartamento, luego en la mańana le vienen recuerdos de su violación y recuerda que el hombre que la violó  fue Reynaldo. Gabriel le comenta a Papo y a Marcos en el bar las Pomarosas que se va a divorciar de Isadora y confiesa que la mujer que  realmente ama es Marisela. Flavia llega borracha del bar las Pomarosas y despierta a Fernando con sus ruidos, se pone fastidiosa y Fernando se va a dormir a otro cuarto. Michael llega a casa de Candela y se encuentra con Gavilán" type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="78" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 84: Abril Recuerda su Violacion por Reynaldo" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 84: Abril Recuerda su Violacion por Reynaldo" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 84: Abril Recuerda su Violacion por Reynaldo" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 84: Abril Recuerda su Violacion por Reynaldo" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1775174400" duration="3600000" endsAt="1775178000" id="69c5d1405fa15076d1677091" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775196000" duration="3600000" endsAt="1775199600" id="69c5d1405fa15076d1677097" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775217600" duration="3600000" endsAt="1775221200" id="69c5d1405fa15076d167709d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775239200" duration="3600000" endsAt="1775242800" id="69c5d1405fa15076d16770a3" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69c5d13c5fa15076d1676fc0" key="/library/metadata/69c5d13c5fa15076d1676fc0" ratingKey="69c5d13c5fa15076d1676fc0" summary="Aureliano se entera delante de Luís Fernando que Dileidi le dijo que el y ella se van a casar.  En ese momento llega María Gracia con su mamá y se enteran de la noticia. Ellas invitan a Dileidi y a Aureliano a celebrar esa noticia de la boda. Mientras tanto Luís Fernando sigue allí pero muy asombrado. Dileidi no quiere aceptar la invitación pero Aureliano si acepta ir a celebrar y le sigue el juego a Dileidi, haciéndoles creer que está muy feliz por el supuesto casamiento con Dileidi. Doroteo que está trabajando con Héctor en casa de Rómulo, recibe la llamada de María José insistiéndole para que vaya a su casa a realizar algunos trabajos. Gabito está en casa de La Nena realizando algunos trabajos en la cocina, allí se encuentra Gladis tratando de sacarle alguna sonrisa porque Gabito está muy bravo con ella. La Nena llega de repente y le pregunta a Gladis si sabe que Doroteo tiene alguna pretendiente por allá, pero ella no se da cuenta de que Gabito está presente y le da mucha pena cuando lo ve. Gladis le hace esa pregunta a Gabito y este le responde que Doroteo sufrió mucho por ella, y que también en el barrio hay muchas mujeres hermosas.  En la oficina Egleé ve con resentimiento como se comporta Rómulo con Betzaida, ya que el no era así cuando estaban recién casados, Santiago la interrumpe y le pregunta si ya hablo con Luís Fernando sobre la relación que mantienen y Egleé le responde que no lo pudo hacer. En el restaurante ya están reunidos y celebrando María Gracia, su mamá, Luís Fernando, Dileidi y Aureliano. Ya allí Luís Fernando le pide a María Gracia que deje la emoción. María Gracia a su vez le pide a Aureliano que le cuente como fue que se enamoraron Dileidi y el, entonces Aureliano para seguir la corriente comienza a inventar un cuento romántico sobre ellos dos y aprovecha al terminar para darle un beso a Dileidi que no se puede negar por ser su supuesta prometida. Luís Fernando al ver esa escena le comenta a María Gracia para irse pero la mamá insiste en seguir brindando por los futuros esposos (Dileidi y Aureliano. Monchito le comenta a Rómulo que se está volviendo loco porque lo único que hace es esperar que la noche pase rápido para poder ver a Matilde. Rómulo le aconseja que se deje de eso por Pascuita. Monchito además le comenta que también se está volviendo loco por la brujería que le echo Pascuita. Gonzalo se le acerca a Rómulo y le comenta sobre lo mal que está su relación con Matilde y que sabe que ahora si es diferente. Pascuita va a visitar a su casa a Matilde y le lleva una torta. Mientras Matilde está buscando los platos para servir la torta, Gladis le pregunta como le fue con el brujo y está le contesta que muy bien, pero cuando Gladis se acerca a Pascuita, esta la agarra por un brazo y le dice que le invento un cuento a Monchito y está aterrado. Gladis piensa que ahora se embromo porque es la confidente de las dos brujas esas. Marco Aurelio convoca a una reunión y allí están todos presentes. Yenilú muy diligente le lleva una carpeta a Egleé y aprovecha para llevarle una silla justo para Santiago. Luís Fernando y todos los demás se comienzan a burlar de Santiago y de Yenilú sobre su relación que vienen llevando desde hace algún tiempo. Santiago aprovecha para comunicarles que ellos terminaron. Al callarse Santiago comienza a imaginarse escenas en donde aparecen ellos pero en una época atrás, es interrumpido por Luís Fernando y Santiago le responde que el ama a ella pero no dice el nombre. Luís Fernando le pregunta por quién. Santiago sigue insistiendo que la ama, pero no le responde a Luís Fernando a quién es que ama tanto. Marco Aureliano entra y les llama la atención y comienza la reunión. Al finalizar la reunión Yenilú coquetea con Gonzalo y los interrumpe Matilde. Gonzalo se despide y trata de llevarse de allí a Matilde pero ella aprovecha para hacerle un comentario a Yenilú acerca de Gonzalo muy negativo. Gerson está con Cristinita muy acaramelados en la puerta del edificio, ya que Cristinita le llevo un dulce. Llega Felicita y Tatianita que están discutiendo sobre Aureliano y de quién está enamorado el.  Por otro lado Aureliano le reclama muy fuertemente a Dileidi cuando llegan a la bodega, el echo de que ella haya mentido así, sin habérselo consultado a el.  Luís Fernando por su parte se traslado a la casa de Santiago y le cuenta todas sus penas con respecto a el casamiento de Dileidi. Mientras siguen reunidos Gerson, Cristinita, Tatianita y Felicita llega María Gracia con el gran notición de la boda de Dileidi. Gerson al llegar a su casa le cuenta la noticia a Gladis quién queda muy sorprendida. Luís Fernando que después se traslado a su casa le cuenta a Egleé la noticia de la boda. Egleé no lo puede creer. Dileidi al llegar a su casa es acosada por Gladis y le pide explicaciones sobre esa supuesto casamiento entre Aureliano y ella. Gladis se encuentra muy enojada." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="4" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 127: La boda falsa y los celos." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 127: La boda falsa y los celos." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 127: La boda falsa y los celos." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 127: La boda falsa y los celos." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1775178000" duration="3600000" endsAt="1775181600" id="69c5d1405fa15076d1677092" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775199600" duration="3600000" endsAt="1775203200" id="69c5d1405fa15076d1677098" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775221200" duration="3600000" endsAt="1775224800" id="69c5d1405fa15076d167709e" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775242800" duration="3600000" endsAt="1775246400" id="69c5d1405fa15076d16770a4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69c5d13d5fa15076d1676fe5" key="/library/metadata/69c5d13d5fa15076d1676fe5" ratingKey="69c5d13d5fa15076d1676fe5" summary="Diego Andrés llega a la pensión donde se aloja Marisela a dejarla después del funeral de Reinaldo. Se están despidiendo y a lo lejos viene en su carro Michelle con un papel como buscando una dirección. Cuando voltea los ve en el carro abrazados. Flavia va a la comisaría a visitar a Armando. Le dice lo preocupada que está de que esté detenido. También le pregunta si él no tuvo nada que ver con la muerte de Reinaldo Nuńez. El Comisario está en la casa de los Nuńez y se está llevando a Luis Guillermo como principal sospechoso en la muerte de su hermano. Gabriela le dice al comisario que Luis Guillermo no fue la última persona que vio a su hermano con vida. Que la última persona fue Inés. Y que lo hizo debido a que está enamorada de Luis Guillermo" type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="72" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 72: Sospechas, despedidas y un nuevo sospechoso" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 72: Sospechas, despedidas y un nuevo sospechoso" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 72: Sospechas, despedidas y un nuevo sospechoso" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 72: Sospechas, despedidas y un nuevo sospechoso" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1775181600" duration="3600000" endsAt="1775185200" id="69c5d1405fa15076d1677093" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775203200" duration="3600000" endsAt="1775206800" id="69c5d1405fa15076d1677099" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775224800" duration="3600000" endsAt="1775228400" id="69c5d1405fa15076d167709f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775246400" duration="3600000" endsAt="1775250000" id="69c5d1405fa15076d16770a5" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69c5d13e5fa15076d1677007" key="/library/metadata/69c5d13e5fa15076d1677007" ratingKey="69c5d13e5fa15076d1677007" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, María Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandonó a las dos mucho tiempo atrás para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de María Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que también tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relación extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. María Antonieta fallece después de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="48" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 176" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 176" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 176" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 176" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1775185200" duration="3600000" endsAt="1775188800" id="69c5d1405fa15076d1677094" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775206800" duration="3600000" endsAt="1775210400" id="69c5d1405fa15076d167709a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775228400" duration="3600000" endsAt="1775232000" id="69c5d1405fa15076d16770a0" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1775250000" duration="3600000" endsAt="1775253600" id="69c5d1405fa15076d16770a6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69c5d13f5fa15076d167702c" key="/library/metadata/69c5d13f5fa15076d167702c" ratingKey="69c5d13f5fa15076d167702c" summary="La viuda negra arrastra a Federico, que está inconsciente hacia el jardín y lo sienta en un banco, le pone los lentes y le pone dos valijas a su lado, luego le saca una foto. Vespasiano está con Helda en la mansión y se da cuenta que hay una puerta abierta, entonces manda a pedir refuerzos en la UDH. Encuentran a Federico como si la viuda estuviera representando la obra la muerte de un viajero, esa fue la pista que mandó la viuda. Federico está aún con vida y lo trasladan en una ambulancia; pero en un momento en que los policías analizan el lugar, Josué se da cuenta que hay alguien en la torre y Vespasiano manda a todos los policías a la torre." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="139" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 139" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 139" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 139" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 139" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1775253600" duration="3600000" endsAt="1775257200" id="69c5d1405fa15076d16770a7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69c5d1405fa15076d167706f" key="/library/metadata/69c5d1405fa15076d167706f" ratingKey="69c5d1405fa15076d167706f" summary="Salvador le dice a Gonzalo que le dispare en el corazón, porque ahí tiene tatuada a Josefina. Gonzalo dispara y Salvador cae. Gonzalo se ve desquiciado y feliz por haber matado al Tigre.Don Carlos se está tomando unas fotos con un profesional y le dice que los poemas que escribe son inspirados por una mujer de la cual está muy enamorado.Ramiro le pregunta a Lula si es cierto que Juanita preferiría que él se casara con ella en lugar de Bárbara, y Lula responde que sí es cierto. Luego llegan Ignacio y Juanita, quienes le dicen a su padre que decidieron que la boda con Bárbara debe suspenderse." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="85" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 85: La Muerte del Tigre Salvador" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 85: La Muerte del Tigre Salvador" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 85: La Muerte del Tigre Salvador" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 85: La Muerte del Tigre Salvador" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1775257200" duration="3600000" endsAt="1775260800" id="69c5d1405fa15076d16770a8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>