<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69dede3fe357ead03f396d11" key="/library/metadata/69dede3fe357ead03f396d11" ratingKey="69dede3fe357ead03f396d11" summary="Alejandra le roba un beso a Leonardo, Irene los ve y se pone muy triste. Leonardo le pide a Alejandra que se retire de su vida. Leo y su amigo se encentran con el negociante quien resulta ser Rodrigo, les propone participar de un negocio que a ellos no les convence del todo pero terminan aceptando. Para poder ser parte del negocio necesitan invertir y buscan maneras de conseguir dinero. Maria Lucia encuentra a su mamá desmayada en el comedor, desesperada comienza a pedir auxilio pero no podía salir de la casa porque no encontraba las llaves que Trinidad le había quitado. Aparecen Zulay y Sandra para ayudarla a salir del apuro. Finalmente Trinidad despierta y puede ser asistida por los médicos, los cuales le mandan reposo absoluto." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="10" originallyAvailableAt="2026-03-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 10" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 10" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 10" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 10" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776916800" duration="3600000" endsAt="1776920400" id="69e02f98f093eb5a61a31058" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776938400" duration="3600000" endsAt="1776942000" id="69e02f98f093eb5a61a3105e" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776960000" duration="3600000" endsAt="1776963600" id="69e02f98f093eb5a61a31064" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69dede41e357ead03f396d55" key="/library/metadata/69dede41e357ead03f396d55" ratingKey="69dede41e357ead03f396d55" summary="Caroline le dice a Socorro que sabe todo el pasado de Salvador y as lo acepta y le gusta. Josefina le pide excusas a la prensa y a la Princesa por la actitud de Coc. Socorro le reitera a su madre que Salvador es el amor de su vida. M s tarde Coc le cuenta a Josefina que pasar unos d as sola en la estancia de Agustina. Josefina no est de acuerdo.Charo rechaza hacer el amor con Manuel fingiendo dolor de cabeza. Manuel le recuerda a Charo que desde que est n juntos no ha tenido otra crisis, a lo que ella responde que s le hace bien. Al otro d a Charo le pide a Fernando que no le mande m s mensajes y que se limite a ser su amante, ya que Manuel le brinda estabilidad." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 98: Socorro acepta el pasado de Salvador" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 98: Socorro acepta el pasado de Salvador" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 98: Socorro acepta el pasado de Salvador" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776920400" duration="3600000" endsAt="1776924000" id="69e02f98f093eb5a61a31059" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776942000" duration="3600000" endsAt="1776945600" id="69e02f98f093eb5a61a3105f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776963600" duration="3600000" endsAt="1776967200" id="69e02f98f093eb5a61a31065" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e02f91f093eb5a61a3104d" key="/library/metadata/69e02f91f093eb5a61a3104d" ratingKey="69e02f91f093eb5a61a3104d" summary="Yolanda se presenta a Marisela diciéndole que es su ex. Braulio logra mentirle a Gabriel sobre el cheque. Tomás le explica Abril sobre la noche de la graduación. Reynaldo le exige a Raúl destituir a Diego de la clínica.  Yolanda conversa con Celine mientras Marisela s prefiere retirarse. Daniel le quiere contar a su padre lo ocurrido y matar a Gabriel, Ricardo y Gavilán momentáneamente le impiden la salida, Daniel y Gabriela discuten por sus padres. Gabriel mientras conversa con Braulio se acuerda del fraude en la clínica. Jesús amenaza a la secretaria de Alfonso, ella se defiende. Abril se da cuenta de que no fue Reynaldo quien la violó aquella noche." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="92" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 98: Abril Descubre la Verdad, Gabriel Recuerda" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 98: Abril Descubre la Verdad, Gabriel Recuerda" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 98: Abril Descubre la Verdad, Gabriel Recuerda" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 98: Abril Descubre la Verdad, Gabriel Recuerda" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776902400" duration="3600000" endsAt="1776906000" id="69e02f98f093eb5a61a31054" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776924000" duration="3600000" endsAt="1776927600" id="69e02f98f093eb5a61a3105a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776945600" duration="3600000" endsAt="1776949200" id="69e02f98f093eb5a61a31060" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776967200" duration="3600000" endsAt="1776970800" id="69e02f98f093eb5a61a31066" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e02f92f093eb5a61a3104e" key="/library/metadata/69e02f92f093eb5a61a3104e" ratingKey="69e02f92f093eb5a61a3104e" summary="Doroteo se confiesa ante la resentida Maria José al no poder apartar de su mente el recuerdo de Maria Antonia, Maria José utiliza una nueva táctica para lograr conquistar en definitiva el interés de Doroteo la cual consiste en ofrecerse como la mujer capaz de hacerlo olvidar, entre tanto Paco hace su parte al tratar de convencer a su ex esposa que vuelva a su lado y olvide de una vez a Doroteo, Maria Antonia le pone limites al padre de Tatiana al mostrarse mas que renuente a hacerle caso a su intento de reconquistarla. Gracias a la advertencia de Egleé debido al comportamiento infantil e inmaduro de Cristina Rómulo se apresura a hacerse presente en la casa de su antigua pareja para tratar de hablar con su hija, adelantándose a los chismes de Cristina Rómulo se muestra informado de la relación amorosa y clandestina que mantiene Egleé con Santiago para después ponerle un alto al disparate de su hija de querer manipular a Egleé con la idea de una fuga con Gerson. Pascuita conversa con Egleé y al no verle futuro a su relación con Santiago le aconseja que lo deje para así no pasar un mal rato cuando la información llegue a oídos de su hijo Luís Fernando, Matilde por su parte asesora a Egleé para que esta se decida a afrontar su realidad y hacer publica ante todos su relación Matilde y Pascuita llegan a coincidir solo en un punto al sugerirle a Egleé que visite a el brujo Ángel. Egleé visita a Ángel al buscar en el la ayuda para aclarar sus ideas y buscar una solución a su situación debido a su relación con Santiago. Con mas dudas que respuestas después de haber visto a Ángel Egleé regresa a la oficina para encontrarse con la sorpresa de escuchar mencionar nuevamente a Ángel pero esta vez de la boca de Betzaida quien por defender a su guía musical discute con Rómulo, Egleé llega a l conclusión d que entre Ángel y Betzaida existe una relación para perjuicio de su ex esposo Rómulo. Durante su luna de miel a pesar de los motivos que los obligaron a estar juntos MŞ Gracia y Luís Fernando se muestran aburridos el uno del otro. A su regreso a la ciudad de caracas Luís Fernando es recibido por su Cristina y sus amigas situación que provoca el comentario irónico de MŞ Gracia al compararlo con una estrella de Rock asediado por sus fans. Al hacer un resumen sobre su luna de miel MŞ Gracia aprovecha de lucirse ante sus antiguas rivales al hacerles creer que estadía en el hotel estuvo plagada de romance y diversión, Luís Fernando utiliza una excusa para ir en busca de Dileidi. Entre tanto en la oficina Dileidi conversa con Yenilú al hacer conjeturas sobre la llegada de Luís Fernando, Dileidi se deja sorprender al saber a Luís Fernando de regreso en la oficina tras su reciente llegada de su luna de miel. A su reencuentro Luís Fernando y Dileidi intentan disimular su ańoranza del uno por el otro. Cristina capta de inmediato las picaras intenciones de Tatiana después de escuchar con interés el relato de Felicita acerca de su salida con Aureliano, Egleé conversa brevemente con Gladys advirtiéndola así lo que acontece con la locura emprendida por Gerson y Cristina. Gerson conversa con Aureliano informándolo así de la verdadera situación que se le presento con Cristina al estar de picaflor quedando a su vez sorprendido con las intenciones de la muchacha al presionarlo para irse a vivir a su lado a pesar de saberlo con esposa e hijo, Tatiana se adelanta a la llegada de Felicita intentando así apoderarse del interés de Aureliano. Al tratar de hacer una simple transacción bancaria MŞ Antonia se ve sometida a los rigores de la vida de la mujer común debiendo dejar su orgullo a un lado para beneficiarse con la ayuda que le brinda Paco quien contando con influencia dentro de la institución suma puntos a su favor ante su ex esposa. Por su parte MŞ José logra ganarse la atención de Doroteo al informarlo sobre sus gestiones entre sus amigas para conseguirle mas trabajo y así saldar su propia cuenta además de servirle de compańía. Maria José se deja sorprender por un instante con el ordinarismo de Doroteo para después tratar de seducirlo con sus insinuantes palabras. Paco insiste en tratar de comprar el amor de MŞ Antonia haciéndole múltiples ofrecimientos y ayuda económica mientras solo recibe su rechazo. Tras caer en la trampa de Tatiana Aureliano disfruta del momento en compańía de la muchacha y de lo que esta dispone para su conversación, al ir con la intención de preguntar por Aureliano, Felicita se deja invadir por la indignación al encontrar en la casa de Tatiana a su novio. Dileidi mitiga su ansiedad con la comida al no poder soportar el regreso de Luís Fernando ya casado, entre tanto Luís Fernando desahoga su frustración confesándose ante Santiago al sentirse atrapado en un matrimonio sin amor. Luís Fernando y Dileidi se encuentran a solas por un momento para después ser interrumpidos por los directivos de la empresa quienes llegan para su reunión, reunión que se convierte en una especie de juerga inquisitoria al todos insistir en preguntarle a Luís Fernando lo acontecido durante su luna de miel con MŞ Gracia, Luís Fernando se encarga de mantener las apariencias acerca de su matrimonio al exigir respeto hacia Dileidi al ser esta la única mujer presente en la conversación. Tras ser sorprendido en compańía de Tatiana y en la casa de esta Aureliano se vale de mil excusas para convencer a Felicita de su interés por ella a pesar de su baja autoestima e insistir en tacharse así misma de gorda. Gladys al sentirse al tanto de la supuesta relación mantenida por su hijo Gerson y Cristina se enfrenta a la muchacha mostrándole firmemente su oposición y aclararle ciertos puntos que le impiden rotundamente continuar con la locura de insistir en una relación con su hijo al recordarle que este tiene mujer e hijo." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="18" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 141: Amores no correspondidos y secretos revelados." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 141: Amores no correspondidos y secretos revelados." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 141: Amores no correspondidos y secretos revelados." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 141: Amores no correspondidos y secretos revelados." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776906000" duration="3600000" endsAt="1776909600" id="69e02f98f093eb5a61a31055" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776927600" duration="3600000" endsAt="1776931200" id="69e02f98f093eb5a61a3105b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776949200" duration="3600000" endsAt="1776952800" id="69e02f98f093eb5a61a31061" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776970800" duration="3600000" endsAt="1776974400" id="69e02f98f093eb5a61a31067" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e02f94f093eb5a61a31050" key="/library/metadata/69e02f94f093eb5a61a31050" ratingKey="69e02f94f093eb5a61a31050" summary="Diego Andrés le suplica a Asdrúbal que le cuente todo acerca de sus verdaderos padres, pero Asdrúbal desconoce quienes fueron éstos y le cuenta solo lo que sabe.  Darío pelea con Diego Andrés y se niega a escucharlo y solo le recuerda su condición de hombre casado que solo quiere perjudicar a Marisela.  Daniela está decidida a  quedarse para siempre con Luis Guillermo y no quiere hablar con Berta. Marisela vende arepas en la calle y se esconde cuando ve pasar a Alfredo para que no la vea. Berta visita a Armando en su escondite y éste está furioso con Braulio por haberlo engańado y ella le hace saber que conoce su secreto de haber mandado a matar a Inés y a Reinaldo." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="86" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 86: El secreto de Armando revelado" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 86: El secreto de Armando revelado" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 86: El secreto de Armando revelado" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 86: El secreto de Armando revelado" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776909600" duration="3600000" endsAt="1776913200" id="69e02f98f093eb5a61a31056" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776931200" duration="3600000" endsAt="1776934800" id="69e02f98f093eb5a61a3105c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776952800" duration="3600000" endsAt="1776956400" id="69e02f98f093eb5a61a31062" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776974400" duration="3600000" endsAt="1776978000" id="69e02f98f093eb5a61a31068" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e02f95f093eb5a61a31051" key="/library/metadata/69e02f95f093eb5a61a31051" ratingKey="69e02f95f093eb5a61a31051" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, María Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandonó a las dos mucho tiempo atrás para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de María Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que también tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relación extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. María Antonieta fallece después de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="62" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 190" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 190" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 190" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 190" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776913200" duration="3600000" endsAt="1776916800" id="69e02f98f093eb5a61a31057" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776934800" duration="3600000" endsAt="1776938400" id="69e02f98f093eb5a61a3105d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776956400" duration="3600000" endsAt="1776960000" id="69e02f98f093eb5a61a31063" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776978000" duration="3600000" endsAt="1776981600" id="69e02f98f093eb5a61a31069" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e02f96f093eb5a61a31052" key="/library/metadata/69e02f96f093eb5a61a31052" ratingKey="69e02f96f093eb5a61a31052" summary="Leonardo rompe su compromiso con Alejandra, quien le dice que se irá de la empresa y regresa a su casa. Pero ella no se da por vencida y planea con Rodrigo cómo reconquistar a Leandro. Lucía está preocupada porque su madre está enferma y no puede comunicarse con Irene. Por eso le pide a Julio que llame a su padre y que él le avise a Irene sobre la situación. Todos deciden volver del Caribe, donde estaban pasando sus vacaciones familiares, debido a la enfermedad de la madre de Irene. Antes de irse, Leonardo le cuenta a Irene cuánto se arrepiente de su compromiso con Alejandra y le propone matrimonio a ella, quien lo rechaza ya que dice que para ella el matrimonio no es una negociación sin sentimientos de por medio." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="11" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 11" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 11" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 11" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 11" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776981600" duration="3600000" endsAt="1776985200" id="69e02f98f093eb5a61a3106a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69e02f98f093eb5a61a31053" key="/library/metadata/69e02f98f093eb5a61a31053" ratingKey="69e02f98f093eb5a61a31053" summary="Socorro no alcanza a confesarle a Salvador la verdad sobre el beb . Los param dicos llegan y se la llevan a la cl nica. B rbara le cuenta a Manuel que Ramiro la odia y la maltrata porque en la noche de bodas le confes que el hombre al que ama es, Manuel. Al mismo tiempo vemos a Lula dici ndole a Ramiro que no piensa convertirse en su pa o de grimas. M s tarde Ramiro busca compa a en Oriana y hace el amor con ella en el apartamento de y Barbie. Barbie por su parte se entrega a Manuel y cuando terminan de hacer el amor, Manuel le dice que la ama, pero no puede confiar en ella." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 99: Traiciones, secretos y confesiones de amor." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 99: Traiciones, secretos y confesiones de amor." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 99: Traiciones, secretos y confesiones de amor." type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776985200" duration="3600000" endsAt="1776988800" id="69e02f98f093eb5a61a3106b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>