<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="19" identifier="tv.plex.provider.epg" size="19"><Video guid="plex://episode/69e576097f913e90f074f53d" key="/library/metadata/69e576097f913e90f074f53d" ratingKey="69e576097f913e90f074f53d" summary="Carlos Ernesto descubre que Irene es hermana de la asesina de su hermano, Miguel, y la visita para desenmascararla y obligarla a que le diga la verdad a Leonardo. Luego, Julio Ferrándiz ve a su tío, Carlos Ernesto en el barrio donde vive Irene. Por otro lado, Leonardo le dice a su cuńada Agustina que le pidió matrimonio a Irene. Agustina se enfurece ante la noticia. Irene y su madre Trinidad discuten acerca del pedido de matrimonio de Leonardo. - Leo y Jorge continúan organizando la fiesta con su socio, Rodrigo. María Lucía se entera de que su hermana mayor, Virginia, asesinó al tío de su enamorado Julio Ferrándiz. Mientras tanto, Carlos Ernesto y Leonardo mantienen una acalorada discusión acerca de la decisión de Leonardo de casarse con Irene." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="13" originallyAvailableAt="2026-03-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 13" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 13" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 13" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 13" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777842000" duration="3600000" endsAt="1777845600" id="69ed5e2e945ec89e2d605074" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69e5760d7f913e90f074f53e" key="/library/metadata/69e5760d7f913e90f074f53e" ratingKey="69e5760d7f913e90f074f53e" summary="Socorro le cuenta a Josefina que Salvador es el padre de su hijo y aunque Josefina no est de acuerdo en ocultar esa verdad, Coc  la convence de que no diga nada porque est segura que Salvador no la perdonar. Salvador por su parte le dice a Lula que ama ese beb aunque no sea su padre biol gico, adem s, seg n, padre no es quien lo hace, sino quien lo cr a.Manuel, al ver a Charo con Fernando en la cama, se pone furioso, empaca y se va a vivir a casa de Mar a. rbara accede a hacer la nota para la revista y durante la sesi n de fotos sufre un mareo y se desmaya." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 101: Socorro oculta la verdad de Salvador." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 101: Socorro oculta la verdad de Salvador." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 101: Socorro oculta la verdad de Salvador." type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777788000" duration="3600000" endsAt="1777791600" id="69ed5e2e945ec89e2d605065" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e6c7228d3c138ef9fbc5e8" key="/library/metadata/69e6c7228d3c138ef9fbc5e8" ratingKey="69e6c7228d3c138ef9fbc5e8" summary="Gabriel presiente que Ricardo es su hijo y Marisela se sorprende. Gabriela se quema al intentar cocinarle a su esposo. El padre Juan le obsequia a Yolanda manzanas, su fruta preferida y recuerdan su noviazgo. Gabriel le insiste a Marisela que Ricardo es su hijo, ella lo niega. Gabriela lamenta no poder atender a Ricardo como debería, Jenniffer interrumpe. Mirna le reclama a Jesús todo lo ocurrido en el lobby del hotel pero a él le fastidia su aptitud. Isadora también está furiosa con lo ocurrido, Aurora la interrumpe y comenta que si Alfonso va a vivir a esa casa pus ella se va. Mientras éste amenaza con matar a quien le robó su máscara. En la habitación de Braulio, Flavia busca el testamento." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="95" originallyAvailableAt="2026-03-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 101: Secretos, Reclamos y la Busqueda del Testamento" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 101: Secretos, Reclamos y la Busqueda del Testamento" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 101: Secretos, Reclamos y la Busqueda del Testamento" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 101: Secretos, Reclamos y la Busqueda del Testamento" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777806000" duration="3600000" endsAt="1777809600" id="69ed5e2e945ec89e2d60506a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e6c7238d3c138ef9fbc5e9" key="/library/metadata/69e6c7238d3c138ef9fbc5e9" ratingKey="69e6c7238d3c138ef9fbc5e9" summary="Doroteo y MŞ Antonia mantienen en silencio sus reflexiones y pensamientos al verse envueltos en una firma de disolución de su matrimonio que ninguno de los dos quiere llevar a cabo en la afueras de la oficina MŞ José y Paco hacen acto de presencia para presionar a Doroteo y MŞ Antonio a darle fin a su matrimonio para que respectivamente ellos ocupar el lugar dejado. Rosita hace lo posible para que Doroteo y MŞ Antonia se sientan en la confianza de echar para atrás los tramites de su divorcio al hacer hincapié en que esta bien arrepentirse, al sentirse indignados por la presencia de sus rivales en el lugar Doroteo y MŞ Antonia llegan a la decisión de continuar con la disolución de su matrimonio para plantar su firma en los documentos de divorcio Paco y MŞ José celebran en silencio la disolución del matrimonio entre MŞ Antonia y Doroteo. En el consultorio de Edén, Pascuita se muestra vulnerable al desahogar la ansiedad acumulada por pretender durante toda su vida mantener un modo vivendis perfecto aplicando el mismo estilo para su familia y su vida marital, decidiendo reparar las carencias de su propia vida con cirugías estéticas. Matilde por su parte al no poder contar con el apoyo de su esposo Gonzalo se hace cargo ella sola de planificar su vida y la de sus pequeńos hijos, entre tanto en un restaurante Gonzalo le hace el cortejo a Yenilú, siendo descubiertos por Rómulo y Moncho. Al tratar de justificar su infiel actitud ante Rómulo y Moncho, Gonzalo da pie a darle el permiso a Moncho para que este pueda así decidirse a cortejar a su esposa Matilde. A su llegada a la oficina para resolver un asunto de trabajo Matilde le pregunta a Dileidi por el paradero de Gonzalo al encontrarse ignorante de que su esposo mantiene un romance clandestino con la recepcionista de la empresa donde ambos trabajan, Rómulo Moncho y Dileidi se ven obligados a mantener el secreto dicha relación para así no causar la separación entre Gonzalo y Matilde convirtiéndose así en los solapadotes de la infiel situación de Gonzalo. Edén asume la actitud de Pascuita como un caso psicológico interesante. Debido a las múltiples desilusiones sufridas por causa del rechazo de Dileidi Aureliano se decide a darle rienda suelta a su interés por Felicita. En el consultorio del obstetra Luís Fernando se deja sorprender al ver a su bebe por primera vez durante el examen de ultrasonido. Después de recibir un extenso regańo por parte de Dileidi debido a la relación que intenta mantener con un hombre casado Yenilú en son de broma intenta hacer recapacitar a Dileidi al aconsejarle que no maltrate más con sus confesiones de amor hacia Luís Fernando a Aureliano porque podría correr el riesgo de quedarse sola. Aureliano con su apasionada demostración hace que Felicita se olvide de sus propios traumas u obsesiones. Al ir en busca de Matilde para consolarla Moncho piensa en el consejo de Rómulo decidiendo no revelarle a Matilde nada acerca de la infidelidad de Gonzalo a pesar de que ello le dejaría la puerta abierta para intentar su conquista, Pascuita interrumpe la conversación entre Matilde y Moncho haciendo un alto definitivo en las intenciones de Moncho de pretender ganar puntos a su favor ante Matilde. Rómulo se desahoga ante su ex esposa Egleé al informar a esta sobre su hastíedad tras ser tomado por sus compańeros y familiares como el confesor de sus penas, Egleé se aprovecha del mal humor de Betzaida para exacerbar su conducta al recomendarle un brujo llamado Ángel tras llegar a la conclusión de que el Ángel a la que ella le prodiga tanta admiración es el brujo Ángel, entre tanto en la bodega de Remedios Ángel no cesa de hablar y recordar a su modelo Betzaida sin sospechar que la mujer que llama tanto su interés le ha mentido para no confesarle que es casada. MŞ José acompańa a Doroteo durante su despecho por haber llevado a cabo la disolución de su matrimonio con MŞ Antonia, Paco hace lo mismo al acompańar a MŞ Antonio durante su momento de vulnerabilidad." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="21" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 144: Secretos, Despecho e Infidelidad Revelada" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 144: Secretos, Despecho e Infidelidad Revelada" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 144: Secretos, Despecho e Infidelidad Revelada" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 144: Secretos, Despecho e Infidelidad Revelada" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777770000" duration="3600000" endsAt="1777773600" id="69ed5e2e945ec89e2d605060" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777824000" duration="3600000" endsAt="1777827600" id="69ed5e2e945ec89e2d60506f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e6c7258d3c138ef9fbc5ec" key="/library/metadata/69e6c7258d3c138ef9fbc5ec" ratingKey="69e6c7258d3c138ef9fbc5ec" summary="Irene acepta la propuesta de matrimonio de Leonardo, pero todavía no le dice la verdad acerca de quién es realmente. Mientras tanto, Leo continúa organizando la fiesta con Rodrigo, y Alejandra increpa a Leonardo y a Irene por su futura boda. Por otro lado, Julio visita a su abuela, Jimena y le cuenta que vio a su tío, Carlos Ernesto en el barrio donde vive Irene. Lucas, Keka y Miguel buscan descubren que Agustina tiene una carta secreta de su madre que podría impedir la boda de su padre con Irene. Más adelante, Alejandra y Rodrigo continúan su plan de desacreditar a Leonardo apoderarse de Laboratorios Ferrándiz, y Agustina se enfurece con sus sobrinos y los deja encerrados en su habitación y sin cena. En la cárcel, una presa ataca a Virginia." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="14" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 14" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 14" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 14" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 14" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777845600" duration="3600000" endsAt="1777849200" id="69ed5e2e945ec89e2d605075" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69e6c7268d3c138ef9fbc5f6" key="/library/metadata/69e6c7268d3c138ef9fbc5f6" ratingKey="69e6c7268d3c138ef9fbc5f6" summary="La pelea comienza, el Tony Guti rrez le muerde la oreja al Tigre y ste se llena de ira hasta que gana la contienda en el primer asalto. El Tigre es de nuevo campe n. Don Carlos delante de todo el p blico le pide excusas a Salvador y se arrodilla ante. Salvador le da la mano. En el barrio le tienen una fiesta sorpresa a Salvador.Ramiro deja a B rbara en libertad para que haga su vida.Josefina le confiesa a Julio C sar que todav a sufre al ver a Salvador besar a Socorro. Julio C sar le da apoyo a Josefina y se queda acompa ndola durante la noche. Entre tanto, Salvador y Socorro pasan una noche llena de pasi n. Salvador le recuerda a Socorro que tienen una cita pendiente con, ella y el beb." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 102: El Tigre, Campe n y Pasi n" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 102: El Tigre, Campe n y Pasi n" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 102: El Tigre, Campe n y Pasi n" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777791600" duration="3600000" endsAt="1777795200" id="69ed5e2e945ec89e2d605066" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e81890c4220cdd0cca1c66" key="/library/metadata/69e81890c4220cdd0cca1c66" ratingKey="69e81890c4220cdd0cca1c66" summary="Isadora empuja a Marisela por las escaleras y ella finge haberse caído también, Aurora se asusta al verlas  tiradas en el suelo pero le preocupa aún más Marisela, quien se desmayó. Gabriel no logra tranquilizar a Yolanda quien sufre de claustrofobia. Víctor Manuel no entiende la actitud de Ricardo al besarse con Jenniffer. La servidumbre excepto Cachita, está preocupada por el desmayo de Marisela, nadie entiende qué pasó. En el bar el seńor de seguridad le prohibe la entrada a Alfonso. Isabella logra hacer su show gracias a la máscara de Alfonso. Rambo le reclama a Candela y a Diana, quienes no le hacen caso y Percy, Pepe y la anfitriona ríen de la suerte de Rambo." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="96" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 102: El Desmayo de Marisela y La Mascara" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 102: El Desmayo de Marisela y La Mascara" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 102: El Desmayo de Marisela y La Mascara" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 102: El Desmayo de Marisela y La Mascara" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777809600" duration="3600000" endsAt="1777813200" id="69ed5e2e945ec89e2d60506b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e81891c4220cdd0cca1c67" key="/library/metadata/69e81891c4220cdd0cca1c67" ratingKey="69e81891c4220cdd0cca1c67" summary="Ya divorciados María Antonia y Doroteo hacen un recuento sobre las circunstancias que los llevaron a conocerse y amarse mismas circunstancias que tiempo después los obligo a separarse, entre tanto Rosita conversa con José Tadeo al hacerlo sentir su pena por ver a Doroteo y MŞ Antonia divorciados sabiéndolos aun enamorados el uno del otro para después agregar al comentario el caso de Egleé y Rómulo. En la oficina Betzaida sintiéndose ardida por los celos en cuanto a la relación de amistad que mantienen Egleé y Rómulo se arrepiente de no haber ido mas allá con su admirado Ángel, la casual llamada de Ángel al numero de teléfono de Marco Aurelio aumenta la suspicacia de Egleé y la sospecha en Rómulo, entre tanto en la bodega Ángel es victima de la decepción y la burla de Remedios y Héctor. Tras haber pasado el día juntos Gavito se aventura a hacerle una invitación a Gladys para pasar a ser rechazado bajo múltiples pretextos al Gladys saber de la relación de este con Remedios y no querer tener problemas debido a ello, gracias a su auto sacrificio Gladys se ve recompensada con una llamada de Marco Aurelio. Al percibir el cambio de Marco Aurelio cuando se encuentra en compańía de Gladys Egleé le hace saber al importante hombre su opinión tomando la situación por increíble al saberlo interesado por una mujer como Gladys. Entre tanto Cristina persiste en su locura al ir en busca de Gerson y presionarlo para que este se decida a formalizar su relación y así llevar a cabo su plan de abandonar su casa, a pesar de dejarse querer por los mimos de Cristina Gerson evade el tema de formalizar su supuesta relación para después verse sorprendido por la inesperada llegada de Yuraima. Yenilú llega al restaurante para acudir al llamado de Doroteo quien vencido por el despecho de su divorcio recurre a su hija para confesar su pena. Entre tanto en otro lugar Tatiana acompańa a su madre en su dolor no sin antes hacer la comparación entre su padre y su ya ex esposo Doroteo. En la oficina al tener que compartir incluso el mismo aire con Luís Fernando Dileidi medita sobre su situación y su recta postura al no querer continuar una relación con un hombre casado tomando su decisión como un sacrificio al que únicamente ella puede echar para atrás, Luís Fernando se encarga de boicotear la declaración de Dileidi quien encontrándose dispuesta a continuar con su relación amorosa encuentra un nuevo impedimento en sus planes al ver la emoción que tiene Luís Fernando en espera de la llegada de su hijo con MŞ Gracia. MŞ Antonia aprovecha la oportunidad de su cercanía con Tatiana para intentar aconsejarla con respecto a sus estudios y en cuanto a su disipada manera de ver la vida. Entre tanto Yenilú conversa con Doroteo aprovechando la situación para enterarlo de su relación amorosa con un hombre casado. Debido a las incesantes quejas de Matilde Gonzalo le hace saber a su esposa su sentir mostrándose harto de su actitud. Pascuita conversa con Moncho advirtiéndolo de tener una nueva sorpresa reservada solo para él, Pascuita hace caso omiso de la molestia de su esposo persistiendo en el tema de agrandar su pecho para así descartar a Matilde como su rival en ese sentido. Gonzalo intenta hacer las paces con Matilde al invitarla a salir para después arrepentirse utilizando a sus hijos los morochos como excusa. Entre tanto Felicita al saber a Aureliano interesado por ella se mata haciendo ejercicios abdominales acrecentando así la preocupación de su familia por ella tras hacerlos testigos de su obsesión al creerse gorda. En la bodega Aureliano conversa con Gavito informándolo así de su recién iniciada relación con Felicita para después descartar de plano su interés por Dileidi, Gavito aconseja a su hijo haciéndolo recapacitar sobre la fuerza de las mujeres de la familia López al él ya una vez haber caído en las redes de Gladys y continuar enamorado de ella, Dileidi interrumpe la conversación entre padre e hijo con su llegada y basándose en el temor de seguir sufriendo por causa de Luís Fernando sorprende a Aureliano con un beso y con la determinación de aceptarlo en su vida." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="22" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 145: Celos, Divorcios y Nuevas Oportunidades" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 145: Celos, Divorcios y Nuevas Oportunidades" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 145: Celos, Divorcios y Nuevas Oportunidades" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 145: Celos, Divorcios y Nuevas Oportunidades" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777773600" duration="3600000" endsAt="1777777200" id="69ed5e2e945ec89e2d605061" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777827600" duration="3600000" endsAt="1777831200" id="69ed5e2e945ec89e2d605070" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e81893c4220cdd0cca1c6a" key="/library/metadata/69e81893c4220cdd0cca1c6a" ratingKey="69e81893c4220cdd0cca1c6a" summary="Una reclusa, Chía, defiende a Virginia de su agresora. Más adelante, la directora de la prisión pone fin a la pelea. Mientras tanto, Agustina descubre a sus sobrinos revisando su cuarto y pierde el control. Leonardo se entera de lo sucedido y mantiene una acalorada discusión con Agustina acerca del maltrato hacia sus hijos y de su boda con Irene. Agustina se humilla diciéndole a Leonardo que se case con ella. Mientras tanto, Jimena increpa a Irene y le dice que se olvide de casarse con su hijo. Más adelante, Irene intenta razonar con Agustina y esta la soborna con mostrarle la carta secreta de Rebeca a Leonardo si decide seguir adelante con la boda." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="15" originallyAvailableAt="2026-03-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 15" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 15" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 15" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 15" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777849200" duration="3600000" endsAt="1777852800" id="69ed5e2e945ec89e2d605076" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69e81894c4220cdd0cca1c6b" key="/library/metadata/69e81894c4220cdd0cca1c6b" ratingKey="69e81894c4220cdd0cca1c6b" summary="Socorro est sorprendida por la propuesta de Salvador y acepta encantada. Ella le pide que se casen en tres d as y a su vez sugiere que lo hagan en la iglesia del barrio.Josefina quiere llamar a una ambulancia para que atiendan a Mercedes, pero Charo se lo impide porque piensa que la pueden enviar a la c rcel. Luego de un rato Mercedes reacciona y piensa que Charo la quiso matar. Charo la amenaza con que se quede callada porque de lo contrario podr a desaparecer de verdad. Ramiro est  desconsolado con la noticia de su enfermedad, sin embargo la doctora le da esperanzas de cura si se hace el tratamiento pertinente." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 103: Boda y amenaza, esperanza de cura." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 103: Boda y amenaza, esperanza de cura." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 103: Boda y amenaza, esperanza de cura." type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777795200" duration="3600000" endsAt="1777798800" id="69ed5e2e945ec89e2d605067" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e969f54c2623e505c1c4ab" key="/library/metadata/69e969f54c2623e505c1c4ab" ratingKey="69e969f54c2623e505c1c4ab" summary="A pesar de la caída, Marisela no ha perdido al bebé. Isadora le pide a Nancy que le ubique a un médico que la ayude a mentir. Ricardo cree que la propuesta que le hace Gabriela es porque ya no lo ama. Marisela comenta con Raúl que sus hijos son de ella nada más. Yolanda y Gabriel disfrutan su estadía dentro del ascensor y Víctor Manuel está preocupado por ellos. Marisela le pide a la virgen que no deje morir a su hijo ni al de Isadora, quien le insiste a Fernández para salirse con la suya, Nancy la ayuda. Lui baila en el bar y Rambo se monta en la tarima a desnudarse junto a ella bailando pues los celos por sus mujeres lo están matando." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="97" originallyAvailableAt="2026-03-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 103: El plan de Isadora y los celos." userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 103: El plan de Isadora y los celos." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 103: El plan de Isadora y los celos." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 103: El plan de Isadora y los celos." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777813200" duration="3600000" endsAt="1777816800" id="69ed5e2e945ec89e2d60506c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69e969f64c2623e505c1c4e6" key="/library/metadata/69e969f64c2623e505c1c4e6" ratingKey="69e969f64c2623e505c1c4e6" summary="Llevada por la frustración de saber a Aureliano fuera de su alcance debido a su supuesta relación con Felicita Dileidi busca al muchacho para enterarlo de su recién adquirido y obligado interés por él al sentirse negada a quedarse sola en vista del compromiso de Luís Fernando. Luís Fernando sintiéndose agobiado por el sentido que tomo su vida consigue fortaleza en el bebe que esta por venir para olvidarse de todo lo demás. Aureliano hace victima a Dileidi de un rechazo calculado esperado que así su eterno amor se de cuenta de su valor como hombre y decida enamorarse de el y olvidar a Luís Fernando. Matilde intenta asegurarse del bienestar de su esposo esperando así pasar una noche de esparcimiento tranquila junto a Gonzalo quien condesciende con Matilde para supuestamente complacerla en su escogencia, la llevadera actitud asumida por Gonzalo y Matilde dura poco al Matilde percatar a Gonzalo del olvido de su celular disparando así irritabilidad de su esposo y su exagerada preocupación por saber a los morochos al cuidado de Ernesto teniendo así la excusa perfecta para iniciar una nueva discusión. Cristina se aprovecha de la visita de Santiago para reclamarle a Egleé su supuesto derecho a mantener una relación con Gerson, Egleé se ve obligada a recordarle a su rebelde hija que Gerson es un hombre casado y con hijo, Egleé agradece su momento a solas con Santiago después de lograr la partida de Cristina. Al creer que puede disfrutar de un momento de intimidada con Santiago Egleé se arriesga a introducir a su clandestino novio a su habitación para después verse sorprendida por la inesperada solicitud de Luís Fernando. Tras poder entrar al cuarto de Egleé Luís Fernando informa a su madre del motivo de su presencia al acudir al llamado que ella le hizo por medio de Cristina. Después de haber logrado la indisposición de Egleé y la interrupción de sus planes con Santiago Cristina evade el tema al intentar evitar un enfrentamiento con su madre como consecuencia de su acción, Egleé por su parte se muestra harta de tener que justificar sus acciones ante su adolescente hija. Egleé toma acción en contra de su hija Cristina al tomar la decisión de dejarla a cargo de su ex esposo Rómulo e imponerle su presencia a la delicada Betzaida. Al tratar de buscar un escape de sus propios problemas familiares Moncho es testigo de la pésima relación que mantienen Matilde y Gonzalo llegando a la conclusión de que si tiene una oportunidad de llegar a establecer una relación con Matilde en vista del fracasado matrimonio de esta con Gonzalo. Al percatarse de la angustia de MŞ Antonia debido a su precaria situación económica Tatiana aconseja a su madre para que esta se decida a regresar con Paco. A la mańana siguiente tras sentirse vulnerable por sus múltiples problemas y tras sufrir el despecho de su divorcio con Doroteo MŞ Antonia cae victima de las atenciones de su ex esposo decidiendo olvidar su orgullo para así aceptar todas las comodidades que le ofrece Paco agradeciéndole con un beso y sembrarle así a su ex esposo la expectativa de una posible reconciliación entre ambos. Al sentirse devastado por su divorcio con Maria Antonia Doroteo desahoga sus penas ante Gavito no dejando atrás su preocupación por Yenilú al saber a su hija involucrada con un hombre casado. A su llegada a la empresa de ingeniería Gonzalo y Matilde se ven impedidos a disimular su molestia el uno por el otro al persistir en llevar su discusión de pareja a su sitio de trabajo, al percatarse de la situación Yenilú y Moncho en silencio hacen un análisis de propio provecho meditando si es el momento oportuno para enterar a Matilde de la infidelidad de Gonzalo. Gavito le fija su posición a Remedios al sentirse harto de su quejumbrosa actitud con respecto a su humilde negocio. A pesar de no revelar sus verdaderas intenciones ante Egleé, Marco Aurelio se ve descubierto por la suspicaz postura de esta al saberlo impaciente por la llegada d Gladys. A su llegada a la empresa Paco es victima de un nuevo inconveniente con Gladys quien sintiéndose harta de su desconocimiento y su ignorancia hacia ella lo enfrenta." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="23" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 146: Paco y Maria Antonia: Reconciliacion Inesperada" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 146: Paco y Maria Antonia: Reconciliacion Inesperada" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 146: Paco y Maria Antonia: Reconciliacion Inesperada" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 146: Paco y Maria Antonia: Reconciliacion Inesperada" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777777200" duration="3600000" endsAt="1777780800" id="69ed5e2e945ec89e2d605062" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777831200" duration="3600000" endsAt="1777834800" id="69ed5e2e945ec89e2d605071" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69e969fb4c2623e505c1c5fa" key="/library/metadata/69e969fb4c2623e505c1c5fa" ratingKey="69e969fb4c2623e505c1c5fa" summary="Cuando Josefina se siente atrapada entre el acoso de la polic a y la presencia de su hija, Fernando entra y se achaca la responsabilidad de ser el que maneja el Latin Lovers. La polic a se lo lleva y Josefina promete ayudarlo.Salvador le suplica a Julio C sar que le d otra oportunidad para hacer feliz a Socorro y ste le responde que lo intentar .Mar a acepta ir con Don Carlos a pedirle autorizaci n a Salvador para poder estar juntos. Salvador les da su consentimiento pero le advierte a Don Carlos que si la hace sufrir le parte la cara." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 104: Fernando se Sacrifica por Amor" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 104: Fernando se Sacrifica por Amor" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 104: Fernando se Sacrifica por Amor" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777798800" duration="3600000" endsAt="1777802400" id="69ed5e2e945ec89e2d605068" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69eabb61f162b095ede969c4" key="/library/metadata/69eabb61f162b095ede969c4" ratingKey="69eabb61f162b095ede969c4" summary="Al tratar Nancy de inyectar a Marisela esta despierta y le pregunta de su estad a ah . Gabriel se despide por fin de Yolanda aunque ya le pidieron su comida. Jes s se entera del embarazo de Marisela por boca de Graciela, Mirna hace comentarios fuera de lugar. Abril le dispara Alfonso. Marisela no conf a n Nancy y su inyecci n. Fernando quiere conversar con el m dico pero Isadora no lo deja, Fernando deja el bast n en la habitaci n de Isadora. Cuando finalmente Nancy convence a Marisela de inyectarse s interrumpida por Jes s. Fern ndez no sabe qu  hacer con Isadora quien pide cosas muy dif ciles para  l." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="98" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 104: Marisela Despierta y la Inyecci n Interrumpida" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 104: Marisela Despierta y la Inyecci n Interrumpida" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 104: Marisela Despierta y la Inyecci n Interrumpida" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 104: Marisela Despierta y la Inyecci n Interrumpida" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777816800" duration="3600000" endsAt="1777820400" id="69ed5e2e945ec89e2d60506d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69eabb64f162b095ede969c5" key="/library/metadata/69eabb64f162b095ede969c5" ratingKey="69eabb64f162b095ede969c5" summary="En la empresa de ingeniería Gladys al sentirse harta de no ser reconocida por Paco el padre de su hijo Gerson se decide a ponerle un alto a su ignorancia armando un escándalo en el lugar y debiendo entrar en una discusión con el. Gladys al percatarse de la llegada de Yuraima se retracta de su principal actitud de por fin revelarle a Paco su identidad e informarlo de las cuentas pendientes por su parte al no sentirse interesada por el momento de enterar a Gerson de su situación, entre tanto Eglée y Dileidy intentan solventar la molestia de Paco y Gladys respectivamente tras verse envueltos en una acalorada discusión llena de insultos. MŞ Antonia al sentirse mas que arrepentida de su reacción ante Paco informa a Rosita de lo acontecido tras haber cedido a aceptar el regalo de su ex esposo la nena al sentirse temerosa de que Paco asuma su actitud como una posible reconciliación entre ellos no deja de torturarse con la idea de que tras su beso se vea en la obligación de seguir aceptando a Paco en su vida. Tatiana sintiéndose celosa de la recién iniciada relación entre Aureliano y Felicita no logra entender el por qué de la escogencia de Aureliano preguntándose por qué se decidió por Felicita y no por ella. Felicita disfruta del supuesto amor de Aureliano mientras este le oculta la verdad del motivo que lo llevo a decidirse por ella. En la oficina, Dileidy aun sintiéndose desconcertada por la relación entre Aureliano y Felicita comenta con Yuraina y Yenilú lo acontecido, entre tanto Luís Fernando al creer que Dileidy habla de el se mantiene al pendiente de la conversación de las muchachas, llevándose una desagradable sorpresa al percatarse que Dileidy siente celos por Aureliano. Tatiana no muestra vergüenza al insistir en boicotear la relación entre Felicita y Aureliano, al escuchar la confesión de su supuesta amiga Felicita, Tatiana acrecienta sus celos y su ambición por convertirse en la novia de Aureliano. Tatiana aprovecha para acercarse a Aureliano y sin importarle la presencia de Gerson le hace a este una provocativa invitación para acompańarla a una fiesta, después de meditarlo por fracciones de segundos Aureliano rechaza la invitación de Tatiana dejándole así en claro su interés por guardarle fidelidad a Felicita. Aprovechando su reunión con Marco Aurelio Paco se encarga de poner su queja en contra de Gladys, al sentir peligrar su negociación con Paco Marco Aurelio se ve en la obligación de pedirle a Gladys que se excuse ante su cliente. MŞ Antonia es victima se su propia decisión al sentir que vendió su dignidad ante las comodidad que le brinda tener a Paco de su lado. MŞ José le da un voto de confianza a Doroteo al ofrecerle en calidad de préstamo su carro para que realice sus diligencias, tras decidirse a aceptar el ofrecimiento de MŞ José, Doroteo y MŞ Antonia tienen un casual encuentro viéndose ambos en una incomoda situación que desemboca en los celos y en una discusión entre ambos al creerse involucrados sentimentalmente con sus acompańantes de turno MŞ José en el caso de Doroteo y Paco en el caso de la Nena. Entre tanto en la empresa de ingeniería Paco conversa con Marco Aurelio sintiéndose victorioso al vociferar su futuro regreso con la Nena. Eglée conversa con Rómulo acerca de sus sentimientos tras verse obligada a dejar a Cristina en su casa. En vista de tener que valerse por si misma en la casa de Rómulo y Betzaida Cristina ańora las comodidades de las que goza en la casa de su madre. Tras sentirse decepcionado por la supuesta equivocación de Betzaida Ángel insiste para dar con el número telefónico de la mujer que acapara todo su interés al ignorar que esta se encuentra casada y en espera de un hijo. Eglée escucha en silencio las quejas de Betzaida en contra de su hija Cristina, Betzaida se ve sorprendida por la llamada de Ángel debiendo disimular su desconcierto ante su esposo Rómulo quien ignorante de todo el embrollo presente entre Betzaida y Ángel lanza un comentario irónico acerca del comportamiento moderno de los Ángeles al ahora contar con celulares para cumplir con su misión. Tras su acalorada discusión con Paco Gladys se decide a informar a su conquista Marco Aurelio de las razones que motivaron su comportamiento en contra del importante personaje llegando a confesar que Paco es el padre de su hijo Gerson." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="24" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 147: Gladys Revela la Verdad a Marco Aurelio" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 147: Gladys Revela la Verdad a Marco Aurelio" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 147: Gladys Revela la Verdad a Marco Aurelio" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 147: Gladys Revela la Verdad a Marco Aurelio" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777780800" duration="3600000" endsAt="1777784400" id="69ed5e2e945ec89e2d605063" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777834800" duration="3600000" endsAt="1777838400" id="69ed5e2e945ec89e2d605072" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69eabb6df162b095ede969c9" key="/library/metadata/69eabb6df162b095ede969c9" ratingKey="69eabb6df162b095ede969c9" summary="Mercedes est lista para contarle a Socorro todo sobre la relaci n de Josefina con Salvador, pero Coc se adelanta a decirle lo de la enfermedad de Ramiro y es tal el dolor de Mercedes que destrozar a Josefina pierde importancia. Socorro y Mercedes van a casa de Ramiro, all encuentran a Barbie quien le pide a Mercedes que no le diga a Ramiro que ella sabe lo de la enfermedad. Socorro le dice a Barbie que Manuel est destruido. - Manuel se va de casa de Mar a y se queda en el club de box, all Pedro le dice que la vida siempre da otra oportunidad y le cuenta que se reencontr con su primera novia. Luego aparece Charo, Manuel le cuenta que termin con B rbara y Manuel y Charo deciden darse una oportunidad como amigos." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 105: Dolor de Mercedes y Oportunidad para Manuel" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 105: Dolor de Mercedes y Oportunidad para Manuel" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 105: Dolor de Mercedes y Oportunidad para Manuel" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777802400" duration="3600000" endsAt="1777806000" id="69ed5e2e945ec89e2d605069" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ec0ca09d94aff609e69db6" key="/library/metadata/69ec0ca09d94aff609e69db6" ratingKey="69ec0ca09d94aff609e69db6" summary="Ricardo discute con su madre y ella no puede explicarle que est  pasando realmente y para cuando llega Gabriel Ricardo se le enfrenta y pone a elegir a Marisela entre los dos y Gabriel decide marcharse. Jes s ve el bast n de Fernando y decide llev rselo para ganar puntos con  l.  Gabriel se cruza con Gabriela y le pide que no visite a Marisela porque Ricardo est  all  y est  molesto y ella descubre con emoci n que el gran amor de su padre no es otra que Marisela.  Jes s llega a la habitaci n de Daniel para enterarse de su salud y Caridad lo acusa de darle dinero sin control y permitir de esa forma que el muchacho malograra su vida.  Fernando y Chela se dedican a buscar el bast n extraviado y deciden darle el p same a Anselmi el p same por la muerte de su nieto." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="99" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 105: Ricardo elige a Marisela y Gabriel se marcha" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 105: Ricardo elige a Marisela y Gabriel se marcha" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 105: Ricardo elige a Marisela y Gabriel se marcha" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 105: Ricardo elige a Marisela y Gabriel se marcha" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777820400" duration="3600000" endsAt="1777824000" id="69ed5e2e945ec89e2d60506e" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ec0ca39d94aff609e69db7" key="/library/metadata/69ec0ca39d94aff609e69db7" ratingKey="69ec0ca39d94aff609e69db7" summary="Después de verse obligado a pedirle a Gladys que se disculpase con Paco, Marco Aurelio le ofrece su apoyo incondicional a Gladys tras saber de la verdad de los motivos que la llevan odiar tanto a su cliente. Llevado por la curiosidad de no ver a Cristina Gerson se entera por medio de MŞ Gracia de su paradero tras el castigo impuesto por Eglée de llevarla a vivir con su papa, Cristina sorprende a Gerson con su regreso a su casa siendo él el primero en enterrase de su decisión. Al ser testigo de las bromas pesadas que se juegan Aureliano y Dileidy, Luís Fernando se deja llevar por los celos al saber a Dileidy por lo menos preocupada por la recién iniciada relación entre Aureliano y Felicita. Luís Fernando al dejarse invadir por lo celos y el rechazo de Dileidy desahoga su frustración ante Santiago quien lo escucha pacientemente recordándole a su amigo sus limitaciones. Al sentirse aludida por los comentarios celoso y malintencionados de Luís Fernando Dileidy se enfrenta a el poniéndole un alto a sus reclamos para pasar a recordarle todo lo que ha sufrido ella por su causa y sin tener derecho a reclamarle nada por ser el un hombre casado. Cristina es la causante de los problemas de Gerson al insistir en hacer realidad su amor por el, Rómulo percatado ya de la fuga de Cristina de su casa presencia el encuentro entre su hija y Gerson. Gonzalo se aprovecha de la pésima relación que mantiene con su esposa Matilde para coquetear con Yenilú, Doroteo interrumpe a los amantes con su llegada para enterar a Gonzalo de su importante parentesco con Yenilú esperando así hacerlo respetar a su hija. Matilde se debate entre aceptar el cortejo de Moncho o intentar una vez mas arreglar su matrimonio con Gonzalo, Moncho por su parte informa a Matilde de la nueva operación de su esposa Pascuita. En la sala de operaciones Pascuita como paciente habitual de cirugía saluda alas enfermeras y a los doctores con un aire de amistad, al estar bajo los efectos de la anestesia Pascuita se atormenta con la posibilidad de llegar a perder a su esposo debido a la existencia de Matilde llegando a amenazarlo con morirse; en la sala de cirugías los médicos atraviesan una emergencia debido a la alucinación de Pascuita quien entra en estado de crisis al manifestar una hipotensión. Durante su cita con el psicólogo Felicita toma las múltiples cirugías de su madre como algo habitual no sintiendo ningún temor por la nueva intervención que sufre Pascuita. Al desear al esposo de su amiga Pascuita para si Matilde le desea la muerte, Moncho recibe un llamado urgente de la clínica de estética donde se encuentra su mujer mientras Matilde le declara su amor. Doroteo conversa con Gonzalo al saberlo el hombre en la vida de su hija Yenilú y para su pesar un hombre casado, Yenilú observa a distancia el encuentro entre Gonzalo y su padre dejándose abatir por los sentimientos encontrados en cuanto a la actitud asumida por Doroteo de dar la cara por ella después de por tantos ańos sufrir su abandono paternal. Entre tanto Rómulo confronta a Gerson asegurándose de ponerle al muchacho los puntos sobre las iés en cuanto a su hija Cristina, como típico padre protector Rómulo recarga toda la responsabilidad sobre los hombros de Gerson al considerarlo el único culpable de las aspiraciones de Cristina de llegar a estar a su lado, no dejándole opción al muchacho a una defensa. En la sala de operaciones Pascuita sufre un milagroso restablecimiento tras recapacitar sobre su situación con Moncho y no pretender dejarse arrebatar a su esposo por Matilde. Al sentirse vigilada por la actitud protectora de su padre Yenilú le reprocha a Doroteo su nueva preocupación como padre. En la clínica, en espera sobre noticias acerca de Pascuita, Matilde le confiesa a Edén su sentimiento de culpabilidad tras haber deseado su muerte. En la habitación Moncho conversa con Pascuita mostrándole a esta su preocupación tras su manía de operarse, Pascuita es clara con Moncho al decirle que regreso de la muerte por el. Al no poder apartar de su mente el hecho de que Aureliano se encuentre saliendo con Felicita Tatiana ve al muchacho en todas partes logrando con dicha obsesión un accidente automovilístico que involucra aun motorizado. Mientras La nena recuerda a Doroteo en compańía de Rosita, Tatiana recurre a la ayuda de su madre para informarla de su accidente. A su llegada al lugar del accidente MŞ Antonia no ve otra opción que abalanzarse sobre Paco en agradecimiento por haber resuelto sin traumas el accidente en el que se vio involucrada su hija." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="25" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 148: Pascuita al borde, Matilde acecha" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 148: Pascuita al borde, Matilde acecha" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 148: Pascuita al borde, Matilde acecha" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 148: Pascuita al borde, Matilde acecha" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777784400" duration="3600000" endsAt="1777788000" id="69ed5e2e945ec89e2d605064" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777838400" duration="3600000" endsAt="1777842000" id="69ed5e2e945ec89e2d605073" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ec0ca59d94aff609e69db8" key="/library/metadata/69ec0ca59d94aff609e69db8" ratingKey="69ec0ca59d94aff609e69db8" summary="Robert entra en la habitación de Betania, ya que la puerta está abierta, y ve la escena de Betania y Luis Guillermo besándose. Vuelve a salir y luego llama para la invitación a la cena. Diego Andrés está bastante tomado y entra a la fiesta de celebración del compromiso de Alfredo y Marisela. Se pone a gritar y no cree en lo que le dicen que Marisela se va a casar con Marisela. Comienza una pelea donde Alfredo le da un puńetazo y lo tumba. Marisela sale a acariciar a Diego Andrés, pero Alfredo no la deja. Luis Guillermo le dice a Betania que él siento algo por ella pero que no sabe todavía que es. Bajan a la reunión, donde están todos. Comienzan a discutir y Berta dice que si no le muestran las evidencias de la estafa de Armando Malavé, ella no lo va a considerar como un asunto serio." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="93" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 93: El beso, la pelea y la estafa." userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 93: El beso, la pelea y la estafa." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 93: El beso, la pelea y la estafa." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 93: El beso, la pelea y la estafa." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777766400" duration="3600000" endsAt="1777770000" id="69ed5e2e945ec89e2d60505f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>