<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69eeafc3695616a0804214a2" key="/library/metadata/69eeafc3695616a0804214a2" ratingKey="69eeafc3695616a0804214a2" summary="Jimena está furiosa con Trinidad y con Irene cuando descubre que Irene es hermana de la asesina de su hijo Manuel. Discute con Trinidad, quien se descompensa y le sube la tensión.  - Mientras tanto, Alejandra y Altaír, la esposa de Juan Pablo, confabulan para conocer todos los detalles de la boda. Por otro lado, Rodrigo les presta su apartamento a Leo y Jorge para pasar la noche. Más adelante, Jimena desenmascara a Irene ante Leonardo. Leonardo se siente decepcionado e increpa a Irene exigiéndole que le explique las razones de su mentira." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="18" originallyAvailableAt="2026-04-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 18" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 18" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 18" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 18" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777953600" duration="3600000" endsAt="1777957200" id="69f0014cb234dfe950020c7d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777975200" duration="3600000" endsAt="1777978800" id="69f0014cb234dfe950020c83" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777996800" duration="3600000" endsAt="1778000400" id="69f0014cb234dfe950020c89" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69eeafc7695616a0804214a3" key="/library/metadata/69eeafc7695616a0804214a3" ratingKey="69eeafc7695616a0804214a3" summary="Justo cuando el padre pregunta si hay alguien que se oponga a ese matrimonio, entra Julio C sar gritando que se opone porque Salvador y Josefina fueron amantes. Socorro le pregunta a su madre si es cierto y ella lo confirma. Socorro no puede perdonar a ninguno de los dos. Coc est destrozada y se va con su beb y Julio C sar. Salvador pide perd n a los invitados y sale llorando de la iglesia. - Socorro le pregunta a Julio C sar si Josefina manejaba el Latin Lovers y Julio C sar le responde que s .Salvador llega donde Socorro por sugerencia de Manuel y a pesar de que El Tigre le jura que nunca am a Josefina, ella no le cree ni una palabra." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 106: La boda interrumpida por una confesi n" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 106: La boda interrumpida por una confesi n" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 106: La boda interrumpida por una confesi n" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777957200" duration="3600000" endsAt="1777960800" id="69f0014cb234dfe950020c7e" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777978800" duration="3600000" endsAt="1777982400" id="69f0014cb234dfe950020c84" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778000400" duration="3600000" endsAt="1778004000" id="69f0014cb234dfe950020c8a" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f00147b234dfe950020b58" key="/library/metadata/69f00147b234dfe950020b58" ratingKey="69f00147b234dfe950020b58" summary="Jes s descubre el testamento que dejara Laura al morir y Alfonso trata de recuperarlo pero Jes s se burla de  l. Fernando sigue buscando el bast n pese a que Chela le hace comprender que no lo necesita para nada y cuando llega Marisela la ayudan a volver a la cama sin saber que parte de su malestar se debe a Gabriel. Braulio comienza a discutir con Jes s por el testamento y Tom s llega en ese momento oblig ndolo a salir para desesperaci n de Braulio que no le queda m s recurso que ir al lado de Anselmi a darle el p same, mientras que Jes s se queda con Alfonso." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="100" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 106: El Testamento, Braulio y Jes s Discuten." userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 106: El Testamento, Braulio y Jes s Discuten." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 106: El Testamento, Braulio y Jes s Discuten." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 106: El Testamento, Braulio y Jes s Discuten." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777939200" duration="3600000" endsAt="1777942800" id="69f0014cb234dfe950020c79" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777960800" duration="3600000" endsAt="1777964400" id="69f0014cb234dfe950020c7f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777982400" duration="3600000" endsAt="1777986000" id="69f0014cb234dfe950020c85" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778004000" duration="3600000" endsAt="1778007600" id="69f0014cb234dfe950020c8b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f00148b234dfe950020b59" key="/library/metadata/69f00148b234dfe950020b59" ratingKey="69f00148b234dfe950020b59" summary="Al acudir al lugar del accidente de transito cometido por Tatiana M Antonia se percata de la acci n de su ex esposo Paco tras encontrarlo all  con todo el problema resuelto tras haber llegado a un acuerdo con el motorizado victima de su hija y subsanar todo el inconveniente con un lucroso ofrecimiento, M Antonia no ve otra opci n que caer rendida ante Paco al agradecerle su gesti n tras sentir la angustia de lo que pudo haberle pasado a Tatiana. Al tener que trabajar juntos en la empresa de ingenier a, Lu s Fernando y Dileidy se ven obligados a disimular el amor que sienten el uno por el otro en vista a los m ltiples hechos que los separan hechos como el matrimonio de Lu s Fernando con M Gracia por esta encontrarse esperando a su primer hijo; M  Gracia por su parte distrae la atenci n de Lu s Fernando por Dileidy al mantenerlo al pendiente del bebe que esperan, al quedar relegada del inter s de Lu s Fernando Dileidy se muestra harta de todo el tiempo ceder en sus sentimientos para verse permanentemente sola. Doroteo se muestra sorprendido al recibir la propuesta de M Jos quien sabi ndolo aun enamorado de M  Antonia lo invita a convivir junto a ella esperando as formalizar un poco mas su relaci n. Paco conversa con M Antonia para disimuladamente pedirle una recompensa por sus acciones al proponerle a su ex esposa que lo acepte nuevamente en su vida, tras sentirse vulnerable por encontrarse sin el apoyo de un hombre a su lado y dejarse llevar por los celos de saber a M Jos y Doroteo juntos la Nena se decide a intentar una nueva relaci n con su ex esposo. A su salida del consultorio ginecol gico M  Gracia y Lu s Fernando tienen un casual encuentro con R mulo y Betzaida inform ndose en su conversaci n del tiempo de gestaci n que cada una de las embarazadas lleva, llegando ala resoluci n que ambas tienen el mismo tiempo de embarazo para tambi n concluir en la posibilidad de que pueden llegar a dar a luz el mismo d a. En la bodega de Gavito, Gladys comenta ante su eterno amigo como ha transcurrido la vida de las personas de su entorno al iniciando con anunciarle el futuro nacimiento del hijo de Lu s Fernando y M Gracia y de R mulo y Betzaida Gavito insiste en el Gladys contin e con sus an cdotas para el anotar sus cuentos en una libreta basado en la ilusi n de alg n d a publicar un libro; Gladys por su parte toca en su relato la vida de todas las personas que conoce incluyendo la historia de sus hijos y familiares. Seis meses despu s, Felicita conversa con Aureliano haci ndole ver su felicidad al aun continuar con su noviazgo encarg ndose as  de hacer rabiar de celos y de envidia a Tatiana, mientras Aureliano continua a orando una posible relaci n con Dileidy vi ndose en la disyuntiva de tener que mantener su relaci n con Felicita. Lu s Fernando se mantiene emocionado a la espera del nacimiento de su primer hijo, debiendo ocultar constantemente ante M  Gracia su amor por Dileidy; a pesar de mantener en silencio su conocimiento del sentimiento de Lu s Fernando por Dileidy, M  Gracia se ve obligada a actuar de la forma mas inteligente para as  mantener a su esposo a su lado. Dileidy se confiesa ante Gladys al reconocerle que aun sigue enamorada de Lu s Fernando pese a todo el sufrimiento que este le ha causado. A pesar de saberlos divorciados Santiago se ve obligado a rivalizar con la presencia de R mulo en la casa de Egl e debiendo callar al quedar en segundo plano debido a su clandestina relaci n con la madre de su amigo Lu s Fernando, a pesar de cada uno tener sus vidas despu s de haber llevado a cabo su divorcio R mulo se mantiene firme en la vida de Egl e al ambos compartir un largo pasado que incluye a sus hijos Lu s Fernando y Cristina, entre tanto Betzaida al recibir la visita de su madre informa a esta sobre su frustraci n al constantemente verse abandonada por el empe o de R mulo de estar con su otra familia, sin darse cuenta Betzaida ignora los mensajes que le indican que entro en labores de parto. Recapitulando sobre su situaci n y su frustrado amor por Lu s Fernando, Dileidy se muestra cansada de su constante sacrificio al tener que disimular ante todos y mostrarse siempre como la abnegada amiga, Dileidy recibe la llegada de M Gracia quien interesada en saber del paradero de Lu s Fernando le pide su ayuda para despu s encontrarse con la sorpresa de entrar en labores de parto obligando as  a Dileidy a trasladarla a la cl nica y contar con su compa  a en el proceso. En la obra en construcci n Lu s Fernando se confiesa ante Santiago para revelarle que a pesar de estar esperando un hijo aun se mantiene interesado por Dileidy sin llegar a sospechar que su esposa entro en labores de parto. Durante su traslado a la cl nica Dileidy ayuda a M Gracia mas all de lo posible al darle instrucciones de respiraci n y olvidarse por completo de que la mujer que esta a su lado fue la causante de su separaci n de Lu s Fernando. Betzaida discute con su madre al insistir en esperar la llegada de R mulo pese al encontrarse en el momento decisivo de tener a su bebe. A su llegada a la empresa e ignorantes de lo que ocurre con Betzaida y M Gracia. R mulo y Egl e reciben la noticia de la emergencia de parto que experimentan las mujeres embarazadas. En la cl nica Dileidy es obligada a asistir al parto de M Gracia ante la petici n de esta y la ausencia de Lu s Fernando. Entre tanto Betzaida percatada de la llegada de R mulo a la cl nica le reprocha a este su ausencia para despu s enterarse que su esposo se encuentra en el lugar debido al ingreso de M Gracia. Aureliano acude al lugar donde se encuentra Lu s Fernando para enterarlo de lo acontecido con M Gracia tras esta haber entrado en labores de parto y estar a punto de tener a su bebe." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="26" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 149: Partos de Emergencia y Amores Secretos" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 149: Partos de Emergencia y Amores Secretos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 149: Partos de Emergencia y Amores Secretos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 149: Partos de Emergencia y Amores Secretos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777942800" duration="3600000" endsAt="1777946400" id="69f0014cb234dfe950020c7a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777964400" duration="3600000" endsAt="1777968000" id="69f0014cb234dfe950020c80" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777986000" duration="3600000" endsAt="1777989600" id="69f0014cb234dfe950020c86" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778007600" duration="3600000" endsAt="1778011200" id="69f0014cb234dfe950020c8c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f00149b234dfe950020bb0" key="/library/metadata/69f00149b234dfe950020bb0" ratingKey="69f00149b234dfe950020bb0" summary="Chela y Daniela est n en el estudio de la casa hablando sobre la madre de In s y Betania, que es la t a de Daniela Emperatriz. Daniela tiene arranques de c lera, pensando que todo lo que les puede venir, ya que de todo lo han disfrutado hasta la fecha, no les pertenece nada, en cambio las due as de todo son In s y Betania. Dar o va a la pensi n de Alfredo para ver si consigue a Marisela. Y cuando la consigue le dice que tiene que hablar con ella. Que ser a ma ana ya que es muy tarde. Que la viene a buscar para almorzar y hablar largo de la locura que va a cometer y eso de estar compartiendo una habitaci n con Alfredo." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="94" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 94: C lera y encuentro en la pensi n." userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 94: C lera y encuentro en la pensi n." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 94: C lera y encuentro en la pensi n." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 94: C lera y encuentro en la pensi n." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777946400" duration="3600000" endsAt="1777950000" id="69f0014cb234dfe950020c7b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777968000" duration="3600000" endsAt="1777971600" id="69f0014cb234dfe950020c81" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777989600" duration="3600000" endsAt="1777993200" id="69f0014cb234dfe950020c87" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778011200" duration="3600000" endsAt="1778014800" id="69f0014cb234dfe950020c8d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f0014ab234dfe950020bea" key="/library/metadata/69f0014ab234dfe950020bea" ratingKey="69f0014ab234dfe950020bea" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, Mar a Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandon  a las dos mucho tiempo atr s para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de Mar a Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que tambi n tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relaci n extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. Mar a Antonieta fallece despu s de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="70" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 198" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 198" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 198" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 198" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1777950000" duration="3600000" endsAt="1777953600" id="69f0014cb234dfe950020c7c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777971600" duration="3600000" endsAt="1777975200" id="69f0014cb234dfe950020c82" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1777993200" duration="3600000" endsAt="1777996800" id="69f0014cb234dfe950020c88" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778014800" duration="3600000" endsAt="1778018400" id="69f0014cb234dfe950020c8e" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f0014ab234dfe950020c1f" key="/library/metadata/69f0014ab234dfe950020c1f" ratingKey="69f0014ab234dfe950020c1f" summary="Leonardo decide tomarse el fin de semana solo, para reflexionar y no le dice a nadie a dónde se va. Jimena de dice a Carlos Ernesto que descubrió la mentira de Irene y que la desenmascaró ante Leonardo. Es la noche de la fiesta, y Leo y Jorge se preparan para la gran noche. Mientras tanto, Altaír le da la noticia a Alejandra de la cancelación de la boda de Leonardo e Irene. Por otro lado, María Lucía y su amiga, Sandra, planean cómo ir a la fiesta de Leo y Jorge. Leonardo llega a la estancia de su abuelo y mantiene una conversación amigable con el cuidador. Este le insiste con que reflexione acerca de su decisión de cancelar la boda. Más adelante, Trinidad visita a Jimena para pedirle que interceda ante su hijo Leonardo para que perdone a Irene." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="19" originallyAvailableAt="2026-04-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 19" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 19" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 19" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 19" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778018400" duration="3600000" endsAt="1778022000" id="69f0014cb234dfe950020c8f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69f0014cb234dfe950020c78" key="/library/metadata/69f0014cb234dfe950020c78" ratingKey="69f0014cb234dfe950020c78" summary="Salvador intenta detener a Socorro, pero el auto en el que ella sube explota. En la cl nica le cuentan a Salvador que tanto Socorro como el beb murieron. Salvador est destrozado con la noticia. En la iglesia velan a Coc y el peque o Salvador, pero sin los cuerpos.B rbara le pide a Lula que no interfiera entre ella y Ramiro, pero Lula le responde que ella est con Fernando y as ser  por el resto de su vida. Por otro parte Fernando visita a Ramiro para decirle que quiere hacer una familia con Lula," type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 107: La Muerte de Socorro y El Beb" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 107: La Muerte de Socorro y El Beb" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 107: La Muerte de Socorro y El Beb" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778022000" duration="3600000" endsAt="1778025600" id="69f0014cb234dfe950020c90" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>