<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d80" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d80" ratingKey="69bb451731732737d4621d80" summary="En la clínica al efectuarle una visita a Marisela Fernando se decide a confesarle la verdad al informarla sobre su parentesco como padre e hija. En la celebración de su matrimonio con Ricardo Gabriela escenifica un escándalo al negarse a aceptarlo como su esposo tras dejarse llevar por la incertidumbre de ser adoptada y no poder aportar al matrimonio la valides de un apellido, Bertica interviene en la situación al intentar darle a la muchacha una sensación de seguridad al lado de Ricardo, Ricardo al sentirse percatado del temor de Gabriela la convence con sus palabras de amor dándole así la seguridad necesitada por la muchacha para aceptar proseguir con su boda y así convertirse en marido y mujer." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="71" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 77: La Confesion de Fernando y la Boda" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 77: La Confesion de Fernando y la Boda" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 77: La Confesion de Fernando y la Boda" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 77: La Confesion de Fernando y la Boda" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774396800" duration="3600000" endsAt="1774400400" id="69bb451b31732737d4621e98" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774418400" duration="3600000" endsAt="1774422000" id="69bb451b31732737d4621e9e" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774440000" duration="3600000" endsAt="1774443600" id="69bb451b31732737d4621ea4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774461600" duration="3600000" endsAt="1774465200" id="69bb451b31732737d4621eaa" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d9a" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d9a" ratingKey="69bb451731732737d4621d9a" summary="Ya Pascuita no aguanta mas, esta al borde de la angustia, siente que pierde a su marido cada día, es tal su desespero que se atreve a contarle lo que le esta sucediendo nada mas y nada menos que a Gladis, esta le aconseja que de una vez por todas y si es como ella dice que esta segura que su marido la engańa con Matilde entonces que lo diga de una vez, que no aguante mas, por que eso le hace dańo, pero Pascuita le responde que no, que teme que al descubrir a su marido este le confiese que si es verdad y termine perdiéndolo definitivamente.  Como siempre Matilde y Gonzalo no encuentran mejor sitio para dirimir sus diferencias que en la oficina, donde todos se dan cuenta de lo que les pasa, ella le echa en cara su egoísmo, el dice que es una madre irresponsable en fin, ella se va para el bańo de damas, allí se encuentra Yenilu, Matilde que esta brava le echa el cuento, Yenilu le dice de manera intencional que a lo mejor es que tiene otra, Matilde le responde ojala y fuera eso para ella poder tener un motivo bien serio y dejarlo de una vez, Yenilu se da cuenta que esa podría ser su oportunidad.  Otro que esta desesperado es Ramón que al no poder aguantar lo que le pasa, le pide a su amigo Rómulo que se tomen un trago, rápidamente Rómulo sospecha que a su amigo le pasa algo y grave, pues siempre es lo contrario, es él quien necesita de un amigo para contarle sus rollos, Ramón le echa el cuento y Rómulo se queda loco, le pide al mesonero que le traiga la botella de la bebida que están tomando, pero cuando Ramón le dice que se trata de Matilde ahí la cosa se pone grave, pues es nada mas que la amiga de uno de sus mejores amigos y ni decir que Gonzalo es su cuńado, Ramón no haya que hacer, le dice a Rómulo que Matilde es la mujer que no ha tenido, es franca, amplia, no se enrolla por nada, siempre consigue una salida a los problemas no se complica, en fin la mujer ten, llega Gonzalo al bar y sus amigos se quedan también muy sorprendidos al verlos, les echa el cuento de lo que le pasa con su mujer, el tiene una visión distinta de su mujer.  Dileidi recibe las condolencias de su amiga Yenilu, al enterarse que Luis Fernando se casará con la miss, le pregunta que si ahora esta clara que el no la quiere, y Dileidi le dice que no, por que entre todo lo que le dijo también le dijo que el se casaba con la miss, pero a quien el quiere es a ella, ahora si es verdad que yenilu no entiende nada, siente que su amiga se volvió definitivamente loca.  Luis Fernando le echa el cuento a su amigo Santiago, este estuvo muy de acuerdo en que Dileidi le vaciara la botella encima, pues de haber sido el le hubiese hecho algo peor, entra Dileidi y Santiago los deja solos, Luis Fernando le quiere pedir disculpas a Dileidi por lo que paso la noche anterior, y ese también se quedo loco al ver la actitud de la muchacha, le dijo que el esperaba otra cosa, pero que bueno si es así, bienvenida sea su nueva posición.   María Gracia no le cuenta nada a las amigas, apura la boda pero no les dice el motivo real de tanta prisa, su futura cuńada le dice a cada rato que sospecha de un embarazo y la miss lo niega cada vez que se lo insinúan.  Rómulo y Egleé ya están chochos con el nieto que viene en camino, ya están hablando de no ponerle escarpines, de mal criarlo, de lo bello que será.  Betzaida por su parte esta mas triste, pues como siempre ella siempre pierde, ahora ni embarazada llama la atención de su marido, que esta mas pendiente del futuro nieto que de su futuro hijo, Nely trata de convencerla de que eso es normal que el se interese por su nieto, pero que también esta contento por su hijo, Betzaida como siempre no cree.  Theo le cuenta a su amigo Gabriel que lo botaron del trabajo, eso no le extrańa, pues lo raro sería que dure en un trabajo, pero luego Theo le dice que lo botaron por que le hizo el amor a la Nena en el bańo del restauran, Gabriel le dice que ahora seguro no querrá vengarse de ella,  Theo le dice que de ella no pero que de Aristigueta si.  La Nena llega súper contenta a su casa, pero se le fue la alegría al ver a su ex en la sala, le echa el cuento del mesonero y el sospecha que algo esta pasando con su ex mujer, siente que algo se le esta saliendo de las manos, el que tiene el control de todo, no es posible, tiene que saber que le paso a la Nena en el almuerzo.  Cristina le coquetea a Gerson, le dice que si la mujer que vino el otro día con el nińo era su mujer, el no le responde solo le dice que a el le gusta es ella.  Gonzalo le echa el cuento de su diferencia con Matilde a Yenilu, ella esta ganando puntos, lo escucha con atención y lo alaba cada vez que puede, cosa que a el le gusta mucho.  Matilde también le echa el cuento a Ramón, el aprovecha para de una manera muy sutil decir que Gonzalo es un egoísta, ella se le queda viendo, siente que con Ramón todo es diferente, el le pregunta que por que lo mira de esa manera y ella le dice que el si la entiende, el le dice que lo hace por que la quiere." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="111" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 120: Sospechas, desespero y nuevos intereses amorosos." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 120: Sospechas, desespero y nuevos intereses amorosos." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 120: Sospechas, desespero y nuevos intereses amorosos." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 120: Sospechas, desespero y nuevos intereses amorosos." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774400400" duration="3600000" endsAt="1774404000" id="69bb451b31732737d4621e99" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774422000" duration="3600000" endsAt="1774425600" id="69bb451b31732737d4621e9f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774443600" duration="3600000" endsAt="1774447200" id="69bb451b31732737d4621ea5" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774465200" duration="3600000" endsAt="1774468800" id="69bb451b31732737d4621eab" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451831732737d4621db3" key="/library/metadata/69bb451831732737d4621db3" ratingKey="69bb451831732737d4621db3" summary="Luis Guillermo reclama a Asdrúbal para que le abra las puertas de los archivos para sacar los documentos que desenmascaren a Armando Malavé. Asdrúbal le dice que no haga nada porque Reinaldo regresó para arreglar todo. Inés incrédula le dice que como es posible que Reinaldo haya regresado si él está muerto. Asdrúbal le dice que no puede decir más nada en ese momento y que se vayan. Luis Guillermo le dice a Asdrúbal que no se morirá de allí hasta que le aclare todas las dudas. En ese momento suena un disparo y Asdrúbal piensa que puede ser Reinaldo por lo que dice: hay Dios mío, lo mató. El vigilante dice que fue un ladrón y que le dio un tiro. Diego Andrés se lleva a Marisela fuera de la iglesia y le dice que su madre está dentro entre la gente que si no la quiere cáncer." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="65" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 65: El regreso de Reinaldo y el disparo" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 65: El regreso de Reinaldo y el disparo" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 65: El regreso de Reinaldo y el disparo" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 65: El regreso de Reinaldo y el disparo" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774404000" duration="3600000" endsAt="1774407600" id="69bb451b31732737d4621e9a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774425600" duration="3600000" endsAt="1774429200" id="69bb451b31732737d4621ea0" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774447200" duration="3600000" endsAt="1774450800" id="69bb451b31732737d4621ea6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774468800" duration="3600000" endsAt="1774472400" id="69bb451b31732737d4621eac" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451931732737d4621dc0" key="/library/metadata/69bb451931732737d4621dc0" ratingKey="69bb451931732737d4621dc0" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, María Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandonó a las dos mucho tiempo atrás para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de María Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que también tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relación extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. María Antonieta fallece después de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="41" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 169" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 169" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 169" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 169" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774407600" duration="3600000" endsAt="1774411200" id="69bb451b31732737d4621e9b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774429200" duration="3600000" endsAt="1774432800" id="69bb451b31732737d4621ea1" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774450800" duration="3600000" endsAt="1774454400" id="69bb451b31732737d4621ea7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774472400" duration="3600000" endsAt="1774476000" id="69bb451b31732737d4621ead" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dc8" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dc8" ratingKey="69bb451a31732737d4621dc8" summary="Vespasiano sigue secuestrado a manos de la viuda negra. Los miembros de la UDH interrogan a Rosario y a Jeremías, ya que creen que pueden tener que ver con el secuestro. Mientras Jeremías no confiesa nada, Rosario declara que a él le dieron plata para que se haga pasar como la viuda negra, pero que en realidad él no cometió ningún crimen. Ivana le confiesa a Christian que ella intenta simular que no, pero que en realidad sí le afecta que la viuda tenga secuestrado a Vespasiano. Tanto Josué como sus hermanas, Sofía y Yanet, también están preocupados por la situación que está pasando su padre." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="131" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 131" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 131" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 131" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 131" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774411200" duration="3600000" endsAt="1774414800" id="69bb451b31732737d4621e9c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774432800" duration="3600000" endsAt="1774436400" id="69bb451b31732737d4621ea2" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774454400" duration="3600000" endsAt="1774458000" id="69bb451b31732737d4621ea8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dca" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dca" ratingKey="69bb451a31732737d4621dca" summary="Inmaculada le dice a Alejandro que Clarita, la hija de Abril, murió en sus brazos pero no le cuenta t oda la verdad. Salomón trata mal a Abril y quiere que le doga la verdad pero Sonia la defiende y no lo deja maltratarla. Rosario confiesa que Jeremías le pago una gran suma de dinero para vestirse de Negro. Ángel e Iris tratan de hacer confesar a Jeremías pero éste sólo se burla de ellos. Jeremías va a casa de Salomón y busca a Inmaculada que no está y tiene una discusión con Salomón y este lo saca a golpes de su casa. Josué ve a la Pelusa y le dice que aún están a tiempo de salvar la relación pero la Pelusa no lo perdona." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="132" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 132" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 132" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 132" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 132" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774476000" duration="3600000" endsAt="1774479600" id="69bb451b31732737d4621eae" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621dd3" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621dd3" ratingKey="69bb451b31732737d4621dd3" summary="Salvador ayuda a Socorro a instalarse en su casa y soporta pacientemente los caprichos de nueva decoración de su novia. - Fernando no es capaz de delatar a Salvador, pero antes de irse le dice a Lula que no siempre se hace lo que se quiere sino lo que se puede. - Josefina y Socorro se enfrentarán de nuevo, esta vez por la conducción del reinado de belleza, pues ambas participarán por ese puesto. - Victoria en medio de una pelea con Don Carlos comete la imprudencia de decir que le pagaba a Salvador por ser su amante. Don Carlos de inmediato aprovecha la información para chantajear al Tigre." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="77" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774414800" duration="3600000" endsAt="1774418400" id="69bb451b31732737d4621e9d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774436400" duration="3600000" endsAt="1774440000" id="69bb451b31732737d4621ea3" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774458000" duration="3600000" endsAt="1774461600" id="69bb451b31732737d4621ea9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621dd4" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621dd4" ratingKey="69bb451b31732737d4621dd4" summary="Socorro llega cuando Don Carlos está sobornando a Salvador para que convenza a Victoria que no entable la demanda en su contra. Socorro le pregunta con qué lo estaba amenazando y Salvador le miente, dice que lo está sobornando con decirle que Josefina está enamorada de él, pero él la tranquiliza porque eso ya no es un secreto entre ellos.Mercedes le dice a Julio César que ella es una mujer extrema y no quiere un hombre gris a su lado. Julio César recapacita y está dispuesto a ser un hombre diferente al lado de ella.Gonzalo le toma fotos a Josefina mientras ella duerme,  le promete vengarse de todos aquellos que le han hecho dańo, su actitud es desequilibrada, enfermiza." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="78" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 78: El soborno, el cambio y la venganza." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 78: El soborno, el cambio y la venganza." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 78: El soborno, el cambio y la venganza." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 78: El soborno, el cambio y la venganza." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774479600" duration="3600000" endsAt="1774483200" id="69bb451b31732737d4621eaf" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>