<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="19" identifier="tv.plex.provider.epg" size="19"><Video guid="plex://episode/69bb451631732737d4621d7f" key="/library/metadata/69bb451631732737d4621d7f" ratingKey="69bb451631732737d4621d7f" summary="En el consultorio de Gabriel Candela da muestras de sus grandes dotes de vidente al adivinar los secretos mantenidos por Marisela y Gabriel durante tantos ańos y revelarle a Jesús Daniel el echo de que su padre aun sigue con vida. En el estado de la Florida, Jesús se divierte en compańía de Mirna tras haberse prestado al cruel juego de Alfonso y fingir su muerte. Jesús Daniel sintiéndose enfurecido por las palabras de Candela en cuanto a su padre opta por abandonar el consultorio de Gabriel dando así oportunidad para que Candela continué con sus indiscretas revelaciones, tras la partida de Candela, Marisela conversa con Gabriel al informar a este sobre su interés de ver a Alfonso en agradecimiento tras creerlo su salvador." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="70" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 76: Los Secretos del Vidente Revelados" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 76: Los Secretos del Vidente Revelados" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 76: Los Secretos del Vidente Revelados" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 76: Los Secretos del Vidente Revelados" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774782000" duration="3600000" endsAt="1774785600" id="69bf398c76a850835cc3b4ef" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d80" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d80" ratingKey="69bb451731732737d4621d80" summary="En la clínica al efectuarle una visita a Marisela Fernando se decide a confesarle la verdad al informarla sobre su parentesco como padre e hija. En la celebración de su matrimonio con Ricardo Gabriela escenifica un escándalo al negarse a aceptarlo como su esposo tras dejarse llevar por la incertidumbre de ser adoptada y no poder aportar al matrimonio la valides de un apellido, Bertica interviene en la situación al intentar darle a la muchacha una sensación de seguridad al lado de Ricardo, Ricardo al sentirse percatado del temor de Gabriela la convence con sus palabras de amor dándole así la seguridad necesitada por la muchacha para aceptar proseguir con su boda y así convertirse en marido y mujer." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="71" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 77: La Confesion de Fernando y la Boda" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 77: La Confesion de Fernando y la Boda" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 77: La Confesion de Fernando y la Boda" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 77: La Confesion de Fernando y la Boda" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774785600" duration="3600000" endsAt="1774789200" id="69bf398c76a850835cc3b4f0" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d81" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d81" ratingKey="69bb451731732737d4621d81" summary="Gabriel conversa con Marisela confesándose ante ella aun interesado tras pasar por el sobresalto de ver a la muchacha disfrutando de las bondades que le brinda ser parte de la familia Ruiz Montero. Ricardo y Gabriela se ve enfrentados a sus propios errores tras ser detenidos por causa de la denuncia de Alfonso por el robo de la camioneta que ambos muchachos utilizaron para llevar a cabo su huida. Isadora se ve tentada a aceptar la idea que cachita quien al buscar una mayor aceptación de Isadora le sugiere darle un hijo a Gabriel para así lograr retenerlo a su lado. Tras quedar viuda por la supuesta muerte de Jesús, Marisela se muestran endurecida ante los halagos de Gabriel finándole así al padre de su hijo su nueva postura ante la vida." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="72" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 78: Marisela endurecida, Isadora tentada, Ricardo y Gabriela detenidos" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 78: Marisela endurecida, Isadora tentada, Ricardo y Gabriela detenidos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 78: Marisela endurecida, Isadora tentada, Ricardo y Gabriela detenidos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 78: Marisela endurecida, Isadora tentada, Ricardo y Gabriela detenidos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774789200" duration="3600000" endsAt="1774792800" id="69bf398c76a850835cc3b4f1" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d99" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d99" ratingKey="69bb451731732737d4621d99" summary="Ya a Luis Fernando no le queda mas escapatoria, Dileidi entiende que no es con ella que el se casará, lo precisa que le diga que es lo que le va a pedir, toma aire y le plantea lo que entiende es una locura, pero le pide a Dileidi que no puede decir el motivo por el cual se tiene que casar con la miss, pero que lo que el le pide es que lo espere, que le de un tiempo, que el a quien ama es a ella, Dileidi no lo puede creer, este seguro que le vio la cara de tonta, se levanta de la mesa, agarra la botella de champańa y la vacía completa sobre la humanidad de Luis Fernando, quien se queda quieto y entendiendo que lo que acaba de decir o de pedir es tremenda estupidez.  Felicita esta mal, presenta un cuadro patético debido a su bulimia, sus padres la acompańan, Pascuita con tono autoritario le dice lo que le puede pasar si no deja de vomitar, Ramón en cambio entiende que su hija necesita otra clase de ayuda y no es precisamente la que le esta dando su mamá, Alegría pide permiso para ver a Ernesto y Pascuita se lo niega, le dice que también tiene prohibido ver a Ernesto, Ramón piensa que se le esta pasando la mano a su mujer, cuando están a solas, habla con ella y le dice de manera muy calmada que las cosas no se solucionan controlándolo todo, como esta acostumbrada ella hacerlo, que los sentimientos no se pueden limitar. Ernesto le cuenta a su mamá que Pascuita le prohibió a Alegría que se vieran, lo que le pareció a Matilde una tremenda tontería, Ernesto esta obstinado de todo, le dice a su mamá que cuando ellos vivían solos y tenían problemas se iban a la playa, entonces Matilde le dice que lo de por hecho, que pasaran un fin de semana los dos, como antes, Gonzalo que esta escuchando arma tremendo lío por eso, le dice a Matilde que ella esta abandonando a los morochos, que es una mala madre y demás cosas, Matilde trata de explicarle que su hijo también necesita atención pero Gonzalo no entiende de razones, el dice que se quedará con los morochos por que a el no le estorban sus hijos.  Rómulo habla con Betzaida sobre los bebes, ella cree que el se refiere al hijo que ella va a tener, y luego se pone hablar de los nietos, se le escapa que Luis Fernando lo hará abuelo y entonces Betzaida se molesta mucho, definitivamente ella no podrá ser parte importante en la vida de Rómulo, por que cuando no es Egleé son los hijos quienes le quitan el rol protagónico que ella quisiera tener.  Egleé le pregunta a Santiago si el sabe el motivo por el cual Luis Fernando se quiere casar tan rápido, el le explica que ante todo Luis Fernando es su amigo y el le dio su palabra de que no diría nada sobre el motivo de su matrimonio.  Llega Luis Fernando a su casa, su novia le pregunta por que esta bańado y el da una explicación que no convence mucho, ella le dice que abra chocado con un barril de champańa por que a eso es que huele.  Esta Dileidi inconsolable en la platabanda donde siempre se reúne con Aureliano, no puede creer que haya sido tan tonta en pensar que Luis Fernando le iba a pedir matrimonio a ella, esta herida de muerte, llega Aureliano en ese momento y ella con todo su dolor le dice que ya no le importa que el se burle de ella, por que esta  tan mal que ya no le importa nada, el le da su apoyo, y le dice que ese novio de ella es tremendo bolsa, por haber despreciado a una muchacha de su calibre, se queda dormida en las piernas de Aureliano, y sueńa con Luis Fernando que le pide que evite ese matrimonio, entonces de repente se despierta con la firme convicción de que el si la ama, solo que tiene que evitar esa boda para salvar a su amado, Aureliano piensa que definitivamente se volvió loca.  Al día siguiente ya Gladis sabe que Luis Fernando se va a casar con la miss, como ve que su hija no reacciona, le dice que no estará creyendo ella que el se casa con otra y aún la quiere a ella, Dileidi esta clara que Luis Fernando la quiere, según ella.  Egleé le pide a su hijo que le cuente el motivo de por que se quiere casar con una mujer estando enamorado de otra, el le dice que solo será temporal, que los matrimonios no son para siempre, Egleé le pide que reflexione lo que acaba de decir, no se ha casado y ya piensa en divorciarse.  Gladis le cuenta a su hija que el difunto vivo de la seńora la Nena es el papá de Gerson, pero que no diga nada y menos a Gerson.  Gabriel trata de convencer una vez mas a Theo de que trabaje, que se deje de sońar, que pobre no friega a rico nunca, que mejor se ponga a trabajar, el le hace caso se va para un restauran y le dan el puesto de mesonero, el mismo día que empieza a trabajar la Nena es invitada a comer allí por unas amigas, que mas que amigan parecen sus peores enemigas, pues lo único que hacen bien es criticarla y burlarse de ella claro a espaldas de la Nena, Theo la ve y le pregunta si va a cenar con su marido millonario, ella le dice que no, se ponen hablar y el lo único que hace es reprocharle su manera de ser, ella trata de hablar pero el insiste en que ella es una mujer falsa, ya ella cansada le dice que si, que ella todo lo fingió mientras estuvo con el, Theo la besa y se meten en el bańo de damas, pasado un rato sale la Nena toda despeinada pero con cara de felicidad, mas atrás sale el con la misma alegría." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="110" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 119: Champan, Bodas y Besos Prohibidos" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 119: Champan, Bodas y Besos Prohibidos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 119: Champan, Bodas y Besos Prohibidos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 119: Champan, Bodas y Besos Prohibidos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774746000" duration="3600000" endsAt="1774749600" id="69bf398c76a850835cc3b4e5" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774800000" duration="3600000" endsAt="1774803600" id="69bf398c76a850835cc3b4f4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d9a" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d9a" ratingKey="69bb451731732737d4621d9a" summary="Ya Pascuita no aguanta mas, esta al borde de la angustia, siente que pierde a su marido cada día, es tal su desespero que se atreve a contarle lo que le esta sucediendo nada mas y nada menos que a Gladis, esta le aconseja que de una vez por todas y si es como ella dice que esta segura que su marido la engańa con Matilde entonces que lo diga de una vez, que no aguante mas, por que eso le hace dańo, pero Pascuita le responde que no, que teme que al descubrir a su marido este le confiese que si es verdad y termine perdiéndolo definitivamente.  Como siempre Matilde y Gonzalo no encuentran mejor sitio para dirimir sus diferencias que en la oficina, donde todos se dan cuenta de lo que les pasa, ella le echa en cara su egoísmo, el dice que es una madre irresponsable en fin, ella se va para el bańo de damas, allí se encuentra Yenilu, Matilde que esta brava le echa el cuento, Yenilu le dice de manera intencional que a lo mejor es que tiene otra, Matilde le responde ojala y fuera eso para ella poder tener un motivo bien serio y dejarlo de una vez, Yenilu se da cuenta que esa podría ser su oportunidad.  Otro que esta desesperado es Ramón que al no poder aguantar lo que le pasa, le pide a su amigo Rómulo que se tomen un trago, rápidamente Rómulo sospecha que a su amigo le pasa algo y grave, pues siempre es lo contrario, es él quien necesita de un amigo para contarle sus rollos, Ramón le echa el cuento y Rómulo se queda loco, le pide al mesonero que le traiga la botella de la bebida que están tomando, pero cuando Ramón le dice que se trata de Matilde ahí la cosa se pone grave, pues es nada mas que la amiga de uno de sus mejores amigos y ni decir que Gonzalo es su cuńado, Ramón no haya que hacer, le dice a Rómulo que Matilde es la mujer que no ha tenido, es franca, amplia, no se enrolla por nada, siempre consigue una salida a los problemas no se complica, en fin la mujer ten, llega Gonzalo al bar y sus amigos se quedan también muy sorprendidos al verlos, les echa el cuento de lo que le pasa con su mujer, el tiene una visión distinta de su mujer.  Dileidi recibe las condolencias de su amiga Yenilu, al enterarse que Luis Fernando se casará con la miss, le pregunta que si ahora esta clara que el no la quiere, y Dileidi le dice que no, por que entre todo lo que le dijo también le dijo que el se casaba con la miss, pero a quien el quiere es a ella, ahora si es verdad que yenilu no entiende nada, siente que su amiga se volvió definitivamente loca.  Luis Fernando le echa el cuento a su amigo Santiago, este estuvo muy de acuerdo en que Dileidi le vaciara la botella encima, pues de haber sido el le hubiese hecho algo peor, entra Dileidi y Santiago los deja solos, Luis Fernando le quiere pedir disculpas a Dileidi por lo que paso la noche anterior, y ese también se quedo loco al ver la actitud de la muchacha, le dijo que el esperaba otra cosa, pero que bueno si es así, bienvenida sea su nueva posición.   María Gracia no le cuenta nada a las amigas, apura la boda pero no les dice el motivo real de tanta prisa, su futura cuńada le dice a cada rato que sospecha de un embarazo y la miss lo niega cada vez que se lo insinúan.  Rómulo y Egleé ya están chochos con el nieto que viene en camino, ya están hablando de no ponerle escarpines, de mal criarlo, de lo bello que será.  Betzaida por su parte esta mas triste, pues como siempre ella siempre pierde, ahora ni embarazada llama la atención de su marido, que esta mas pendiente del futuro nieto que de su futuro hijo, Nely trata de convencerla de que eso es normal que el se interese por su nieto, pero que también esta contento por su hijo, Betzaida como siempre no cree.  Theo le cuenta a su amigo Gabriel que lo botaron del trabajo, eso no le extrańa, pues lo raro sería que dure en un trabajo, pero luego Theo le dice que lo botaron por que le hizo el amor a la Nena en el bańo del restauran, Gabriel le dice que ahora seguro no querrá vengarse de ella,  Theo le dice que de ella no pero que de Aristigueta si.  La Nena llega súper contenta a su casa, pero se le fue la alegría al ver a su ex en la sala, le echa el cuento del mesonero y el sospecha que algo esta pasando con su ex mujer, siente que algo se le esta saliendo de las manos, el que tiene el control de todo, no es posible, tiene que saber que le paso a la Nena en el almuerzo.  Cristina le coquetea a Gerson, le dice que si la mujer que vino el otro día con el nińo era su mujer, el no le responde solo le dice que a el le gusta es ella.  Gonzalo le echa el cuento de su diferencia con Matilde a Yenilu, ella esta ganando puntos, lo escucha con atención y lo alaba cada vez que puede, cosa que a el le gusta mucho.  Matilde también le echa el cuento a Ramón, el aprovecha para de una manera muy sutil decir que Gonzalo es un egoísta, ella se le queda viendo, siente que con Ramón todo es diferente, el le pregunta que por que lo mira de esa manera y ella le dice que el si la entiende, el le dice que lo hace por que la quiere." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="111" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 120: Sospechas, desespero y nuevos intereses amorosos." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 120: Sospechas, desespero y nuevos intereses amorosos." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 120: Sospechas, desespero y nuevos intereses amorosos." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 120: Sospechas, desespero y nuevos intereses amorosos." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774749600" duration="3600000" endsAt="1774753200" id="69bf398c76a850835cc3b4e6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774803600" duration="3600000" endsAt="1774807200" id="69bf398c76a850835cc3b4f5" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d9b" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d9b" ratingKey="69bb451731732737d4621d9b" summary="Matilde y Monchito  están muy acaramelados en la sala de conferencia de la empresa, y Matilde le propone a Monchito que si a el le gustaría que los mandase a los dos al proyecto de Nirgüa, idea que a Monchito le gusta muchísimo. Gonzalo esta muy animadamente hablando con Yenilú y los ve Pascuita, los interrumpe y les pregunta por Monchito, ellos no lo saben, en eso llega Rómulo y Pascuita le hace la misma pregunta y Rómulo dice no saber nada de ellos pero se retira de allí rápidamente. Monchito y Matilde son interrumpidos por Rómulo y entran también Gonzalo y Pascuita. Rómulo comienza a disimular y a decir cosas incoherente, poniéndose muy nervioso por Monchito y Matilde. Pascuita y Gonzalo sospechan. Dileidi conversa con Luís Fernando sobre trabajo y llega Aureliano con mucho alboroto, el felicita a Luís Fernando por su pronta boda y hace algunos comentarios; Luís Fernando prefiere retirarse del lugar. Aureliano aprovecha y le comenta a Dileidi que se debe dar cuenta que se casa el amor de su vida y que si ya se le quito ese enamoramiento que trae con Luís Fernando, a lo que Dileidi le responde que no. Egleé que está en la oficina de Marco Aurelio le cuenta que Luís Fernando se casa con la miss y que ella está convencida que el no la quiere. También hablan sobre la relación que tiene Egleé con Santiago. Rómulo se encuentra con Santiago en el bańo y comienzan a hablar sobre Egleé. Rómulo le reclama el echo de que está saliendo con su mujer y Santiago le aclara que su mujer es Betzaida y no Egleé, y que el si quiere muchísimo a Egleé. Betzaida le lleva una correspondencia a Egleé y aprovecha y le hace un comentario acerca de la boda que se realizará entre la miss y Luís Fernando, además le dice que sabe que la miss está embarazada. Egleé le llama la atención y le prohíbe que diga algún comentario sobre el embarazo de la miss y su boda, mientras ellas conversan llega Rómulo y se retira con Betzaida no sin darse cuenta antes Egleé que Santiago salió también del mismo sitio que Rómulo. Egleé se le acerca a Santiago y le pregunta que si paso algo y este le contesta que los dos la quieren pero no saben como compartirla. Egleé se siente muy alagada.  Aureliano le  pide a Dileidi que le cuente como va hacer para impedir la boda de Luís Fernando y la miss y Dileidi le dice que va a hablar con ella y vera después si se atreve a casarse con su novio Luís Fernando. María Gracia esta conversando con Luís Fernando sobre la boda a realizarse  todos los preparativos, ella está muy contenta pero Luís Fernando no, y recibe la llamada de Dileidi para hablar. María Gracia le dice a Luís Fernando que va a salir porque se va a reunir con Dileidi y Luís Fernando queda muy pensativo. Cuando están reunidas, para sorpresa de Dileidi, María Gracia le propone que sea la madrina de la boda y Dileidi le dice que no, pero María Gracia insiste y le dice que Luís Fernando sabe lo de la  proposición de madrina. Dileidi está muy confundida. Luego de esto se van a probar los vestido y Dileidi le sigue insistiendo la negativa de ser madrina, pero María Gracia no se da por vencida. Dileidi también ve a Tatianita, Felicita y Cristinita y se da cuenta que ellas van a ser las damas de honor en la boda. Por otro lado Luís Fernando conversa con Santiago y le cuenta lo de la llamada y está muy intrigado por la conversación que va a tener Dileidi con María Gracia.  Matilde le cuenta a Ernesto que no va a poder ser lo del fin de semana de madre e hijo, y  Ernesto lo entiende, pero lo que no sabe Ernesto es que no se dio fue por culpa de Gonzalo. Matilde no se lo quiso decir,  y aprovecha para pedirle a Ernesto que la acompańe a casa de Pascuita y así el aprovecha de ver a Alegría. Cuando llegan a casa de Pascuita esta los recibe asombrada, y Matilde logra que Ernesto y Alegría conversen mientras que ellas toman café muy hipócritamente. Luís Fernando es citado en las afueras del modisto porque María Gracia lo llamo. Ella llega y para sorpresa de Luís Fernando llega más atrás Dileidi y se entera de que ella va a ser la madrina y el no lo puede creer, pero también llegan Tatianita, Cristinita y Felicita y también se entera que van a ser las damas de honor. Luís Fernando no sabe que hacer porque tiene a todas sus ex novias allí reunidas. Aristigueta va restaurante para averiguar sobre el incidente que tuvo la Nena con uno de sus mesoneros pero no logra absolutamente nada, pero lo que no sabe Aristigueta que ese mesonero era Doroteo y que estuvo con la Nena en el bańo del restaurante y que ella le mintió descaradamente. Monchito llega a su casa y encuentra a Matilde, Pascuita y la Nena reunidas. Aprovecha y comienza a preguntarle a Pascuita sobre Felicita y si llamó al Psicólogo, como Pascuita no lo había echo, Matilde aprovecha y ofrece a su Psicólogo. Pascuita se molesta pero no lo deja ver. Luego en la cena Alegría le conversa a su Monchito el echo de que deberían irse en un mismo carro, Monchito, Matilde, Ernesto y ella, pero Pascuita se altera mucho y le advierte que si el se atreve a irse con Matilde lo mata." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="112" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 121: El reencuentro de las exnovias." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 121: El reencuentro de las exnovias." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 121: El reencuentro de las exnovias." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 121: El reencuentro de las exnovias." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774753200" duration="3600000" endsAt="1774756800" id="69bf398c76a850835cc3b4e7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774807200" duration="3600000" endsAt="1774810800" id="69bf398c76a850835cc3b4f6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dc7" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dc7" ratingKey="69bb451a31732737d4621dc7" summary="Vespasiano es la nueva víctima de la viuda negra. Mientras estaba en el estacionamiento del hotel en donde ahora está viviendo, dos personas, caracterizadas como la viuda negra, lo secuestran. En la Unidad de Homicidios se enteran de lo ocurrido y comienzan a buscar a su jefe por todas partes. Les llega un mail con el juego del ahorcado y la cara de Vespasiano, pero sin ninguna letra o pista como para poder jugar. Es por eso que sospechan que el jefe pueda ya estar muerto. Salomón sigue en busca de la verdad sobre la muerte de su hijita. Finalmente, luego de extorsionar a Inmaculada, logra que ella le diga cómo en realidad sucedieron las cosas." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="130" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 130" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 130" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 130" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 130" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774818000" duration="3600000" endsAt="1774821600" id="69bf398c76a850835cc3b4f9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dc8" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dc8" ratingKey="69bb451a31732737d4621dc8" summary="Vespasiano sigue secuestrado a manos de la viuda negra. Los miembros de la UDH interrogan a Rosario y a Jeremías, ya que creen que pueden tener que ver con el secuestro. Mientras Jeremías no confiesa nada, Rosario declara que a él le dieron plata para que se haga pasar como la viuda negra, pero que en realidad él no cometió ningún crimen. Ivana le confiesa a Christian que ella intenta simular que no, pero que en realidad sí le afecta que la viuda tenga secuestrado a Vespasiano. Tanto Josué como sus hermanas, Sofía y Yanet, también están preocupados por la situación que está pasando su padre." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="131" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 131" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 131" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 131" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 131" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774821600" duration="3600000" endsAt="1774825200" id="69bf398c76a850835cc3b4fa" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dca" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dca" ratingKey="69bb451a31732737d4621dca" summary="Inmaculada le dice a Alejandro que Clarita, la hija de Abril, murió en sus brazos pero no le cuenta t oda la verdad. Salomón trata mal a Abril y quiere que le doga la verdad pero Sonia la defiende y no lo deja maltratarla. Rosario confiesa que Jeremías le pago una gran suma de dinero para vestirse de Negro. Ángel e Iris tratan de hacer confesar a Jeremías pero éste sólo se burla de ellos. Jeremías va a casa de Salomón y busca a Inmaculada que no está y tiene una discusión con Salomón y este lo saca a golpes de su casa. Josué ve a la Pelusa y le dice que aún están a tiempo de salvar la relación pero la Pelusa no lo perdona." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="132" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 132" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 132" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 132" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 132" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774825200" duration="3600000" endsAt="1774828800" id="69bf398c76a850835cc3b4fb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621dd2" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621dd2" ratingKey="69bb451b31732737d4621dd2" summary="Salvador persigue a Socorro hasta su casa para darle una explicación sobre el beso que le dio Umma y contarle que trabaja con ella como su chofer. Cocó se ve cada vez más enojada, pero luego, cuando Salvador le dice que ella es la única mujer para él, quedan fundidos en un beso;  Cocó decide continuar su vida al lado del Tigre, a pesar del dolor que le pueda ocasionar a Josefina. - La pelea comienza y El Escorpión noquea a La Loba.  La Loba le dice a Estrella que en cuanto a Manuel las dos son perdedoras porque quien se quedó con el corazón de él fue Bárbara Valdez. Estrellita celebra con su familia, pero la felicidad de los padres se desvanece cuando la hija les cuenta que volverá a Los Ángeles a montar un club de boxeo femenino." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="76" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 76: Salvador y Coco: Un Beso Furtivo" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 76: Salvador y Coco: Un Beso Furtivo" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 76: Salvador y Coco: Un Beso Furtivo" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 76: Salvador y Coco: Un Beso Furtivo" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774764000" duration="3600000" endsAt="1774767600" id="69bf398c76a850835cc3b4ea" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621dd3" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621dd3" ratingKey="69bb451b31732737d4621dd3" summary="Salvador ayuda a Socorro a instalarse en su casa y soporta pacientemente los caprichos de nueva decoración de su novia. - Fernando no es capaz de delatar a Salvador, pero antes de irse le dice a Lula que no siempre se hace lo que se quiere sino lo que se puede. - Josefina y Socorro se enfrentarán de nuevo, esta vez por la conducción del reinado de belleza, pues ambas participarán por ese puesto. - Victoria en medio de una pelea con Don Carlos comete la imprudencia de decir que le pagaba a Salvador por ser su amante. Don Carlos de inmediato aprovecha la información para chantajear al Tigre." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="77" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774767600" duration="3600000" endsAt="1774771200" id="69bf398c76a850835cc3b4eb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621dd4" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621dd4" ratingKey="69bb451b31732737d4621dd4" summary="Socorro llega cuando Don Carlos está sobornando a Salvador para que convenza a Victoria que no entable la demanda en su contra. Socorro le pregunta con qué lo estaba amenazando y Salvador le miente, dice que lo está sobornando con decirle que Josefina está enamorada de él, pero él la tranquiliza porque eso ya no es un secreto entre ellos.Mercedes le dice a Julio César que ella es una mujer extrema y no quiere un hombre gris a su lado. Julio César recapacita y está dispuesto a ser un hombre diferente al lado de ella.Gonzalo le toma fotos a Josefina mientras ella duerme,  le promete vengarse de todos aquellos que le han hecho dańo, su actitud es desequilibrada, enfermiza." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="78" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 78: El soborno, el cambio y la venganza." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 78: El soborno, el cambio y la venganza." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 78: El soborno, el cambio y la venganza." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 78: El soborno, el cambio y la venganza." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774771200" duration="3600000" endsAt="1774774800" id="69bf398c76a850835cc3b4ec" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621de8" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621de8" ratingKey="69bb451b31732737d4621de8" summary="Salvador está a punto de confesar que es un amante pago y que quien lo prostituyó fue Josefina. Sin embargo Julio César interfiere y le dice a Socorro que el motivo de esa reunión era mostrar cómo lograba sobornar a Salvador para que se alejara de ella pero él no se dejó comprar. Socorro se enoja con su padre por haber intentado tal canallada, pues el amor de ellos no tiene precio. Socorro les pide que no interfieran en su relación y se marcha con Salvador. Josefina no tiene otra que aceptarle a Julio César que ella maneja un negocio de amantes pagos. - Gonzalo se responsabiliza ante Charo de ser el único que maneja Latin Lovers, con el fin de que no se vea manchada la imagen de Josefina para Charo. Charo y Gonzalo se alían para destrozar a Salvador." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="79" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 79: Socorro y Salvador: Un Amor Sin Precio" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 79: Socorro y Salvador: Un Amor Sin Precio" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 79: Socorro y Salvador: Un Amor Sin Precio" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 79: Socorro y Salvador: Un Amor Sin Precio" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774774800" duration="3600000" endsAt="1774778400" id="69bf398c76a850835cc3b4ed" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc9693d5fa4cd638d13824" key="/library/metadata/69bc9693d5fa4cd638d13824" ratingKey="69bc9693d5fa4cd638d13824" summary="Marisela y Gabriel se detienen porque el carro tiene una falla y discuten porque Marisela está apurada por llegar rápido a buscar a Ricardo su hijo, que está detenido junto a Gabriela en Las Pomarrosas.  Allí, Gabriel la convence de quedarse en el carro, por lo tarde y comienza a llover.  Entonces Marisela se pasa al puesto trasero para mantener distancia de Gabriel. Por el frío que les comienza a dar beben Brandy.  Al mismo tiempo en la delegación policial del pueblo tienen detenidos a Ricardo y a Gabriela los cuales están recién casados y huyendo en un carro del hermano de Isabela.  Aprovechan el momento para reflexionar sobre las dudas del carińo paternal de Gabriel con su hija." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="73" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 79: Averia en la Lluvia y Secretos Familiares" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 79: Averia en la Lluvia y Secretos Familiares" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 79: Averia en la Lluvia y Secretos Familiares" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 79: Averia en la Lluvia y Secretos Familiares" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774792800" duration="3600000" endsAt="1774796400" id="69bf398c76a850835cc3b4f2" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc9695d5fa4cd638d138eb" key="/library/metadata/69bc9695d5fa4cd638d138eb" ratingKey="69bc9695d5fa4cd638d138eb" summary="Dileidi esta con toda su familia cenando y les hace saber que fue escogida como madrina de la boda de Luís Fernando con la miss. Ella cree que María Gracia es una tonta pero Gladis le advierte que esa nińa es más inteligente que todas ellas por la forma en que actuó. Por otro lado, Rosita y José Tadeo que se enteraron de la boda de Luís Fernando y están comiendo con el, quieren saber todo sobre la boda y sus motivos. Egleé se disculpa y se para de la mesa para asistir a un compromiso, no sin salvarse de las ironías de su hija Cristinita. Matilde decide dormir en el sofá de su casa y se lo hace saber a Gonzalo. El no lo puede aceptar pero Matilde le hace saber sus razones que son que el piensa que ella no es buena madre con sus hijos. Egleé y Santiago mantienen un encuentro amoroso y Egleé aprovecha para preguntarle sobre el encuentro que tuvo el con Rómulo en el bańo. Mientras que Rómulo se encuentra en su casa con Betzaida viendo una película, pero lo menos que está haciendo es poniendo atención a la película y lo que hace es imaginarse el encuentro que tuvo con Santiago en el bańo ese día. Al día siguiente Rómulo decide ir a la casa de Egleé muy temprano. Es recibido por Egleé y para su asombro este le reclama la relación que lleva con Santiago. Egleé lo toma muy deportivamente y lo único que hace es reírse de él. Rómulo se marcha de la casa de Egleé muy molesto por la actitud que tuvo Egleé. Santiago en su casa conversa con su abuelo acerca el amor que siente por Egleé. Mientras en casa de Gladis recibe la visita de Doroteo y este le propone que este muy vigilante de cualquier papel que vea acerca de Aristigueta para poder así desenmascarar a Aristigueta y hacerle pagar todo lo que a echo.  La Nena que esta muy apurada para ir a dar sus clases que son pagadas, recibe la visita de Aristigueta y le pide que firme unos papeles. La Nena lo hace sin ver que está firmando por lo apurada que está. Luego de eso Aristigueta le hace la salvedad de que no debe firmar nada sin leerlo antes, pero que con el no se preocupe, solo era un consejo. La Nena queda muy preocupada. José Tadeo visita a Luís Fernando porque el quiere saber la razones reales por la que se casa su nieto y se entera de que es porque María Gracia está embarazada. José Tadeo se alegra mucho porque tiene un gran macho en su familia. Aureliano en la oficina se entera a través de Dileidi que ella va a ser la madrina de la boda y se burla mucho de ella, pero ella le reafirma que no va a dejar que Luís Fernando se case con la miss. Llega Luís Fernando y trata de hablar con Dileidi pero Aureliano no pierde la oportunidad para burlarse de él también. Monchito llega a la obra con Matilde y se da cuenta que ella está rara, y le pregunta. Ella le cuenta el problemón que tuvo con Gonzalo la noche anterior y Monchito a su vez le cuenta a Matilde que fue amenazado de muerte por Pascuita si a el se le ocurría llamar al Psicólogo que Matilde les había recomendado para el caso de bulimia de Felicita. En la oficina Gonzalo y Yenilú se encuentra conversando muy animadamente y son vistos por Pascuita. Esta se alegra mucho por ver que Gonzalo como que le está siendo infiel a Matilde y se alegra mucho y se lo hace saber a Gladis que está allí limpiando. Aristigueta llega a la oficina y saluda muy efusivamente a Pascuita sin darse cuenta de que allí está Gladis. Doroteo le cuenta a Gabito el plan que le puso a Gladis para desenmascarar a Aristigueta. Marco Aurelio se reúne con Aristigueta para el proyecto del centro comercial y le pide a Gladis que está allí limpiando que le saque fotocopia a los documentos que trajo Aristigueta ya que Egleé no la encuentra. Gladis piensa que a lo mejor esa es la gran oportunidad para tener las pruebas de quién es Aristigueta. Gabito que sigue conversando con Doroteo sobre la proposición de Doroteo a Gladis, le advierte que si el la mete en algún problema el es capaz de matarlo. Gladis se va a la oficina para sacar la fotocopia pero como ella no sabe manejar la fotocopiadora le da unas instrucciones erradas y comienza a sacar muchas copias. Llega Egleé y se da cuenta y la ayuda, y se da cuenta que son documentos de Aristigueta, y se encarga de eso, no  permitiendo que Gladis pueda tener una copia de esos documentos. La Nena le cuenta a Rosita lo que le paso con la firma de los papeles que le llevo Aristigueta, Rosita le advierte todo lo que puede pasarle. Luís Fernando le cuenta a Santiago toda sus preocupaciones que tiene por el echo de que Dileidi es la madrina de la boda. Santiago lo único que hace es burlarse de el. Yenilú ve a Dileidi actuando en forma muy rara por lo de la boda, pero Dileidi le reitera que ella va a impedir esa boda porque ella sigue amando a su novio Luís Fernando." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="113" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 122: La Boda, El Embarazo y Aristigueta." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 122: La Boda, El Embarazo y Aristigueta." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 122: La Boda, El Embarazo y Aristigueta." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 122: La Boda, El Embarazo y Aristigueta." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774756800" duration="3600000" endsAt="1774760400" id="69bf398c76a850835cc3b4e8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774810800" duration="3600000" endsAt="1774814400" id="69bf398c76a850835cc3b4f7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc969dd5fa4cd638d13bcc" key="/library/metadata/69bc969dd5fa4cd638d13bcc" ratingKey="69bc969dd5fa4cd638d13bcc" summary="Salvador llega a cumplir la cita a la mujer árabe y a quien encuentra es a Socorro con el traje árabe.  Socorro está destrozada, no puede creer que Salvador sea un gigoló.  Ella le cuenta que a pesar de que se negó a creerlo en un principio Charo fue la persona que le abrió los ojos y la llevó hasta el hotel para comprobarlo. Socorro le pidió a Charo que la dejara simular ser la mujer que le pagaría a Salvador un millón de dólares. Gonzalo, por otra parte, le informa a Josefina lo que debe estar viviendo Cocó en ese momento y que su cómplice fue Charo.  Josefina tampoco puede creer que se hubieran atrevido a hacerle ese dańo a Socorro. Gonzalo está convencido que todo lo hizo por el bien de ella, pero Josefina está furiosa con él." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="80" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 80: Socorro Descubre la Verdad de Salvador" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 80: Socorro Descubre la Verdad de Salvador" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 80: Socorro Descubre la Verdad de Salvador" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 80: Socorro Descubre la Verdad de Salvador" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774778400" duration="3600000" endsAt="1774782000" id="69bf398c76a850835cc3b4ee" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bde8345c33501db285610b" key="/library/metadata/69bde8345c33501db285610b" ratingKey="69bde8345c33501db285610b" summary="Marisela y Gabriel llegando a la comisaría donde se encuentra Gabriela y Ricardo detenidos, se enteran de que estos últimos se han casado. Marisela se desmaya al saber la noticia. Cuando vuelve a la conciencia, le dice a Ricardo que ese matrimonio tienen que disolverlo porque hay un inconveniente con Gabriela. Gabriela cree que ella se refiere a que ella es adoptada, declara que sabe la razón de que ese matrimonio no puede ser. Marisela al oír que ella es adoptada se tranquiliza pues ya entre Ricardo y ella no habría ningún inconveniente de parentesco. Luego, Ricardo le pide a Marisela vivir con Gabriela en su casa. Marisela le cuenta a Ricardo el accidente que ha ocurrido, y que su papá murió calcinado." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="74" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 80: Boda, Adopcion y Muerte Calcinada" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 80: Boda, Adopcion y Muerte Calcinada" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 80: Boda, Adopcion y Muerte Calcinada" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 80: Boda, Adopcion y Muerte Calcinada" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774796400" duration="3600000" endsAt="1774800000" id="69bf398c76a850835cc3b4f3" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bde8355c33501db2856139" key="/library/metadata/69bde8355c33501db2856139" ratingKey="69bde8355c33501db2856139" summary="Yenilú conversa con Dileidi sobre Luís Fernando y en ese momento llega Luís Fernando y Santiago. Ellas actúan y despistan a Luís Fernando. Por otro lado en casa de Pascuita están Cristinita, Alegría, Felicita y Tatianita preparándole la fiesta de despedida de soltera a María Gracia mientras ella no para de hablar de cuanto se aman Luís Fernando y ella. Doroteo lleva a Pascuita a la consulta del brujo Ángel. Doroteo le pide el diez por ciento a Ángel sobre lo que cobre de la consulta. Pascuita en un principio no está muy convencida de Ángel pero el le comienza a decir ciertas cosas y Pascuita se las cree, sin saber ella que todo lo que le dice el brujo es pura mentira porque el no sabe nada de eso. En la oficina Gonzalo trata de arreglar las cosas con Matilde pero ella sigue muy molesta con el y lo rechaza, entonces Gonzalo se acerca a Monchito y a Rómulo y le hace comentarios a ellos acerca de Matilde, pero lo que no sabe Gonzalo es la relación que tiene Monchito con su mujer. Yenilú y Aureliano se burlan de Dileidi por la boda que se va a realizar de Luís Fernando. Se les une Gladis y Dileidi se molesta y se va de allí dejándolos solos dirigiéndose Dileidi a la sala de conferencia en donde está Luís Fernando. Ya allí le pregunta el por qué se va a casar con María Gracia amándola a ella. El le pide que confié en el y ella se encuentra muy confundida. El la besa de sorpresa muy apasionadamente. Al terminar ese beso Dileidi le pide que por favor no hablen de nada y que sigan con el proyecto. Por otro lado, siguen reunidas las muchachas preparando la fiesta y reciben la visita de la mamá de María Gracia. Ella se emociona mucho por su presencia y se las presenta a todas. La mamá de María Gracia al terminar de presentárselas las trata con mucha amabilidad pero no sin antes pensar que ellas están muerta de la envidia por quitarle el novio a su hijita pero ella no lo va a permitir. Pascuita llega a la oficina y ve a Monchito y a Matilde muy acaramelados y se les acerca sin que se den cuenta. Monchito y Matilde son sorprendidos pero actúan disimuladamente. Pascuita convida a Matilde a tomarse un café porque quiere conversar con ella. Matilde acepta. Rómulo llega a la oficina con una bolsa de regalos que se la da a Betzaida para que los vea. Ella está muy emocionada por el detalle que tuvo Rómulo hacia el hijo que van a tener. Egleé y Santiago los observan y Egleé comenta que Rómulo está muy detallista pero que si lo hubiera visto esa mańana, muy furiosos y advirtiéndole que se iba a aburrir igual que ahora cuando tuvieran veinte ańos juntos, pero se lo cuenta a Santiago con mucha risa. Santiago en cambio le responde a Egleé que a él si le gustaría estar con ella veinte ańos. Egleé se imagina la situación dentro de veinte ańos y se ve anciana y el invitándola a bailar, no lo puede creer.  Santiago ve la cara de asombro de Egleé y se da cuenta y le comenta que el no debería pensar esas cosas, porque el siempre ha estado caído de una nube. Egleé le explica que ella no lo está rechazando y que ella prefiere vivir el presente y lo convida a salir de la oficina juntos. Por otro lado, Aureliano y Gladis aprovechan que Egleé se fue de la oficina para agarrar la carpeta de los documentos de Aristigueta. En un restaurante lujoso está una amiga de la Nena con Aristigueta almorzando. El aprovecha para averiguar sobre el incidente que tuvo la Nena con un mesonero de allí y descubre que ese mesonera era nada menos y nada más que Doroteo y que todavía seguía vivo y lo tenía que resolver. Doroteo esta  en la bodega con Gabito hablando y llegan Aureliano y Gladis con la carpeta y se la muestran a Doroteo. Están muy alegres porque supuestamente pueden  comprometer a Aristigueta, pero lo que contiene la carpeta es facturas y recibos de teléfonos, sustrajeron la carpeta equivocada. Dileidi llama a María Gracia para verse y esta acepta pero María Gracia le dice a donde. Cuando Dileidi llega al sitio, que es un edificio, entran al ascensor y María Gracia tranca el ascensor a propósito. Dileidi se pone nerviosa pero María Gracia le deja muy claro que Luís Fernando la tiene a en un pedestal a ella, pero que se olvide porque quien tiene en sus brazos es a María Gracia y le pide que no se le olvide. Dileidi sigue muy nerviosa y salen del ascensor. Cuando entra a la casa ve a Felicita, Tatianita y Cristinita y se pone aun más nerviosa pero María Gracia le explica que la llevo a su despida de soltera. Allí conoce a la mamá de María Gracia y le comenta que ella la quiere mucho y que su hija la considera su mejor amiga. Aureliano, Doroteo y Gladis llegan a la oficina pero el vigilante no los quiere dejar pasar, pero lo convence y entran. Ya allí van a la oficina de Marco Aurelio y comienzan a revisar las cosas para ver si encuentran los documentos. Gladis se encuentra muy nerviosa. Escuchan unas voces y Gladis los identifica como Aristigueta y Marco Aurelio y se esconden debajo del escritorio muy nerviosos. Marco Aurelio conversa con Aristigueta afuera sobre el proyecto y piensa que no se imagina que el terreno de Aristigueta se lo está cuidando Doroteo. Por otro lado, en la oficina de Marco Aurelio siguen Gladis, Doroteo y Aureliano tratando de pensar en lo que van hacer si son descubierto allí." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="114" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 123: Un beso, una trampa y un error" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 123: Un beso, una trampa y un error" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 123: Un beso, una trampa y un error" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 123: Un beso, una trampa y un error" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774760400" duration="3600000" endsAt="1774764000" id="69bf398c76a850835cc3b4e9" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774814400" duration="3600000" endsAt="1774818000" id="69bf398c76a850835cc3b4f8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bde8365c33501db2856168" key="/library/metadata/69bde8365c33501db2856168" ratingKey="69bde8365c33501db2856168" summary="Luis Guillermo se reúne con Pierre Dubuois (Reinaldo) y le habla de los planes magníficos que acaba de perder. La Gerencia de Aruba y su matrimonio con Daniela. Reinaldo le dice que tiene que tener cosas importantes como para haber abandonado ese proyecto tan magnífico. El le dice que sí, Que para aceptar esos planes había la condición de casarse con Daniela. El no quería casarse con Daniela porque el estaba enamoradísimo de la viuda de su hermano fallecido Reinaldo. Reinaldo al oír esto, se levanta de la mesa  y habla con su propia voz. Luis Guillermo le dice que era la única forma de que se descubriera y lo saluda como hermano." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="68" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 68: Reinaldo se revela como hermano" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 68: Reinaldo se revela como hermano" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 68: Reinaldo se revela como hermano" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 68: Reinaldo se revela como hermano" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774742400" duration="3600000" endsAt="1774746000" id="69bf398c76a850835cc3b4e4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>