<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69dc3abd935ee6cb25dc66ae" key="/library/metadata/69dc3abd935ee6cb25dc66ae" ratingKey="69dc3abd935ee6cb25dc66ae" summary="Leonardo está muy triste por el engańo de Alejandra, Irene trata de consolarlo. Leonardo para despejarse de sus problemas quiere realizar un viaje al Caribe con sus hijos y le propone a Irene viajar con él. Irene duda seriamente en ir, pero termina aceptando. Esto enfurece a Trinidad.  Alejandra está furiosa con Rodrigo por arruinarle los planes y lo cita a cenar para hablar con él por lo sucedido y planear como continuar sus planes de ahora en adelante. Maribel al devolverle el video a Tony, éste le pide una cena a cambio y Maribel acepta. Leonardo finalmente emprende viaje con Irene y los nińos. Alejandra desesperada quiere saber dónde se encuentra Leonardo ya que no le responde y le pregunta a Maribel si sabe dónde está, pero Maribel se hace la misteriosa." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="8" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 8" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 8" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 8" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 8" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776744000" duration="3600000" endsAt="1776747600" id="69dd8c6a1c0903af800de9b8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776765600" duration="3600000" endsAt="1776769200" id="69dd8c6a1c0903af800de9be" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776787200" duration="3600000" endsAt="1776790800" id="69dd8c6a1c0903af800de9c4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69dc3ac2935ee6cb25dc6717" key="/library/metadata/69dc3ac2935ee6cb25dc6717" ratingKey="69dc3ac2935ee6cb25dc6717" summary="Socorro le dice a Salvador, para despejarle sus dudas, que el padre de su hijo es Andr s, que su barriga es grande porque el padre es grande, y que su peor castigo ser a que el pap fuera, Salvador. El Tigre le jura que se vengar de todo el da o que ella le hizo. Mercedes le recomienda a su hijo que, a no ser por trabajo, no pase la noche fuera de casa. M s tarde Ramiro cancela las campa as publicitarias de Barbie." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 96: Socorro niega que Salvador sea el padre." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 96: Socorro niega que Salvador sea el padre." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 96: Socorro niega que Salvador sea el padre." type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776747600" duration="3600000" endsAt="1776751200" id="69dd8c6a1c0903af800de9b9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776769200" duration="3600000" endsAt="1776772800" id="69dd8c6a1c0903af800de9bf" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776790800" duration="3600000" endsAt="1776794400" id="69dd8c6a1c0903af800de9c5" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69dd8c611c0903af800de9ae" key="/library/metadata/69dd8c611c0903af800de9ae" ratingKey="69dd8c611c0903af800de9ae" summary="Ricardo ve a su madre en la cama con Gabriel y Marisela se da cuenta pues el mesonero intenta sacarlo de la habitación. Giancarlos le suplica apoyo y compańía a Gabriela. Mientras Reynaldo lleva a comer a Víctor Manuel, Candela lo busca en la comisaría. Ricardo insulta a Marisela y a Gabriel y se va muy decepcionado y dolido. Giancarlos le insiste a Gabriela no tomando su nuevo estado civil de casada. Abril también llega a la comisaría discute con Candela por Víctor Manuel quien informa que ya está en libertad. Reynaldo conversa con Víctor Manuel y este se da cuenta de la presencia de Gabriela con Giancarlos, Reynaldo enfurece y se encima a Giancarlos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="90" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 96: Ricardo, Gabriela y Reynaldo Enfurecidos" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 96: Ricardo, Gabriela y Reynaldo Enfurecidos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 96: Ricardo, Gabriela y Reynaldo Enfurecidos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 96: Ricardo, Gabriela y Reynaldo Enfurecidos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776729600" duration="3600000" endsAt="1776733200" id="69dd8c6a1c0903af800de9b4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776751200" duration="3600000" endsAt="1776754800" id="69dd8c6a1c0903af800de9ba" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776772800" duration="3600000" endsAt="1776776400" id="69dd8c6a1c0903af800de9c0" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776794400" duration="3600000" endsAt="1776798000" id="69dd8c6a1c0903af800de9c6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69dd8c631c0903af800de9af" key="/library/metadata/69dd8c631c0903af800de9af" ratingKey="69dd8c631c0903af800de9af" summary="Aristigueta le lleva el supuesto documento que ella firmo. La Nena lo ve y no encuentra absolutamente nada malo, Rosita lo pide para revisarlo y nota que ese mismo día lo registro, le parece a ella extrańo pero no dice nada. Aristigueta aprovecha para dar a entender que el único mentiroso es Doroteo. Por su parte Doroteo que está con Ángel está convencido que va quedar como mentiroso ante de la Nena por todas las cosas que hace Aristigueta. Ángel que está con el, le comenta las ganas que tiene de ver a la chica de la Disco tienda y que lo único de ella es que se llama Betzaida. Doroteo comenta que se llama igual que la esposa de un amigo de el. Betzaida que está con Rómulo le comenta sobre Ángel. Rómulo se pone celoso y molesto porque Betzaida compara la relación que tiene ella con el tal Ángel igual a la relación que tiene Rómulo con Egleé. Rómulo se molesta aún más pero Betzaida no le hace caso. Egleé y Santiago llegan a la casa y encuentran a Cristinita besándose con Gerson en la sala de la casa.  Egleé le reclama pero Cristinita le dice que si ella tiene derecho a tener novio porque ella no. Egleé se enfurece mucho más y le pide a Gerson que se vaya; Cristinita exige entonces que también se vaya Santiago pero Egleé no lo permite. Dileidi está en su casa cenando junto a Yuraima y Yenilú. Yuraima comenta sobre Gerson y su llegada tarde a la casa, y Yuraima aprovecha para echarle puntas a Dileidi sobre Luís Fernando. Aureliano después del cine lleva a Felicita a comer arepas, el se disculpa por el lugar pero a Felicita le parece bien. Ya allí Felicita le cuenta a Aureliano lo perfecta que es su madre. Pascuita que está en consulta con Edén le cuenta por petición de Edén como pasa el día ella y todo lo que hace. En la luna de miel, en el cuarto, María Gracia se siente muy mal y le pide perdón a Luís Fernando por todos los malos ratos que le está haciendo pasar por culpa del embarazo, Luís Fernando la disculpa, ella propone irse a bańar para luego tener relaciones y Luís Fernando acepta, y le dice a María Gracia que se puede tardar todo lo que ella quiera que el estará allí esperando, a lo que aprovecha para llamar a Dileidi. Por el otro lado, está sonando el teléfono de Dileidi y ella se niega a atenderlo, mientras que Yenilú y Yuraima la empujan a hacerlo y la respuesta de Dileidi es que eso está terminado.  Cuando cae la contestador, Luís Fernando lo único que le dice es que la llamaba porque quería oír su voz y decirle que la extrańa muchísimo. En eso que termina llega María Gracia y le pregunta que con quién hablaba, Luís Fernando le dice que con su madre. María Gracia le vuelve a pedir disculpa porque se sigue sintiendo mal y lo que ella prefiere es dormir. Luís Fernando acepta. Mientras tanto, Egleé le quiere hacer entrar en cuenta a Cristinita que ella no tiene nada que hacer con Gerson pero Cristinita insiste en  eso, como ella sigue con eso Egleé le advierte a Cristinita que no le diga nada a su hermano porque ella no quiere ninguna tragedia y que si ella sigue con lo que quiere puede irse de allí porque ella no lo va a aceptar. Matilde está  en su casa reunida con Monchito  por un trabajo,  allí también está presente Ernesto y Alegría. Gonzalo no pierde oportunidad para dejar en mal a su esposa Matilde pero no le sale bien la jugada porque Monchito y Alegría están feliz por lo que están comiendo. La Nena está en su casa pensando en todo lo de los papeles y la supuesta mentira y en ese momento recibe la visita de Doroteo. Ella al abrirle le forma un lió  y el se asombra de todo eso,  porque el no sabe que ella ya sabe todo de la supuesta firma de los documentos. Doroteo trata de explicarle  y decirle que el los vio pero la Nena no lo cree y piensa que todo eso es mentira, y lo convida a irse de la casa. Doroteo le aclara que ahora la va a dejar en paz para el resto de su vida. Por otro lado Aristigueta y Tatianita celebran en un restaurante la reconquista de la Nena por parte de Aristigueta y la eliminación de Doroteo. Santiago se acerca a Cristinita mientras que Egleé está conversando por teléfono. Santiago le quiere hacer entender que el quiere mucho a su mamá y que su deseo es hacerla feliz por el resto de su vida. Egleé lo está escuchando y está a punto de llorar. Cuando Monchito y Alegría se van de la casa, Gonzalo aprovecha para reprocharle a Matilde que ya no tiene la misma sonrisa de cuando estaba la visita, Matilde discute con el y Ernesto le hace un comentario a Gonzalo que a Matilde le gusta mucho. Pascuita le sigue contando a Edén todo lo que hace  en el día y el solamente le pregunta a Pascuita que si ella cree que su familia se lo agradece. Pascuita queda muy pensativa y en la cena ella les está sirviendo la cena a su familia pero ellos no tienen hambre, Pascuita no acepta las excusa y pone muy brava y les pregunta si ellos se lo agradecen o no, y procede a tumbar todo lo que hay en la cena. Monchito la llama pero ella no le hace caso y se va a su cuarto. Aureliano llega muy feliz a la bodega y habla en voz alta de lo bien que le fue con  Felicita, Gabito le pide discreción pero Aureliano sigue gritando lo feliz que se siente por haber salido con Felicita y de repente sale Dileidi de debajo del mostrador y Aureliano se queda asombrado y no sabe que hacer porque Dileidi escucho todo lo que dijo." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="16" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 139: Dilemas, enganos y la cena de Pascuita." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 139: Dilemas, enganos y la cena de Pascuita." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 139: Dilemas, enganos y la cena de Pascuita." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 139: Dilemas, enganos y la cena de Pascuita." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776733200" duration="3600000" endsAt="1776736800" id="69dd8c6a1c0903af800de9b5" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776754800" duration="3600000" endsAt="1776758400" id="69dd8c6a1c0903af800de9bb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776776400" duration="3600000" endsAt="1776780000" id="69dd8c6a1c0903af800de9c1" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776798000" duration="3600000" endsAt="1776801600" id="69dd8c6a1c0903af800de9c7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69dd8c641c0903af800de9b0" key="/library/metadata/69dd8c641c0903af800de9b0" ratingKey="69dd8c641c0903af800de9b0" summary="Cheíto pasa al comisario a la presencia de Robert y Luis Guillermo. Robert cuando ve al comisario piensa que la boda se vuelve a suspender, ya que cree que el comisario viene a buscar a Luis Guillermo. El comisario le dice que lo viene a buscar a él ya que tiene que dar declaraciones por el incendio donde perdió la vida su esposa. Braulio llama a Armando pidiéndole dinero. Armando le dice que no ya que hizo un mal trabajo en el incendio y que la policía lo anda buscando. Braulio le dice que si no le paga, él va a hablar. Armando lo cita en el aeropuerto. En la casa de los Nuńez, están impacientes porque Daniela no ha llegado para la boda. Luis Guillermo va a hablar con el juez para suspenderla. Michelle le dice que no que espere un poco más" type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="84" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 84: Robert es Interrogado, Daniela Ausente en Boda" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 84: Robert es Interrogado, Daniela Ausente en Boda" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 84: Robert es Interrogado, Daniela Ausente en Boda" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 84: Robert es Interrogado, Daniela Ausente en Boda" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776736800" duration="3600000" endsAt="1776740400" id="69dd8c6a1c0903af800de9b6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776758400" duration="3600000" endsAt="1776762000" id="69dd8c6a1c0903af800de9bc" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776780000" duration="3600000" endsAt="1776783600" id="69dd8c6a1c0903af800de9c2" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776801600" duration="3600000" endsAt="1776805200" id="69dd8c6a1c0903af800de9c8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69dd8c661c0903af800de9b1" key="/library/metadata/69dd8c661c0903af800de9b1" ratingKey="69dd8c661c0903af800de9b1" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, María Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandonó a las dos mucho tiempo atrás para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de María Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que también tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relación extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. María Antonieta fallece después de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="60" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 188" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 188" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 188" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 188" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776740400" duration="3600000" endsAt="1776744000" id="69dd8c6a1c0903af800de9b7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776762000" duration="3600000" endsAt="1776765600" id="69dd8c6a1c0903af800de9bd" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776783600" duration="3600000" endsAt="1776787200" id="69dd8c6a1c0903af800de9c3" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1776805200" duration="3600000" endsAt="1776808800" id="69dd8c6a1c0903af800de9c9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69dd8c681c0903af800de9b2" key="/library/metadata/69dd8c681c0903af800de9b2" ratingKey="69dd8c681c0903af800de9b2" summary="Leonardo se disculpa con Irene por haberla besado, Irene le dice que se olvide de lo sucedido. Julio lleva de paseo a Maria Lucia, al final del paseo se dan un beso pero los descubre Trinidad, quien se pone como loca y le pega a Maria Lucia. Luego la encierra en su casa prohibiéndole volver a ver a ese chico. Carlos va a visitar a Virginia  a la cárcel para mantener una charla respecto a Irene y su objetivo en la empresa Ferrándiz. Maribel termina confesándole a Alejandra en donde se encontraba Leonardo. Alejandra furiosa pide al helicóptero de la empresa que la lleven hasta el lugar donde Leonardo se encontraba. Juan Pablo le pide a Maribel que lo acompańe a un evento, ella acepta pero no se dio cuenta que esa misma noche tenía la cena con Tony." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="9" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 9" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 9" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 9" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 9" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776808800" duration="3600000" endsAt="1776812400" id="69dd8c6a1c0903af800de9ca" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69dd8c6a1c0903af800de9b3" key="/library/metadata/69dd8c6a1c0903af800de9b3" ratingKey="69dd8c6a1c0903af800de9b3" summary="Salvador salva a la Princesa Caroline de ser secuestrada. Ella est muy agradecida con Salvador y le dice que es un pr ncipe azul.Josefina le dice a Fernando que si el Latin Lovers da dividendos quiere entrar de nuevo al negocio. Sin embargo le advierte a Fernando que si es novio de Clara no puede hacer parte de Latin Lovers.Lula le da una cachetada a Ramiro por el beso que le dio, le dice que no quiere ser la segunda. - Socorro est muy celosa porque Salvador rescat a la Princesa Caroline." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-03-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 97: Salvador: Pr ncipe Azul y el Secuestro." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 97: Salvador: Pr ncipe Azul y el Secuestro." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 97: Salvador: Pr ncipe Azul y el Secuestro." type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1776812400" duration="3600000" endsAt="1776816000" id="69dd8c6a1c0903af800de9cb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>