<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69ab72ff49e22f7691b60c78" key="/library/metadata/69ab72ff49e22f7691b60c78" ratingKey="69ab72ff49e22f7691b60c78" summary="Salvador le ha confesado a Josefina que no la ama, ella piensa que  l se estuvo burlando de ella y decide echarlo del gimnasio, no sin antes recordarle la deuda econ mica que tienen pendiente y que puede ser muy mala cuando est  herida.  Socorro le cuenta a Felipe que nunca se insemin  y que pensaba adoptar un beb  cuando llegara el momento del parto, pero que ya no quiere mentir m s y piensa decirle a Agustina toda la verdad, Felipe le ruega que no lo haga. B rbara y Ramiro se han besado, pero ella le dice que no quiere seguir haciendo da o." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="53" originallyAvailableAt="2026-01-15T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 53: Mentiras, deudas y un amor herido" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 53: Mentiras, deudas y un amor herido" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 53: Mentiras, deudas y un amor herido" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 53: Mentiras, deudas y un amor herido" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773550800" duration="3600000" endsAt="1773554400" id="69ad6d37e6adb303f046161c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773572400" duration="3600000" endsAt="1773576000" id="69ad6d37e6adb303f0461622" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773594000" duration="3600000" endsAt="1773597600" id="69ad6d37e6adb303f0461628" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ab72ff49e22f7691b60c79" key="/library/metadata/69ab72ff49e22f7691b60c79" ratingKey="69ab72ff49e22f7691b60c79" summary="Socorro acepta la propuesta que le hace Salvador sobre pasar la vida juntos, aunque ambos reconocen que primero tienen que solucionar sus asuntos personales y eso tardar  un buen tiempo. Josefina por su lado est  tramando con Gonzalo la forma de da arle su relaci n a Salvador, ya que  piensa vengarse de su falta de amor hacia ella, y para hacerlo pretende subirlo a la web y mantenerlo ocupado para que no pueda gozar de ning n minuto libre con su amada.Mientras Ramiro le confiesa a B rbara lo maravillosa que es ella para  l, vemos c mo Manuel est  destrozado y le llora a Pedro porque est  seguro que B rbara no descansar  hasta casarse con Ramiro  lvarez Castillo." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="54" originallyAvailableAt="2026-01-15T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 54: Josefina trama venganza, B rbara persigue a Ramiro." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 54: Josefina trama venganza, B rbara persigue a Ramiro." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 54: Josefina trama venganza, B rbara persigue a Ramiro." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 54: Josefina trama venganza, B rbara persigue a Ramiro." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773615600" duration="3600000" endsAt="1773619200" id="69ad6d37e6adb303f046162e" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ab730149e22f7691b60d02" key="/library/metadata/69ab730149e22f7691b60d02" ratingKey="69ab730149e22f7691b60d02" summary="Ante la llegada Marisela, Jes s disimula su relaci n con Mirna como una simple amistad, Marisela es distra da por Abril quien logra sorprenderla en vista de su presencia en su casa. Alfonso es testigo de los implacables celos de Isadora quien se encarga de expulsar a su acompa ante de su casa. Durante su recuperaci n tras ser victima de un disparo Gavil n aflora su trauma al recordar por medio de un sue o el momento de su abandono. Abril percata a Marisela de su desconcierto tras presentir en gavil n a su hijo perdido. Gabriel se hace cargo del cuidado y la recuperaci n de Flavia quien encontr ndose sumida en el despecho por el abandono de su esposo Fernando desahoga todo su dolor en la bebida haciendo as  victimas a los residentes de la casa de su actitud." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="47" originallyAvailableAt="2026-01-15T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 53: El Trauma de Gavil n y Flavia" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 53: El Trauma de Gavil n y Flavia" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 53: El Trauma de Gavil n y Flavia" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 53: El Trauma de Gavil n y Flavia" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773532800" duration="3600000" endsAt="1773536400" id="69ad6d37e6adb303f0461617" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773554400" duration="3600000" endsAt="1773558000" id="69ad6d37e6adb303f046161d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773576000" duration="3600000" endsAt="1773579600" id="69ad6d37e6adb303f0461623" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773597600" duration="3600000" endsAt="1773601200" id="69ad6d37e6adb303f0461629" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ab730349e22f7691b60d64" key="/library/metadata/69ab730349e22f7691b60d64" ratingKey="69ab730349e22f7691b60d64" summary="Doroteo dice saber todo la verdad a la Nena. Ella se pone nerviosa pero el le dice que vio a Tatianita en el carro y que el ya sabe que qui n tiene la conquista millonaria no es ella sino su hija Tatianita. Mientras que Tatianita llega a la oficina de Lu s Fernando y le quiere mostrar el carro. Lu s Fernando le dice que se alegra mucho por ella y que se lo merec a despu s de lo que ha pasado. Tatianita le pide que le de un gran abrazo, vi ndolo Dileidi. Yeniluz recibe las  ltimas instrucciones sobre el cargo que est  ocupando en la empresa, la acompa a Dileidi para ense arla y ayudarla y aprovechan y conversan sobre Lu s Fernando, pero llega Aureliano con mucha alegr a felicitando a Yeniluz y d ndole un gran  abrazo y dici ndole indirectas a Dileidi pero lo que no sabe Aureliano es que Dileidi en realidad lo que desea es un gran abrazo de el para restreg rselo a Lu s Fernando y a su catirita. Lu s Fernando se encuentra reunido con Matilde y Monchito pero lo que no sabe el, es que mientras est  dando su opiniones, Matilde y Monchito esta mir ndose en forma enamorada y pensando cada uno en el otro y no poni ndole atenci n. Felicita entra a la reuni n para hablar con Monchito y recibe un halago de Lu s Fernando sobre su silueta, eso bast  para que Felicita se contentar  mucho y le diera un abrazo de agradecimiento; cuando sucede ese abrazo entra Dileidi al sal n y vuelve a ver a Lu s Fernando abrazado con otra catirita.  Santiago quiere hablar con Egle que la tiene cerca pero no haya la manera de hacerlo, pero Egle lo llama por tel fono y el se contenta much simo, Egle le pide que no se dirija a ella en todo el d a y le cuenta que R mulo est  muy extra o y sospechoso. Cuando est n hablando llega R mulo y se da cuenta de que est n hablando, imaginando situaciones como el golpear a Santiago por salir con su mujer. Yeniluz llama a Dileidi para que se de cuenta de que est  llegando Mar a Gracia a la empresa y expresamente se dirige a Lu s Fernando y le da otro abrazo, claro d ndose cuenta Dileidi y por otro lado recibiendo las indirectas de Aureliano sobre ser panas. Aristigueta va a el edificio en donde vive la Nena y se encuentra con Jerson trabajando como vigilante. Aristigueta es muy bien tratado por Jerson y lo deja pasar. Pero lo que no saben los dos es que son padre e hijo.  Aristigueta toca la puerta de la casa de La Nena para que la se ora de servicio le abra y as  poder entregar el sobre pero Gladis estaba disfrutando de la ba era y no se molest  en abrir la puerta. Aristigueta no le quedo otro remedio que lanzarle el sobre por debajo de la puerta e irse, siendo otra vez tratado muy bien por Jerson y este recibi  de parte de Aristigueta una muy buena propina. Betzaida y R mulo se marchan de la oficina no sin antes despedirse de Egle. Santiago quiere decir a gritos que est  enamorado de Egle. Y Lu s Fernando trata de convencer a Dileidi para que le de un abraso de feliz a o.  Matilde se despide de Ernesto que su pap  lo va a pasar buscando por el edificio. Pero para sorpresa de Matilde a medianoche se encuentra a Ernesto muy triste en el edificio y llorando porque su pap  una vez m s no lo fue a buscar. Matilde trata de consolarlo. Gladis con toda su familia ya est n celebrando el treinta y uno de diciembre y Gladis se encuentra muy feliz por los logros que han obtenido sus hijos, pero recibe la llamada de Marco Aurelio que la invita a pasarla con el ese d a, siendo rechazado por Gladis porque ella acostumbra a pasarla con sus hijos. Gabito y Aureliano llegan a la casa de Gabito muy contentos pero se aparece Remedio, y Gladis de mala gana la acepta en su casa. Dileidi pensando en todo lo que le paso con Lu s Fernando y sus catiritas decide probar con Aureliano y le pide un abrazo de Fin de a o pero muy amorosamente. Por otro lado en casa de Pascuita la Nena y Tatianita llegan para celebrar el feliz a o pero m s atr s se presenta Aristigueta. Al cabo rato tocan la puerta y es Doroteo muy alegre pero es parado en la puerta por La Nena y se lo lleva de all  a casa de Matilde sin que se de cuenta Doroteo. Al llegar a casa de Matilde la Nena le cuenta todo lo sucedido y promete no decir m s mentira aunque se quede sola.  R mulo que est  con Betzaida y su familia se siente muy mal en esa situaci n y Betzaida se da cuenta. En casa de Pascuita Lu s Fernando que tambi n sigue pensando en Dileidi y toma la decisi n de unirse en novio con Mar a Gracia. Entrada la madrugada Egle retirarse a su casa y cuando se est  despidiendo de todos Santiago le dice que la espere en su casa dentro de diez minutos, pero lo que no saben es que R mulo llega a la puerta de la casa porque el quiere saber qui n es el hombre que osa pasar el treinta uno con su mujer." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="87" originallyAvailableAt="2026-01-15T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 96: Abrazos, Secretos y A o Nuevo Inesperado" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 96: Abrazos, Secretos y A o Nuevo Inesperado" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 96: Abrazos, Secretos y A o Nuevo Inesperado" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 96: Abrazos, Secretos y A o Nuevo Inesperado" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773536400" duration="3600000" endsAt="1773540000" id="69ad6d37e6adb303f0461618" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773558000" duration="3600000" endsAt="1773561600" id="69ad6d37e6adb303f046161e" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773579600" duration="3600000" endsAt="1773583200" id="69ad6d37e6adb303f0461624" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773601200" duration="3600000" endsAt="1773604800" id="69ad6d37e6adb303f046162a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ab730549e22f7691b60df0" key="/library/metadata/69ab730549e22f7691b60df0" ratingKey="69ab730549e22f7691b60df0" summary="In s se dispone a confesarle a Daniela porque vienen de la Alcald a pero Robert llega con los agentes y le exige a Luis Guillermo que diga que los detuvieron porque  l intent  besar a In s por la fuerza en la calle. Diego Andr s intenta que Marisela comprenda que ahora puede encontrar a su madre y que est  obligada a perdonar y tratar de vivir como una muchacha que reci n encuentra a su madre y que debe hacer terapia para olvidar todo lo malo.  Luis Guillermo y Robert se caen a golpes y Daniela e In s tratan de apartarlos.  Flavia le exige a Armando que no salga o todo entre ellos terminar  y Armando trata de convencerla que no tiene una amante." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="41" originallyAvailableAt="2026-01-15T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 41: Golpes, Agentes y Secretos Revelados" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 41: Golpes, Agentes y Secretos Revelados" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 41: Golpes, Agentes y Secretos Revelados" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 41: Golpes, Agentes y Secretos Revelados" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773540000" duration="3600000" endsAt="1773543600" id="69ad6d37e6adb303f0461619" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773561600" duration="3600000" endsAt="1773565200" id="69ad6d37e6adb303f046161f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773583200" duration="3600000" endsAt="1773586800" id="69ad6d37e6adb303f0461625" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773604800" duration="3600000" endsAt="1773608400" id="69ad6d37e6adb303f046162b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ab730749e22f7691b60e76" key="/library/metadata/69ab730749e22f7691b60e76" ratingKey="69ab730749e22f7691b60e76" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, Mar a Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandon  a las dos mucho tiempo atr s para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de Mar a Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que tambi n tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relaci n extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. Mar a Antonieta fallece despu s de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="17" originallyAvailableAt="2026-01-15T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 145" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 145" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 145" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 145" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773543600" duration="3600000" endsAt="1773547200" id="69ad6d37e6adb303f046161a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773565200" duration="3600000" endsAt="1773568800" id="69ad6d37e6adb303f0461620" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773586800" duration="3600000" endsAt="1773590400" id="69ad6d37e6adb303f0461626" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773608400" duration="3600000" endsAt="1773612000" id="69ad6d37e6adb303f046162c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ab730949e22f7691b60f21" key="/library/metadata/69ab730949e22f7691b60f21" ratingKey="69ab730949e22f7691b60f21" summary="La viuda negra, tiene a Denise atado y amordazado, luego le pone una m scara y un fular negra en la cabeza, para sacarle unas fotos, luego le inyecta algo y Denise, queda inconsciente. Despu s, la viuda negra, lo deja tirado en la calle a Denise, con fotos en sus bolsillos, para darle pistas a los polic as. Unos hombres que van de paso, lo encuentran a Denise inconsciente y llaman a la polic a, quien se presenta en el lugar, donde Denise reacciona. Y luego, en la Unidad de homicidios, sacan conclusiones, y piensan que Denise, podr a ser un ayudante de la viuda negra, o ella misma, porque la viuda negra, no deja a sus v ctimas con vida." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="107" originallyAvailableAt="2026-01-15T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 107" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 107" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 107" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 107" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773547200" duration="3600000" endsAt="1773550800" id="69ad6d37e6adb303f046161b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773568800" duration="3600000" endsAt="1773572400" id="69ad6d37e6adb303f0461621" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773590400" duration="3600000" endsAt="1773594000" id="69ad6d37e6adb303f0461627" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69ab730949e22f7691b60f22" key="/library/metadata/69ab730949e22f7691b60f22" ratingKey="69ab730949e22f7691b60f22" summary="En la vida de Inmaculada y de Abril aparece un hombre que al parecer les hizo mucho da o en el pasado. Ellas reciben constantes amenazas por parte de este hombre llamado Salom n. Sin embargo, no pueden denunciarlo con la polic a porque todos se enterar an de un secreto que llevan bien guardado. Sof a le cuenta a Ivana que la mujer con la que Vespasiano tuvo un hijo es la Pelusa. Esto provoca un odio y una rabia enorme en la se ora. Cuando va a enfrentarse con Ruth, ella le niega todo. Igualmente, Ivana est  dispuesta a hacer todo por saber la verdad sobre ese hijo. Mientras tanto, en la UDH siguen investigando en el caso de la viuda negra. Ahora apareci  un nuevo hombre llamado Dennis. Para muchos  l es el asesino; para otros, un c mplice de la viuda negra." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="108" originallyAvailableAt="2026-01-15T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 108" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 108" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 108" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 108" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773612000" duration="3600000" endsAt="1773615600" id="69ad6d37e6adb303f046162d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>