<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69f2a39a1fbd67b00381ebe7" key="/library/metadata/69f2a39a1fbd67b00381ebe7" ratingKey="69f2a39a1fbd67b00381ebe7" summary="Leo organiza una fiesta con Jorge en un apartamento que le presta Rodrigo, y debido a la falta de las autorizaciones necesarias para la fiesta, terminan todos detenidos. Julio llama a Irene para pedirle ayuda, quien descubre que su hermana, Lucía, también estaba detenida. Irene logra que los liberen con el abogado Felipe, bajo la condición de que hagan servicio comunitario. Trinidad, la madre de Lucía e Irene, se enfurece al saber que Lucía estaba con los jóvenes Ferrándiz. Por otro lado, Carlos Ernesto discute con su madre, Jimena, por entrometerse en sus asuntos. Luego, sale a almorzar con una misteriosa mujer. Rodrigo le confiesa a Alejandra que tiene información sobre el asesinato de Miguel Ferrándiz y que la revelará cuando sea conveniente para ambos." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-04-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 21" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 21" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 21" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778212800" duration="3600000" endsAt="1778216400" id="69f3f4fd13f67af335c81eac" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778234400" duration="3600000" endsAt="1778238000" id="69f3f4fd13f67af335c81eb2" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778256000" duration="3600000" endsAt="1778259600" id="69f3f4fd13f67af335c81eb8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69f2a39a1fbd67b00381ebe8" key="/library/metadata/69f2a39a1fbd67b00381ebe8" ratingKey="69f2a39a1fbd67b00381ebe8" summary="Salvador insiste en preguntar si el beb que llora es el peque o Salvador, pero Socorro cuelga. Mar a le dice que todos los beb s lloran muy parecido, pero seg n Salvador sabe que se trataba del llanto del beb de Socorro.Julio C sar escribe una carta amenazante a Salvador.Salvador sale de la cl nica y al primer lugar que va es a la iglesia. All habla con el padre y conoce a una peque a ni a de la calle que se llama Socorro, pero le dicen Coquita. Salvador le dice a Coquita que no va a volver a pelear y Coquita le responde que la decepcion porque pensaba que era de los que nunca se daban por vencidos. Coquita le cuenta a Salvador que vive sola y en la calle porque no tiene familia. Salvador se lleva a Coquita a dormir esa noche a su casa." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 109: Salvador conoce a la peque a Coquita." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 109: Salvador conoce a la peque a Coquita." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 109: Salvador conoce a la peque a Coquita." type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778216400" duration="3600000" endsAt="1778220000" id="69f3f4fd13f67af335c81ead" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778238000" duration="3600000" endsAt="1778241600" id="69f3f4fd13f67af335c81eb3" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778259600" duration="3600000" endsAt="1778263200" id="69f3f4fd13f67af335c81eb9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f3f4f213f67af335c81ea2" key="/library/metadata/69f3f4f213f67af335c81ea2" ratingKey="69f3f4f213f67af335c81ea2" summary="Marisela conoce a Yolanda y le pregunta a Gabriel que tipo relaci n tienen ellos dos, Yolanda le dice que solo son muy buenos amigos y que el debe estar con la mujer que ama, pero ella cree que son amantes y le dice a Gabriel que debe regresar con Isadora por el hijo que van a tener. Jenniffer intenta seducir a Ricardo en su casa pero el no cae en la tentaci n, en eso tocan la puerta y es Diego buscando a Jenniffer ella le dice que la deje en paz, Ricardo se acerca a la puerta y se muestra extra ado, Jenniffer le dice que vino solo buscando a Candela para un trabajo de brujer a, pero no esta, as  que lo va acompa ar a las avenida, luego Diego le dice que su hijo lo boto de la casa y que esta desesperado por estar con ella," type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="103" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 109: Amigos, amantes e intentos de seducci n." userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 109: Amigos, amantes e intentos de seducci n." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 109: Amigos, amantes e intentos de seducci n." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 109: Amigos, amantes e intentos de seducci n." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778198400" duration="3600000" endsAt="1778202000" id="69f3f4fd13f67af335c81ea8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778220000" duration="3600000" endsAt="1778223600" id="69f3f4fd13f67af335c81eae" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778241600" duration="3600000" endsAt="1778245200" id="69f3f4fd13f67af335c81eb4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778263200" duration="3600000" endsAt="1778266800" id="69f3f4fd13f67af335c81eba" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f3f4f413f67af335c81ea3" key="/library/metadata/69f3f4f413f67af335c81ea3" ratingKey="69f3f4f413f67af335c81ea3" summary="Al haberse convertido por primera vez en padre Lu s Fernando se deja aconsejar por R mulo quien le insiste en las responsabilidades y alegr as que esta a punto de experimentar ahora que es padre, situaci n que tiene que afrontar de por vida. Al vivir una experiencia distinta a la de Lu s Fernando Dileidy se deja abatir por la tristeza de saberlo perdido para siempre en vista de ahora Lu s Fernando contar con una familia conformada por su esposa M Gracia y su reci n nacido bebe y asumir la idea de que se convirti en un hombre imposible para ella, Gladys se burla de la vocaci n de santa de Dileidy al saberla sufriendo por gusto por un hombre que bajo su perspectiva nunca ser  para ella tras saber a Lu s Fernando comprometido con su nueva familia. Dileidy se tortura sonando con Lu s Fernando al ocupar ella en su sue o el puesto de M  Gracia como su esposa y la madre de su hijo, Lu s Fernando se une a Dileidy en su sue o al imagin rsela como su esposa y madre de su hijo para despertar y caer en cuenta de que no todo es perfecto como lo so ado por ambos. Betzaida se ve victima de una depresi n post parto tomando su incontrolable tristeza en contra de R mulo y su pasada relaci n con Egl e al creer a la madura madre de los hijos de R mulo una mujer perfecta y sentirse celosa y envidiosa del estado que Egl e despierta en R mulo, R mulo se compromete ante su esposa Betzaida y su reci n nacida a ser un mejor padre del que fue con sus hijos y a no cometer con ellos los mismos errores cometidos en contra de primera familia. Al sentirse inspirado por las an cdotas de su pasado matrimonio con R mulo, Santiago hace planes de iniciar una familia con Egl e comprometi ndose a no cometer los errores de desagradecimiento de su ex esposo. Al estar percatada de la molestia de Gladys por tener que ir a servir a la casa de la Nena y de su posible encuentro con el padre de Gerson Dileidy le sugiere a su madre que renuncie a su empleo, Gladys por su parte se reserva las ganas de informar a Paco de la verdad acerca de su paternidad sobre Gerson esperando as  que el d a que le de la noticia este caiga muerto de la sorpresa. A pesar de no recordar a Gladys como parte de su pasado Paco se tortura y atormenta con la mujer a quien le prodiga una profunda animadversi n. A la ma ana siguiente Paco sinti ndose harto de la presencia de Gladys en su casa planifica para ella un cruel despido al sembrar en su esposa la Nena la duda acerca de la honradez de Gladys, Tatiana alienta la versi n de Paco acerca del robo de Gladys al recordar junto a su familia ocasiones de desaparici n de cosas en la casa de Egl e, M Antonia a pesar del frente unido formado por Paco y Tatiana en contra de Gladys defiende a la mujer que la ha acompa ado en sus a os de soledad al saberla incapaz de robar. Al comentar con Dileidy su situaci n al tener un hijo del esposo de su patrona la Nena Gladys sin saberlo orienta a Gerson hacia la verdad del responsable de su paternidad. M Antonia al sentirse preocupada y desorientada acerca de que hacer con Gladys consulta entre sus amigas para tomar una decisi n con respecto a su empleada y confidente. Matilde se compromete a guarda fidelidad ante Gladys al desatender los rumores que giran en su contra. Gavito descubre a remedios entrometi ndose en sus asuntos al sorprenderla con su libreta de an cdotas en la mano. En la cl nica como madre primeriza M Gracia se deja agobiar por las dudas que tiene  con respecto a su bebe, Egl e llega al lugar para ayudarlos en su traslado con el bebe a la casa. Entre tanto en la empresa de ingenier a Dileidy se mantiene al pendiente de la llegada de Lu s Fernando a pesar de saber que esto es imposible por encontrarse el estren ndose como padre. Yenil conversa con Dileidy para informar a su amiga de la consumaci n de su aventura con Gonzalo tras haber aceptado su propuesta de ir a un hotel, entre tanto Gonzalo hace lo mismo al informar a Moncho de su aventura extramarital con Yenil . Matilde utiliza a Moncho como su pa o de lagrimas mientras se muestra harta de su matrimonio con Gonzalo d ndole as esperanzas a Moncho de una posible relaci n amorosa entre ambos al incluso mostrarse dispuesta a divorciarse. A su regreso a la casa Egl e se comporta como la perfecta abuela al aconsejara M Gracia sobre el cuidado y el amamantamiento que debe seguir con su bebe, entre tanto en la casa de Betzaida R mulo se encarga por completo del cuidado de su reci n nacida hija al percatarse del cansancio de Betzaida. Egl e se atormenta con la idea de sufrir el abandono de su ex esposo R mulo ahora que este comenz una nueva familia." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="29" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 152: Sue os, celos y un despido cruel" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 152: Sue os, celos y un despido cruel" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 152: Sue os, celos y un despido cruel" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 152: Sue os, celos y un despido cruel" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778202000" duration="3600000" endsAt="1778205600" id="69f3f4fd13f67af335c81ea9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778223600" duration="3600000" endsAt="1778227200" id="69f3f4fd13f67af335c81eaf" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778245200" duration="3600000" endsAt="1778248800" id="69f3f4fd13f67af335c81eb5" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778266800" duration="3600000" endsAt="1778270400" id="69f3f4fd13f67af335c81ebb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f3f4f613f67af335c81ea4" key="/library/metadata/69f3f4f613f67af335c81ea4" ratingKey="69f3f4f613f67af335c81ea4" summary="Luis Guillermo va al aeropuerto a despedir a Doris y Betania. Cuando llega Berta le dice que ya es tarde, ya que ellas est n saliendo. Luis Guillermo ve la avioneta como sube y al instante explota. Se tira al suelo y comienza a llorar llamando a Betania. Cuando voltea ve a Betania que viene corriendo hacia  l. Berta se va de inmediato del aeropuerto, ya que est  aterrada por lo que ella autoriz  a que pasara. Ya que la falla exist a y ella oblig  al capit n a arrancar. Robert mientras tanto est  en el hospital oyendo la noticia de que Daniela est  ciega. Daniela se pone a gritar y a preguntar tambi n por Luis Guillermo. Berta llama por tel fono a Robert y le informa de lo que pas ." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="97" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 97: Explosi n en el aeropuerto y ceguera de Daniela" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 97: Explosi n en el aeropuerto y ceguera de Daniela" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 97: Explosi n en el aeropuerto y ceguera de Daniela" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 97: Explosi n en el aeropuerto y ceguera de Daniela" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778205600" duration="3600000" endsAt="1778209200" id="69f3f4fd13f67af335c81eaa" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778227200" duration="3600000" endsAt="1778230800" id="69f3f4fd13f67af335c81eb0" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778248800" duration="3600000" endsAt="1778252400" id="69f3f4fd13f67af335c81eb6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778270400" duration="3600000" endsAt="1778274000" id="69f3f4fd13f67af335c81ebc" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f3f4f813f67af335c81ea5" key="/library/metadata/69f3f4f813f67af335c81ea5" ratingKey="69f3f4f813f67af335c81ea5" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, Mar a Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandon  a las dos mucho tiempo atr s para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de Mar a Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que tambi n tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relaci n extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. Mar a Antonieta fallece despu s de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="73" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 201" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 201" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 201" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 201" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778209200" duration="3600000" endsAt="1778212800" id="69f3f4fd13f67af335c81eab" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778230800" duration="3600000" endsAt="1778234400" id="69f3f4fd13f67af335c81eb1" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778252400" duration="3600000" endsAt="1778256000" id="69f3f4fd13f67af335c81eb7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778274000" duration="3600000" endsAt="1778277600" id="69f3f4fd13f67af335c81ebd" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f3f4fa13f67af335c81ea6" key="/library/metadata/69f3f4fa13f67af335c81ea6" ratingKey="69f3f4fa13f67af335c81ea6" summary="Leonardo le propone a Irene nuevamente que se case con ella, Irene acepta pero le pone ciertas condiciones, una de ellas son los papeles de la separación de bienes. Carlos se reencuentra con Altaír, la esposa de Juan Pablo, su ex amante. Rodrigo está furioso con Leo y su amigo por la ineficiencia de la organización de la fiesta y les dice que deben pagarle por el dinero perdido. María Lucía visita a Virginia en la cárcel, Virginia le cuenta toda su historia y le manda da dinero para mandárselo a su mamá. Trinidad se entera y se pone como loca." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="22" originallyAvailableAt="2026-04-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 22" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 22" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 22" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 22" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778277600" duration="3600000" endsAt="1778281200" id="69f3f4fd13f67af335c81ebe" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69f3f4fd13f67af335c81ea7" key="/library/metadata/69f3f4fd13f67af335c81ea7" ratingKey="69f3f4fd13f67af335c81ea7" summary="Josefina y Charo llegan hasta la puerta de la nueva casa de Socorro en Las Gaviotas y all se encuentran con Walter, quien les dice que all vive Flor Hern ndez. Socorro llama a Walter y le pide que se deshaga de ellas. Walter les inventa que Flor viaj fuera de la ciudad y no regresar pronto, as que Charo y Josefina se marchan, pero antes Walter les da su tarjeta personal. M s tarde Socorro intenta explicarle a su profesor por qu se deshizo de Josefina, pero se adelanta dici ndole que sabe que ella es Socorro  lvarez Castillo. Socorro le cuenta su historia a Walter." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 110: Socorro desenmascarada revela su historia a Walter." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 110: Socorro desenmascarada revela su historia a Walter." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 110: Socorro desenmascarada revela su historia a Walter." type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778281200" duration="3600000" endsAt="1778284800" id="69f3f4fd13f67af335c81ebf" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>