<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69bb451631732737d4621d7a" key="/library/metadata/69bb451631732737d4621d7a" ratingKey="69bb451631732737d4621d7a" summary="Ricardo le jura a su mama, mientras que Marisela le indica que no puede ser, porque ellos son hermanos. Ricardo lanza el teléfono al agua, y se reúne con Gabriela que lo esta esperando en el agua, se besan con pasión, y él le dice que nunca había sentido tanto amor por nadie, como lo estaba sintiendo por ella, Gabriela le dice que aún conociendo toda  la verdad, aún la seguía amando, Ricardo le dice que si, que el tampoco es el que ella creía, se acarician y consumen su amor. Mientras que Jesús le pregunta a Marisela que donde esta ese muchacho para irlo a buscar para caerle a palos, y Marisela le dice que no sabe, que Ricardo solo le dijo que estaban en el lugar mas lindo que el había visto en su vida" type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="67" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 73: El Amor Se Consuma En El Agua" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 73: El Amor Se Consuma En El Agua" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 73: El Amor Se Consuma En El Agua" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 73: El Amor Se Consuma En El Agua" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773878400" duration="3600000" endsAt="1773882000" id="69bb451b31732737d4621de9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773900000" duration="3600000" endsAt="1773903600" id="69bb451b31732737d4621def" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773921600" duration="3600000" endsAt="1773925200" id="69bb451b31732737d4621df5" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773943200" duration="3600000" endsAt="1773946800" id="69bb451b31732737d4621dfb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d82" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d82" ratingKey="69bb451731732737d4621d82" summary="Gladis se le acerca a su hijo y le pregunta que si conoce al hombre que se acaba de ir, el muchacho le responde que si, y que le da dinero para que le cuide la camioneta, ella queda muy preocupada, ahora ve a Aristigueta en todos lados.  Aurelio sigue burlándose de Dileidi, con eso de que Luis Fernando se fue con la miss fue a terminar con ella.  Luis Fernando y María Gracia todavía están impactados con la noticia de que están embarazados, no saben que hacer, cada uno piensa en los planes que tenían, que no era precisamente el de criar a un hijo.  Egleé termina su jornada un poco cansada, Santiago la invita a tomar algo, pero ella como siempre se niega, el la convence, pues los que la preocupan no están en la oficina, así que será mas fácil.  Betzaida no puede creer que Rómulo este tan pendiente de ella, el le dice que para eso esta el para cuidarla, salvo por un pequeńo detalle, tiene que ir para la oficina a buscar un trabajo que le quedo pendiente, pero el supone que Marco Aurelio entenderá la emergencia que se le presento, Nely que esta con ellos, le dice que no importa que se vaya que ella cuidara de su hija mientras el regresa, Betzaida esta que mata a su mamá, por primera vez Rómulo se interesa por ella y viene su mamá a entorpecerle la cosa, bueno Rómulo aprovecha y se escapa. Entre tanto Egleé y Santiago salen de la oficina y en la parte abajo del edificio, el insiste en convencerla, ella se rehúsa un poco, el usa la táctica de los besos y en ese momento que pasa Rómulo por allí, pues iba a buscar unos planos en la oficina, ve justo cuando su ex se besa con Santiago, su primer impulso fue acercarse a ellos y armar un escándalo, pero afortunadamente Marco Aurelio que pasaba también por allí lo evita, le recuerda que ya el no tiene que ver nada con Egleé, que ya están divorciados, por lo tanto ella puede hacer lo que mejor le parezca con su vida y nadie tiene por que meterse y mucho menos el que esta esperando un bebe con su nueva esposa, a Rómulo no le queda mas remedio que reconocer que su amigo tiene toda la razón, Marco Aurelio insiste en que se vayan a tomar algo, pero el prefiere quedarse, una vez que queda solo de nuevo, Santiago se lo tropieza pues subió a la oficina a buscarle las llaves del carro a Egleé, sin mediar palabra alguna, Rómulo le lanza un golpe en la cara, Egleé se da cuenta de lo que pasa y se pone furiosa, le dice a Rómulo que, que es lo que le pasa, que ella va a llamar a Betzaida  para decirle lo que esta pasando con su marido, Rómulo lo evita, luego Santiago le dice que no le devuelve el golpe por respeto a Egleé y a la amistad que tiene con Luis Fernando, ahí vuelve de nuevo Rómulo y arremete con Santiago de nuevo pero esta vez de forma verbal, Egleé le pide que se vaya y que la deje en paz.  Los futuros padres o sea la miss y Luis Fernando aún no reaccionan, hasta que ella le dice que se van a tener que casar, Luis Fernando casi se infarta cuando escucho eso, piensa que no es necesario que se casen, pero ella le dice que si no lo hacen su familia la matara, ella tiene que hacer las cosas bien, no dirán que se casan por que ella esta embarazada, el no haya que decir, siente que ahora si perderá definitivamente a Dileidi.  Mientras tanto ella espera la llegada de su novio, que no termina de llegar y cada vez mas siente que todo como que fue una mentira mas de el.  En la casa de Egleé están curando a Santiago, Egleé esta muy nerviosa todavía, su mamá la trata de calmar, llega Luis Fernando y cuando le pregunta a Santiago si lo que dieron fue un golpe el lo niega, le dice que fue un archivador que le cayo encima.  Lo mismo le dice Rómulo a su mujer, que le cura la mano con hielo, ella que conoce muy bien la oficina no entiende cual archivador pudo ser, le pregunta si la seńora Egleé no tuvo nada que ver con ese golpe y el lo niega.  Gonzalo sueńa con Yenilu, quien le recuerda que desde hace mucho tiempo ninguna mujer se interesa por el, Matilde se sospecha que algo le pasa a su marido, seguro que querrá pelea esa noche, justo cuando ella no puede, pero Gonzalo ni cerca de eso, le pregunta a Ramón si el no ha tenido una aventura con alguien a lo que Ramón le dice que no, que con esa mujer que el tiene es imposible.  Se reúnen todas en la casa de Egleé, Pascuita cree que Egleé esta mal por lo del embarazo de Rómulo, ella le dice que para nada, luego pasan al tema de la Nena, quien le cuenta a sus amigas que ya no haya que hacer para quitarse a Aristigueta de encima, todas están de acuerdo que ella a quien ama es a Theo, con todo y su bajo nivel adquisitivo.  Theo le cuenta a Gabito que el brujo le dijo que la Nena lo quiere, Gabito le dice que el se lo esta diciendo desde hace rato, que eso no era necesario que se lo dijera ningún brujo.  Gladis ve a sus hijos y se siente orgullosa de la familia que ella sola ha levantado, sin la ayuda de ningún hombre, son sus hijos, solos de ella y de nadie mas.  Theo espera que aunque sea la Nena se asome a la ventana para verla de lejos, no es por otra cosa, es solo para verla, ella que sale en ese momento de la casa de Egleé lo ve y se le acerca, los dos se miran y algo sorprendidos se quedan como paralizados." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="107" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 116: El embarazo, los celos y la Nena." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 116: El embarazo, los celos y la Nena." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 116: El embarazo, los celos y la Nena." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 116: El embarazo, los celos y la Nena." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773882000" duration="3600000" endsAt="1773885600" id="69bb451b31732737d4621dea" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773903600" duration="3600000" endsAt="1773907200" id="69bb451b31732737d4621df0" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773925200" duration="3600000" endsAt="1773928800" id="69bb451b31732737d4621df6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773946800" duration="3600000" endsAt="1773950400" id="69bb451b31732737d4621dfc" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451831732737d4621d9c" key="/library/metadata/69bb451831732737d4621d9c" ratingKey="69bb451831732737d4621d9c" summary="Robert quiere adelantar su boda con Inés para ir a atender la sucursal que tienen en Aruba, Armando se opone a la idea de Robert y le dice que como el ya regreso su cargo como presidente se le acabo. A Inés tampoco le gusto la idea. Daniela aprovecho el momento para solicitar ese puesto para su novio Luis Guillermo .Armando se burla de la sugerencia que le hace Daniela. Por otra parte Diego Andrés se encuentra a Maricela trabajando en una bomba de gasolina Maricela trata de que el no se de cuenta de que ella esta hay pero el la ve y sale corriendo detrás de ella pero no la logra alcanzar." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="61" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 61: Robert y la sucursal de Aruba" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 61: Robert y la sucursal de Aruba" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 61: Robert y la sucursal de Aruba" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 61: Robert y la sucursal de Aruba" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773885600" duration="3600000" endsAt="1773889200" id="69bb451b31732737d4621deb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773907200" duration="3600000" endsAt="1773910800" id="69bb451b31732737d4621df1" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773928800" duration="3600000" endsAt="1773932400" id="69bb451b31732737d4621df7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773950400" duration="3600000" endsAt="1773954000" id="69bb451b31732737d4621dfd" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451831732737d4621db6" key="/library/metadata/69bb451831732737d4621db6" ratingKey="69bb451831732737d4621db6" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, María Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandonó a las dos mucho tiempo atrás para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de María Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que también tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relación extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. María Antonieta fallece después de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="37" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 165" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 165" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 165" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 165" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773889200" duration="3600000" endsAt="1773892800" id="69bb451b31732737d4621dec" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773910800" duration="3600000" endsAt="1773914400" id="69bb451b31732737d4621df2" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773932400" duration="3600000" endsAt="1773936000" id="69bb451b31732737d4621df8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773954000" duration="3600000" endsAt="1773957600" id="69bb451b31732737d4621dfe" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451931732737d4621dc2" key="/library/metadata/69bb451931732737d4621dc2" ratingKey="69bb451931732737d4621dc2" summary="Abril lleva a Julie a ver a Inmaculada a la cárcel; pero Julie le dice que no quiere ser su hija.  Penélope pone a Inmaculada en libertad y está enojada con todos en la Unidad de Homicidios, porque nadie leyó bien el expediente y una persona no puede ser juzgada dos veces, por el mismo caso. Julio va a la casa de Inmaculada y los dos enfrentan a Julie… Julio, cuenta lo sucedido,  en ese entonces, no podía tener hijos con Vanessa, llevaban tiempo intentándolo y justo vio a una nińa que recién había parido. Julio pensó entonces, como viviría esa bebé, con su madre, una nińa pobre." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="127" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 127" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 127" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 127" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 127" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773892800" duration="3600000" endsAt="1773896400" id="69bb451b31732737d4621ded" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773914400" duration="3600000" endsAt="1773918000" id="69bb451b31732737d4621df3" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773936000" duration="3600000" endsAt="1773939600" id="69bb451b31732737d4621df9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451931732737d4621dc3" key="/library/metadata/69bb451931732737d4621dc3" ratingKey="69bb451931732737d4621dc3" summary="Julie le dice a Inmaculada que trate de hacer de cuenta que Yanet es su hija, que dejen todo como está, porque es mucho para a ella asimilar la situación de saber que es hija de una Baronesa y que no es hija de Julio. Inmaculada entiende cómo se siente Julie y le dice a Jeremías que no van  a iniciar nada legalmente, aunque puedan  recuperar a Julie, porque no quiere presionarla. Julie le pregunta a Julio por qué le dejó esa muńeca de porcelana a Inmaculada, cuando le quitó a su hija; porque ese es el motivo del trauma que Inmaculada tiene Julie vio junto a Sofía una habitación en la mansión llena de muńecas sin ojos. Julio va a la mansión y se llena una de las muńecas." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="128" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 128" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 128" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 128" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 128" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773957600" duration="3600000" endsAt="1773961200" id="69bb451b31732737d4621dff" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dcd" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dcd" ratingKey="69bb451a31732737d4621dcd" summary="Socorro sufre al enterarse que Salvador sabía del amor que sentía su madre hacia él. Mercedes le dice a Ramiro que Bárbara no podrá participar en el reinado, porque no está bien mentalmente, Bárbara que escucha se pone como lo loca y utiliza a Ramiro para que cambie de decisión.  - Lula y Fernando se besan, Charo ve esto y sigue a Lula en un auto, ve que se encuentra con unos nińos (los hijos de Ramiro)." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="73" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 73: Barbara enloquece; Lula y Fernando." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 73: Barbara enloquece; Lula y Fernando." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 73: Barbara enloquece; Lula y Fernando." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 73: Barbara enloquece; Lula y Fernando." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773896400" duration="3600000" endsAt="1773900000" id="69bb451b31732737d4621dee" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773918000" duration="3600000" endsAt="1773921600" id="69bb451b31732737d4621df4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1773939600" duration="3600000" endsAt="1773943200" id="69bb451b31732737d4621dfa" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dce" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dce" ratingKey="69bb451a31732737d4621dce" summary="Salvador ve a Charo subirse a un taxi con los nińos, y corre tras ellos, el taxista escucha a los nińos gritando diciendo que no conocen a esa mujer y que se quieren bajar, el taxi frena, Salvador alcanza a llegar y los saca del auto, Charo sale por la otra puerta corriendo. Salvador la alcanza y la hace confesar, él queda sorprendido.  Lula en medio del sufrimiento por la desaparición de los nińos, le confiesa a Ramiro que lo ama, él queda impactado.  - Salvador lleva a los nińos y a Charo a la casa de Josefina donde estaba toda la familia. Charo le pide a Fernando que la acompańe, él se queda, y terminan besándose." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="74" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 74: Salvador Rescata a los Ninos y Confesiones de Amor" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 74: Salvador Rescata a los Ninos y Confesiones de Amor" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 74: Salvador Rescata a los Ninos y Confesiones de Amor" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 74: Salvador Rescata a los Ninos y Confesiones de Amor" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1773961200" duration="3600000" endsAt="1773964800" id="69bb451b31732737d4621e00" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>