<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69f15225792104bd3758b0b6" key="/library/metadata/69f15225792104bd3758b0b6" ratingKey="69f15225792104bd3758b0b6" summary="Felipe le expresa su amor a Irene y le pide que le dé una oportunidad. María Lucía y Sandra se preparan para ir a la fiesta de Leo y Jorge. Se visten con dos prendas que Trinidad estaba arreglando para dos clientas. Mientras tanto, Juan Pablo invita a Maribel a un restaurante y Altaír los descubre. Por otro lado, Irene va a la empresa a buscar sus cosas y a despedirse de su lugar de trabajo. Llegada la noche, Julio, María Lucía, Fernando y Sandra llegan a la fiesta y Jorge les da permiso para entrar. Ricardo, el ex novio de Oriana, también está allí a pesar del desagrado de Leo. Mientras tanto, Alejandra le cuenta a Rodrigo acerca de la cancelación de la boda y del parentesco de Irene con Virginia. Rodrigo hace un llamado para dar una orden que cambiará todos los planes de Leo." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentKey="/library/metadata/69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentRatingKey="69cdb9ff318ee9230cc5ccf2" grandparentThumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" grandparentTitle="Amor Secreto" grandparentType="show" index="20" originallyAvailableAt="2026-04-16T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" title="Episodio 20" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 20" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 20" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Image alt="Episodio 20" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778126400" duration="3600000" endsAt="1778130000" id="69f2a39a1fbd67b00381ebed" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778148000" duration="3600000" endsAt="1778151600" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf3" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778169600" duration="3600000" endsAt="1778173200" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69f15226792104bd3758b0b7" key="/library/metadata/69f15226792104bd3758b0b7" ratingKey="69f15226792104bd3758b0b7" summary="Josefina y Manuel abren la puerta y llevan a Salvador a la cl nica, est muy grave. Todos los familiares y amigos se enteran y comienzan a rezar por la salud del Tigre. Mar a est desconsolada.Mientras Socorro recuerda el momento de la explosi n vemos que el carro que explot no era en el que ella hab a huido. Socorro toca en una casa, pregunta por Juan Rosales y m s tarde la vemos transformada en otra persona, con cabello corto y ojos azules. Socorro recibe documentos con su nueva identidad. Julio C sar llama a Coc para pedirle que no prenda la televisi n pues teme que se entere que el Tigre intent matarse por ella, sin embargo lo que su padre le dice es que no lo haga para que comience tranquila su nueva vida." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 108: Salvador Grave, Socorro Nueva Identidad" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 108: Salvador Grave, Socorro Nueva Identidad" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 108: Salvador Grave, Socorro Nueva Identidad" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778130000" duration="3600000" endsAt="1778133600" id="69f2a39a1fbd67b00381ebee" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778151600" duration="3600000" endsAt="1778155200" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778173200" duration="3600000" endsAt="1778176800" id="69f2a39a1fbd67b00381ebfa" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f2a3901fbd67b00381ebe3" key="/library/metadata/69f2a3901fbd67b00381ebe3" ratingKey="69f2a3901fbd67b00381ebe3" summary="Definitivamente Isadora est  dispuesta a desalojar la casa hogar. Gabriel insiste para que Marisela vaya a la inauguraci n. Ram n, Berta y Abril se dan el abrazo del perd n. Gabriel no entiende que Marisela no desea ir a la casa hogar. Ricardo extra a a Gabriel quien se fue con Giancarlos al encontrarlo en la calle. Marisela le cuenta a Chela su conversaci n con Gabriel. A la casa hogar han llegado los invitados pero a V ctor Manuel no le agrada la llegada de Abril. Isadora se encuentra a Marisela en la entrada de la casa hogar y le dice que va a desalojarlos. Reynaldo trata de que Abril se sienta bien ante el desprecio de su hijo. Marisela defiende sus derechos ante el juez. V ctor Manuel definitivamente hace que Abril se sienta mal. Candela y Diana cruzan palabras." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="102" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 108: Isadora amenaza, Marisela defiende sus derechos" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 108: Isadora amenaza, Marisela defiende sus derechos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 108: Isadora amenaza, Marisela defiende sus derechos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 108: Isadora amenaza, Marisela defiende sus derechos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778112000" duration="3600000" endsAt="1778115600" id="69f2a39a1fbd67b00381ebe9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778133600" duration="3600000" endsAt="1778137200" id="69f2a39a1fbd67b00381ebef" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778155200" duration="3600000" endsAt="1778158800" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf5" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778176800" duration="3600000" endsAt="1778180400" id="69f2a39a1fbd67b00381ebfb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f2a3921fbd67b00381ebe4" key="/library/metadata/69f2a3921fbd67b00381ebe4" ratingKey="69f2a3921fbd67b00381ebe4" summary="Despu s de la euforia de estar presente y ser testigo del parto del hijo de Lu s Fernando, Dileidy se encarga de limitar las especulaciones de su eterno amor para apartarse por completo de su vida al saberlo con una nueva e importante responsabilidad que es su hijo. Los abuelos orgullosos comienzan a buscarle parecido familiar a la peque a bebe de R mulo y Betzaida quien al caer en cuenta de la semejanza entre su hija y su esposo sufre una crisis de tristeza al no encontrar parecido con ella y nuevamente dejarse invadir por los celos al suponer a R mulo junto a Egl e. En otro lugar de la cl nica Egl e y R mulo observan a su nieto sinti ndose orgullosos por el milagro de haberse convertido en abuelos y hacer planes para compartir al lado del bebe, situaci n que no pasa desapercibida ante Santiago quien observando la situaci n entre R mulo y Egl e no puede apartar de su mente la frustraci n de sentirse desplazado y apabullado por el pasado que une a su actual pareja Egl e y al ex esposo de esta R mulo, Aureliano al percibir el estado de animo que apabulla a Santiago se muestra solidario con el tambi n sinti ndose identificado con su situaci n al comparar la suya con Dileidy y la posici n que esta ocupa en la vida de Lu s Fernando. Gladys se sorprende al escuchar la informaci n de M  Antonia al enterrase que Dileidy fue pr cticamente la comadrona del nacimiento del hijo de Lu s Fernando y M  Gracia. M  Gracia se encarga de quebrar el momento presente en Lu s Fernando y Dileidy mientras esta carga a su reci n nacido hijo. Dileidy se percata de la inconveniencia de su presencia en la reuni n familiar y de amistades que se mantiene en la habitaci n de M  Gracia durante el festejo del nacimiento de su hijo. Al sentirse como la  nica perjudicada del supuesto abandono de su esposo Betzaida desahoga sus frustraciones reproch ndole a R mulo su actitud. Tras felicitar a Egl e con un efusivo abrazo por su reci n adquirido estatus de abuela Santiago se ve obligado a justificar ante Lu s Fernando su acci n tras todav a insistir en ocultarle a su amigo la verdad de su relaci n sentimental con su madre. Siendo victima de los temores de una madre primeriza Betzaida controla los movimientos y acercamientos de Cristina para con su bebe, Egl e llega al lugar para conocer por fin a la hija de su ex esposo, sin dejar de darle sus consejos y recomendaciones a la primeriza madre, situaci n que encoleriza a Betzaida. En la empresa de ingenier a Matilde ignorante de la clandestina salida de Yenil  y Gonzalo pregunta por el paradero de su esposo, mientras Gonzalo sinti ndose al tanto de la relaci n entre Gonzalo y Yenil  se mantiene en silencio solapando as  la infidelidad d su amigo. En el hotel, Yenil  y Gonzalo pasan a otro nivel de su relaci n al consumar la infidelidad en contra de Matilde, Gonzalo condiciona a Yenil  al hacerle saber sobre sus intenciones de estar con ella eventualmente al no tener en sus planes llegar a dejar a su esposa, Yenil  por su parte de dientes para afuera condesciende con Gonzalo para en el fondo de sus sentimientos llegar a tener la esperanza de alg n d a quedarse definitivamente con el al saber su matrimonio con Matilde desquebrajado. A pesar de ser una pesadilla Matilde se muestra aliviada al tener la excusa perfecta para dar por terminado su matrimonio con Gonzalo tras en su sue o premonitorio encontrar a su esposo si ndole infiel con Yenil . Durante un sue o Pascuita es victima de la angustia de llegar a perder a su esposo prefiriendo quedarse ciega, sorda y muda ante la posibilidad de llegar a tener un enfrentamiento de ese tipo con su esposo Moncho. En la cl nica a esperas de conocer al hijo de Lu s Fernando y a la hija de R mulo, Pascuita dej ndose llevar por su obsesiva conducta de control inicia los primeros pasos para llegar a descubrir la infidelidad de Gonzalo al percibir en el un olor peculiar situaci n que obliga a Gonzalo a justificar sus acciones para quedar inocente ante su esposa Matilde. En un sue o, Gavito es testigo de la importancia que implica la presencia de Marco Aurelio en la vida de Gladys haciendo valer en el mismo sus celos y su rivalidad. Hasta en sue os Tatiana rivaliza con Felicita por el inter s de Aureliano. En la cl nica tras estar interesados en conocer al hijo de Lu s Fernando M  Antonia y Doroteo se reencuentran despu s de largos meses sin saber el uno del otro para caer en la insatisfacci n y frustraci n de verse acompa ados por sus actuales parejas Paco y M  Jos . Entre tanto M  Gracia visita a Betzaida para conocer a su hija y tener con ella un dialogo de mujer y madre. R mulo y Lu s Fernando celebran por la llegada de sus respectivos bebes R mulo como padre experimentado aconseja al novel Lu s Fernando acerca de la responsabilidad de traer un hijo al mundo." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="28" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 151: Celos, infidelidad y nuevos nacimientos." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 151: Celos, infidelidad y nuevos nacimientos." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 151: Celos, infidelidad y nuevos nacimientos." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 151: Celos, infidelidad y nuevos nacimientos." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778115600" duration="3600000" endsAt="1778119200" id="69f2a39a1fbd67b00381ebea" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778137200" duration="3600000" endsAt="1778140800" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf0" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778158800" duration="3600000" endsAt="1778162400" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778180400" duration="3600000" endsAt="1778184000" id="69f2a39a1fbd67b00381ebfc" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f2a3941fbd67b00381ebe5" key="/library/metadata/69f2a3941fbd67b00381ebe5" ratingKey="69f2a3941fbd67b00381ebe5" summary="Betania y Luis Guillermo est n en el hospital viendo a Daniela que est  bastante mal. En el momento que est n con ella, el monitor se apaga. Sale corriendo Betania para llamar al doctor. Bien todos doctor, enfermera, etc. Robert llama a Flavia para saber como est todo. Flavia le cuenta que fueron desalojados y que est n en el apartamento. Que quien los desalojo fue una empresa americana a quien le vendi su t o Angel Malav. Robert no haya que decir, no lo cree. Berta comienza a pegarle a Luis Guillermo culp ndolo del accidente de Daniela. Berta y Robert se ponen de acuerdo para que Doris y Betania y de ser posible Luis Guillermo y Walter, se vayan para Caracas." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="96" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 96: Daniela en Peligro y Desalojo Inesperado" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 96: Daniela en Peligro y Desalojo Inesperado" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 96: Daniela en Peligro y Desalojo Inesperado" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 96: Daniela en Peligro y Desalojo Inesperado" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778119200" duration="3600000" endsAt="1778122800" id="69f2a39a1fbd67b00381ebeb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778140800" duration="3600000" endsAt="1778144400" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf1" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778162400" duration="3600000" endsAt="1778166000" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778184000" duration="3600000" endsAt="1778187600" id="69f2a39a1fbd67b00381ebfd" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69f2a3961fbd67b00381ebe6" key="/library/metadata/69f2a3961fbd67b00381ebe6" ratingKey="69f2a3961fbd67b00381ebe6" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, Mar a Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandon  a las dos mucho tiempo atr s para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de Mar a Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que tambi n tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relaci n extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. Mar a Antonieta fallece despu s de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="72" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 200" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 200" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 200" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 200" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778122800" duration="3600000" endsAt="1778126400" id="69f2a39a1fbd67b00381ebec" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778144400" duration="3600000" endsAt="1778148000" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf2" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778166000" duration="3600000" endsAt="1778169600" id="69f2a39a1fbd67b00381ebf8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1778187600" duration="3600000" endsAt="1778191200" id="69f2a39a1fbd67b00381ebfe" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69f2a39a1fbd67b00381ebe7" key="/library/metadata/69f2a39a1fbd67b00381ebe7" ratingKey="69f2a39a1fbd67b00381ebe7" summary="Leo organiza una fiesta con Jorge en un apartamento que le presta Rodrigo, y debido a la falta de las autorizaciones necesarias para la fiesta, terminan todos detenidos. Julio llama a Irene para pedirle ayuda, quien descubre que su hermana, Lucía, también estaba detenida. Irene logra que los liberen con el abogado Felipe, bajo la condición de que hagan servicio comunitario. Trinidad, la madre de Lucía e Irene, se enfurece al saber que Lucía estaba con los jóvenes Ferrándiz. Por otro lado, Carlos Ernesto discute con su madre, Jimena, por entrometerse en sus asuntos. Luego, sale a almorzar con una misteriosa mujer. Rodrigo le confiesa a Alejandra que tiene información sobre el asesinato de Miguel Ferrándiz y que la revelará cuando sea conveniente para ambos." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-04-16T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 21" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 21" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vase-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 21" type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778191200" duration="3600000" endsAt="1778194800" id="69f2a39a1fbd67b00381ebff" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video art="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" guid="plex://movie/69f2a39a1fbd67b00381ebe8" key="/library/metadata/69f2a39a1fbd67b00381ebe8" ratingKey="69f2a39a1fbd67b00381ebe8" summary="Salvador insiste en preguntar si el beb que llora es el peque o Salvador, pero Socorro cuelga. Mar a le dice que todos los beb s lloran muy parecido, pero seg n Salvador sabe que se trataba del llanto del beb de Socorro.Julio C sar escribe una carta amenazante a Salvador.Salvador sale de la cl nica y al primer lugar que va es a la iglesia. All habla con el padre y conoce a una peque a ni a de la calle que se llama Socorro, pero le dicen Coquita. Salvador le dice a Coquita que no va a volver a pelear y Coquita le responde que la decepcion porque pensaba que era de los que nunca se daban por vencidos. Coquita le cuenta a Salvador que vive sola y en la calle porque no tiene familia. Salvador se lleva a Coquita a dormir esa noche a su casa." type="movie" contentRating="M/16" duration="3600000" originallyAvailableAt="2026-04-13T00:00:00Z" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg" title="Episodio 109: Salvador conoce a la peque a Coquita." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 109: Salvador conoce a la peque a Coquita." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 109: Salvador conoce a la peque a Coquita." type="coverPoster" url="https://provider-static.plex.tv/epg/cms/production/f0264004-d833-4809-8173-dc12f75e70e0/Novelisima_vert_2000x3000_-_Ali_Clausen.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1778194800" duration="3600000" endsAt="1778198400" id="69f2a39a1fbd67b00381ec00" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>