<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69bb451631732737d4621d7f" key="/library/metadata/69bb451631732737d4621d7f" ratingKey="69bb451631732737d4621d7f" summary="En el consultorio de Gabriel Candela da muestras de sus grandes dotes de vidente al adivinar los secretos mantenidos por Marisela y Gabriel durante tantos ańos y revelarle a Jesús Daniel el echo de que su padre aun sigue con vida. En el estado de la Florida, Jesús se divierte en compańía de Mirna tras haberse prestado al cruel juego de Alfonso y fingir su muerte. Jesús Daniel sintiéndose enfurecido por las palabras de Candela en cuanto a su padre opta por abandonar el consultorio de Gabriel dando así oportunidad para que Candela continué con sus indiscretas revelaciones, tras la partida de Candela, Marisela conversa con Gabriel al informar a este sobre su interés de ver a Alfonso en agradecimiento tras creerlo su salvador." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="70" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 76: Los Secretos del Vidente Revelados" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 76: Los Secretos del Vidente Revelados" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 76: Los Secretos del Vidente Revelados" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 76: Los Secretos del Vidente Revelados" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774310400" duration="3600000" endsAt="1774314000" id="69bb451b31732737d4621e80" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774332000" duration="3600000" endsAt="1774335600" id="69bb451b31732737d4621e86" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774353600" duration="3600000" endsAt="1774357200" id="69bb451b31732737d4621e8c" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774375200" duration="3600000" endsAt="1774378800" id="69bb451b31732737d4621e92" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451731732737d4621d99" key="/library/metadata/69bb451731732737d4621d99" ratingKey="69bb451731732737d4621d99" summary="Ya a Luis Fernando no le queda mas escapatoria, Dileidi entiende que no es con ella que el se casará, lo precisa que le diga que es lo que le va a pedir, toma aire y le plantea lo que entiende es una locura, pero le pide a Dileidi que no puede decir el motivo por el cual se tiene que casar con la miss, pero que lo que el le pide es que lo espere, que le de un tiempo, que el a quien ama es a ella, Dileidi no lo puede creer, este seguro que le vio la cara de tonta, se levanta de la mesa, agarra la botella de champańa y la vacía completa sobre la humanidad de Luis Fernando, quien se queda quieto y entendiendo que lo que acaba de decir o de pedir es tremenda estupidez.  Felicita esta mal, presenta un cuadro patético debido a su bulimia, sus padres la acompańan, Pascuita con tono autoritario le dice lo que le puede pasar si no deja de vomitar, Ramón en cambio entiende que su hija necesita otra clase de ayuda y no es precisamente la que le esta dando su mamá, Alegría pide permiso para ver a Ernesto y Pascuita se lo niega, le dice que también tiene prohibido ver a Ernesto, Ramón piensa que se le esta pasando la mano a su mujer, cuando están a solas, habla con ella y le dice de manera muy calmada que las cosas no se solucionan controlándolo todo, como esta acostumbrada ella hacerlo, que los sentimientos no se pueden limitar. Ernesto le cuenta a su mamá que Pascuita le prohibió a Alegría que se vieran, lo que le pareció a Matilde una tremenda tontería, Ernesto esta obstinado de todo, le dice a su mamá que cuando ellos vivían solos y tenían problemas se iban a la playa, entonces Matilde le dice que lo de por hecho, que pasaran un fin de semana los dos, como antes, Gonzalo que esta escuchando arma tremendo lío por eso, le dice a Matilde que ella esta abandonando a los morochos, que es una mala madre y demás cosas, Matilde trata de explicarle que su hijo también necesita atención pero Gonzalo no entiende de razones, el dice que se quedará con los morochos por que a el no le estorban sus hijos.  Rómulo habla con Betzaida sobre los bebes, ella cree que el se refiere al hijo que ella va a tener, y luego se pone hablar de los nietos, se le escapa que Luis Fernando lo hará abuelo y entonces Betzaida se molesta mucho, definitivamente ella no podrá ser parte importante en la vida de Rómulo, por que cuando no es Egleé son los hijos quienes le quitan el rol protagónico que ella quisiera tener.  Egleé le pregunta a Santiago si el sabe el motivo por el cual Luis Fernando se quiere casar tan rápido, el le explica que ante todo Luis Fernando es su amigo y el le dio su palabra de que no diría nada sobre el motivo de su matrimonio.  Llega Luis Fernando a su casa, su novia le pregunta por que esta bańado y el da una explicación que no convence mucho, ella le dice que abra chocado con un barril de champańa por que a eso es que huele.  Esta Dileidi inconsolable en la platabanda donde siempre se reúne con Aureliano, no puede creer que haya sido tan tonta en pensar que Luis Fernando le iba a pedir matrimonio a ella, esta herida de muerte, llega Aureliano en ese momento y ella con todo su dolor le dice que ya no le importa que el se burle de ella, por que esta  tan mal que ya no le importa nada, el le da su apoyo, y le dice que ese novio de ella es tremendo bolsa, por haber despreciado a una muchacha de su calibre, se queda dormida en las piernas de Aureliano, y sueńa con Luis Fernando que le pide que evite ese matrimonio, entonces de repente se despierta con la firme convicción de que el si la ama, solo que tiene que evitar esa boda para salvar a su amado, Aureliano piensa que definitivamente se volvió loca.  Al día siguiente ya Gladis sabe que Luis Fernando se va a casar con la miss, como ve que su hija no reacciona, le dice que no estará creyendo ella que el se casa con otra y aún la quiere a ella, Dileidi esta clara que Luis Fernando la quiere, según ella.  Egleé le pide a su hijo que le cuente el motivo de por que se quiere casar con una mujer estando enamorado de otra, el le dice que solo será temporal, que los matrimonios no son para siempre, Egleé le pide que reflexione lo que acaba de decir, no se ha casado y ya piensa en divorciarse.  Gladis le cuenta a su hija que el difunto vivo de la seńora la Nena es el papá de Gerson, pero que no diga nada y menos a Gerson.  Gabriel trata de convencer una vez mas a Theo de que trabaje, que se deje de sońar, que pobre no friega a rico nunca, que mejor se ponga a trabajar, el le hace caso se va para un restauran y le dan el puesto de mesonero, el mismo día que empieza a trabajar la Nena es invitada a comer allí por unas amigas, que mas que amigan parecen sus peores enemigas, pues lo único que hacen bien es criticarla y burlarse de ella claro a espaldas de la Nena, Theo la ve y le pregunta si va a cenar con su marido millonario, ella le dice que no, se ponen hablar y el lo único que hace es reprocharle su manera de ser, ella trata de hablar pero el insiste en que ella es una mujer falsa, ya ella cansada le dice que si, que ella todo lo fingió mientras estuvo con el, Theo la besa y se meten en el bańo de damas, pasado un rato sale la Nena toda despeinada pero con cara de felicidad, mas atrás sale el con la misma alegría." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="110" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 119: Champan, Bodas y Besos Prohibidos" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 119: Champan, Bodas y Besos Prohibidos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 119: Champan, Bodas y Besos Prohibidos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 119: Champan, Bodas y Besos Prohibidos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774314000" duration="3600000" endsAt="1774317600" id="69bb451b31732737d4621e81" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774335600" duration="3600000" endsAt="1774339200" id="69bb451b31732737d4621e87" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774357200" duration="3600000" endsAt="1774360800" id="69bb451b31732737d4621e8d" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774378800" duration="3600000" endsAt="1774382400" id="69bb451b31732737d4621e93" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451831732737d4621db2" key="/library/metadata/69bb451831732737d4621db2" ratingKey="69bb451831732737d4621db2" summary="Inés y Luis Guillermo siguen perdidos. Inés cree que Luis Guillermo la está engańando y que él sabe cómo salir de allí. Al tener que quedarse por causa de la lluvia, tienen obligadas escenas de amor y se prometen dejar cada uno de ellos a sus respectivas parejas al llegar a la casa. Flavia llega de su excursión y es recibida por Berta. Al llegar Flavia pregunta que donde está su marido? Berta le dice que de parte de Armando y para evitar males mayores, agarre sus macundales y se largue de la casa. Flavia le dice que a ella le ha costado mucho llegar a donde llegó y que no se irá." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="64" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 64: Amor Forzado y Despedida Abrupta" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 64: Amor Forzado y Despedida Abrupta" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 64: Amor Forzado y Despedida Abrupta" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 64: Amor Forzado y Despedida Abrupta" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774317600" duration="3600000" endsAt="1774321200" id="69bb451b31732737d4621e82" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774339200" duration="3600000" endsAt="1774342800" id="69bb451b31732737d4621e88" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774360800" duration="3600000" endsAt="1774364400" id="69bb451b31732737d4621e8e" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774382400" duration="3600000" endsAt="1774386000" id="69bb451b31732737d4621e94" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451931732737d4621dbe" key="/library/metadata/69bb451931732737d4621dbe" ratingKey="69bb451931732737d4621dbe" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, María Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandonó a las dos mucho tiempo atrás para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de María Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que también tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relación extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. María Antonieta fallece después de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="40" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 168" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 168" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 168" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 168" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774321200" duration="3600000" endsAt="1774324800" id="69bb451b31732737d4621e83" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774342800" duration="3600000" endsAt="1774346400" id="69bb451b31732737d4621e89" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774364400" duration="3600000" endsAt="1774368000" id="69bb451b31732737d4621e8f" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774386000" duration="3600000" endsAt="1774389600" id="69bb451b31732737d4621e95" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dc7" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dc7" ratingKey="69bb451a31732737d4621dc7" summary="Vespasiano es la nueva víctima de la viuda negra. Mientras estaba en el estacionamiento del hotel en donde ahora está viviendo, dos personas, caracterizadas como la viuda negra, lo secuestran. En la Unidad de Homicidios se enteran de lo ocurrido y comienzan a buscar a su jefe por todas partes. Les llega un mail con el juego del ahorcado y la cara de Vespasiano, pero sin ninguna letra o pista como para poder jugar. Es por eso que sospechan que el jefe pueda ya estar muerto. Salomón sigue en busca de la verdad sobre la muerte de su hijita. Finalmente, luego de extorsionar a Inmaculada, logra que ella le diga cómo en realidad sucedieron las cosas." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="130" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 130" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 130" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 130" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 130" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774324800" duration="3600000" endsAt="1774328400" id="69bb451b31732737d4621e84" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774346400" duration="3600000" endsAt="1774350000" id="69bb451b31732737d4621e8a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774368000" duration="3600000" endsAt="1774371600" id="69bb451b31732737d4621e90" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dc8" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dc8" ratingKey="69bb451a31732737d4621dc8" summary="Vespasiano sigue secuestrado a manos de la viuda negra. Los miembros de la UDH interrogan a Rosario y a Jeremías, ya que creen que pueden tener que ver con el secuestro. Mientras Jeremías no confiesa nada, Rosario declara que a él le dieron plata para que se haga pasar como la viuda negra, pero que en realidad él no cometió ningún crimen. Ivana le confiesa a Christian que ella intenta simular que no, pero que en realidad sí le afecta que la viuda tenga secuestrado a Vespasiano. Tanto Josué como sus hermanas, Sofía y Yanet, también están preocupados por la situación que está pasando su padre." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="131" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 131" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 131" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 131" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 131" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774389600" duration="3600000" endsAt="1774393200" id="69bb451b31732737d4621e96" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621dd2" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621dd2" ratingKey="69bb451b31732737d4621dd2" summary="Salvador persigue a Socorro hasta su casa para darle una explicación sobre el beso que le dio Umma y contarle que trabaja con ella como su chofer. Cocó se ve cada vez más enojada, pero luego, cuando Salvador le dice que ella es la única mujer para él, quedan fundidos en un beso;  Cocó decide continuar su vida al lado del Tigre, a pesar del dolor que le pueda ocasionar a Josefina. - La pelea comienza y El Escorpión noquea a La Loba.  La Loba le dice a Estrella que en cuanto a Manuel las dos son perdedoras porque quien se quedó con el corazón de él fue Bárbara Valdez. Estrellita celebra con su familia, pero la felicidad de los padres se desvanece cuando la hija les cuenta que volverá a Los Ángeles a montar un club de boxeo femenino." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="76" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 76: Salvador y Coco: Un Beso Furtivo" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 76: Salvador y Coco: Un Beso Furtivo" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 76: Salvador y Coco: Un Beso Furtivo" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 76: Salvador y Coco: Un Beso Furtivo" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774328400" duration="3600000" endsAt="1774332000" id="69bb451b31732737d4621e85" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774350000" duration="3600000" endsAt="1774353600" id="69bb451b31732737d4621e8b" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774371600" duration="3600000" endsAt="1774375200" id="69bb451b31732737d4621e91" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621dd3" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621dd3" ratingKey="69bb451b31732737d4621dd3" summary="Salvador ayuda a Socorro a instalarse en su casa y soporta pacientemente los caprichos de nueva decoración de su novia. - Fernando no es capaz de delatar a Salvador, pero antes de irse le dice a Lula que no siempre se hace lo que se quiere sino lo que se puede. - Josefina y Socorro se enfrentarán de nuevo, esta vez por la conducción del reinado de belleza, pues ambas participarán por ese puesto. - Victoria en medio de una pelea con Don Carlos comete la imprudencia de decir que le pagaba a Salvador por ser su amante. Don Carlos de inmediato aprovecha la información para chantajear al Tigre." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="77" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 77: El chantaje de Don Carlos" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774393200" duration="3600000" endsAt="1774396800" id="69bb451b31732737d4621e97" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>