<tv channelGridKey="64d4e82ac5d4668c9cb7b5df">
<MediaContainer offset="0" totalSize="8" identifier="tv.plex.provider.epg" size="8"><Video guid="plex://episode/69bb451a31732737d4621dcc" key="/library/metadata/69bb451a31732737d4621dcc" ratingKey="69bb451a31732737d4621dcc" summary="Encuentran a Vespasiano al costado de la carretera y parece estar muerto pero al final está vivo y lo llevan a un hospital donde se recupera. Vicenta le dice a Federico que no lo acompańará en su enfermedad y Christian se enfada y Federico sale de la casa muy asustado de que Christian lo golpee. Inmaculada le pide a Julie que no se vaya pero esta ya está decidida. Julio le dice a Julie que no la acompańará en su viaje, que tiene cosas pendientes que arreglar. Simón le dice a Iris que no es la Viuda Negra y trata de besarla pero Iris no lo deja." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="133" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 133" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 133" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 133" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 133" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774584000" duration="3600000" endsAt="1774587600" id="69bc969ed5fa4cd638d13bf8" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774605600" duration="3600000" endsAt="1774609200" id="69bc969ed5fa4cd638d13bfe" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774627200" duration="3600000" endsAt="1774630800" id="69bc969ed5fa4cd638d13c04" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bb451b31732737d4621de8" key="/library/metadata/69bb451b31732737d4621de8" ratingKey="69bb451b31732737d4621de8" summary="Salvador está a punto de confesar que es un amante pago y que quien lo prostituyó fue Josefina. Sin embargo Julio César interfiere y le dice a Socorro que el motivo de esa reunión era mostrar cómo lograba sobornar a Salvador para que se alejara de ella pero él no se dejó comprar. Socorro se enoja con su padre por haber intentado tal canallada, pues el amor de ellos no tiene precio. Socorro les pide que no interfieran en su relación y se marcha con Salvador. Josefina no tiene otra que aceptarle a Julio César que ella maneja un negocio de amantes pagos. - Gonzalo se responsabiliza ante Charo de ser el único que maneja Latin Lovers, con el fin de que no se vea manchada la imagen de Josefina para Charo. Charo y Gonzalo se alían para destrozar a Salvador." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="79" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 79: Socorro y Salvador: Un Amor Sin Precio" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 79: Socorro y Salvador: Un Amor Sin Precio" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 79: Socorro y Salvador: Un Amor Sin Precio" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 79: Socorro y Salvador: Un Amor Sin Precio" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774587600" duration="3600000" endsAt="1774591200" id="69bc969ed5fa4cd638d13bf9" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774609200" duration="3600000" endsAt="1774612800" id="69bc969ed5fa4cd638d13bff" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774630800" duration="3600000" endsAt="1774634400" id="69bc969ed5fa4cd638d13c05" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc9693d5fa4cd638d13824" key="/library/metadata/69bc9693d5fa4cd638d13824" ratingKey="69bc9693d5fa4cd638d13824" summary="Marisela y Gabriel se detienen porque el carro tiene una falla y discuten porque Marisela está apurada por llegar rápido a buscar a Ricardo su hijo, que está detenido junto a Gabriela en Las Pomarrosas.  Allí, Gabriel la convence de quedarse en el carro, por lo tarde y comienza a llover.  Entonces Marisela se pasa al puesto trasero para mantener distancia de Gabriel. Por el frío que les comienza a dar beben Brandy.  Al mismo tiempo en la delegación policial del pueblo tienen detenidos a Ricardo y a Gabriela los cuales están recién casados y huyendo en un carro del hermano de Isabela.  Aprovechan el momento para reflexionar sobre las dudas del carińo paternal de Gabriel con su hija." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cf6" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Engańada" grandparentType="show" index="73" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg" title="Enganada - Episodio 79: Averia en la Lluvia y Secretos Familiares" userState="0" year="2026"><Image alt="Enganada - Episodio 79: Averia en la Lluvia y Secretos Familiares" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 79: Averia en la Lluvia y Secretos Familiares" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/veng-thum-wide.jpg"/><Image alt="Enganada - Episodio 79: Averia en la Lluvia y Secretos Familiares" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/veng-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774569600" duration="3600000" endsAt="1774573200" id="69bc969ed5fa4cd638d13bf4" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774591200" duration="3600000" endsAt="1774594800" id="69bc969ed5fa4cd638d13bfa" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774612800" duration="3600000" endsAt="1774616400" id="69bc969ed5fa4cd638d13c00" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774634400" duration="3600000" endsAt="1774638000" id="69bc969ed5fa4cd638d13c06" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc9695d5fa4cd638d138eb" key="/library/metadata/69bc9695d5fa4cd638d138eb" ratingKey="69bc9695d5fa4cd638d138eb" summary="Dileidi esta con toda su familia cenando y les hace saber que fue escogida como madrina de la boda de Luís Fernando con la miss. Ella cree que María Gracia es una tonta pero Gladis le advierte que esa nińa es más inteligente que todas ellas por la forma en que actuó. Por otro lado, Rosita y José Tadeo que se enteraron de la boda de Luís Fernando y están comiendo con el, quieren saber todo sobre la boda y sus motivos. Egleé se disculpa y se para de la mesa para asistir a un compromiso, no sin salvarse de las ironías de su hija Cristinita. Matilde decide dormir en el sofá de su casa y se lo hace saber a Gonzalo. El no lo puede aceptar pero Matilde le hace saber sus razones que son que el piensa que ella no es buena madre con sus hijos. Egleé y Santiago mantienen un encuentro amoroso y Egleé aprovecha para preguntarle sobre el encuentro que tuvo el con Rómulo en el bańo. Mientras que Rómulo se encuentra en su casa con Betzaida viendo una película, pero lo menos que está haciendo es poniendo atención a la película y lo que hace es imaginarse el encuentro que tuvo con Santiago en el bańo ese día. Al día siguiente Rómulo decide ir a la casa de Egleé muy temprano. Es recibido por Egleé y para su asombro este le reclama la relación que lleva con Santiago. Egleé lo toma muy deportivamente y lo único que hace es reírse de él. Rómulo se marcha de la casa de Egleé muy molesto por la actitud que tuvo Egleé. Santiago en su casa conversa con su abuelo acerca el amor que siente por Egleé. Mientras en casa de Gladis recibe la visita de Doroteo y este le propone que este muy vigilante de cualquier papel que vea acerca de Aristigueta para poder así desenmascarar a Aristigueta y hacerle pagar todo lo que a echo.  La Nena que esta muy apurada para ir a dar sus clases que son pagadas, recibe la visita de Aristigueta y le pide que firme unos papeles. La Nena lo hace sin ver que está firmando por lo apurada que está. Luego de eso Aristigueta le hace la salvedad de que no debe firmar nada sin leerlo antes, pero que con el no se preocupe, solo era un consejo. La Nena queda muy preocupada. José Tadeo visita a Luís Fernando porque el quiere saber la razones reales por la que se casa su nieto y se entera de que es porque María Gracia está embarazada. José Tadeo se alegra mucho porque tiene un gran macho en su familia. Aureliano en la oficina se entera a través de Dileidi que ella va a ser la madrina de la boda y se burla mucho de ella, pero ella le reafirma que no va a dejar que Luís Fernando se case con la miss. Llega Luís Fernando y trata de hablar con Dileidi pero Aureliano no pierde la oportunidad para burlarse de él también. Monchito llega a la obra con Matilde y se da cuenta que ella está rara, y le pregunta. Ella le cuenta el problemón que tuvo con Gonzalo la noche anterior y Monchito a su vez le cuenta a Matilde que fue amenazado de muerte por Pascuita si a el se le ocurría llamar al Psicólogo que Matilde les había recomendado para el caso de bulimia de Felicita. En la oficina Gonzalo y Yenilú se encuentra conversando muy animadamente y son vistos por Pascuita. Esta se alegra mucho por ver que Gonzalo como que le está siendo infiel a Matilde y se alegra mucho y se lo hace saber a Gladis que está allí limpiando. Aristigueta llega a la oficina y saluda muy efusivamente a Pascuita sin darse cuenta de que allí está Gladis. Doroteo le cuenta a Gabito el plan que le puso a Gladis para desenmascarar a Aristigueta. Marco Aurelio se reúne con Aristigueta para el proyecto del centro comercial y le pide a Gladis que está allí limpiando que le saque fotocopia a los documentos que trajo Aristigueta ya que Egleé no la encuentra. Gladis piensa que a lo mejor esa es la gran oportunidad para tener las pruebas de quién es Aristigueta. Gabito que sigue conversando con Doroteo sobre la proposición de Doroteo a Gladis, le advierte que si el la mete en algún problema el es capaz de matarlo. Gladis se va a la oficina para sacar la fotocopia pero como ella no sabe manejar la fotocopiadora le da unas instrucciones erradas y comienza a sacar muchas copias. Llega Egleé y se da cuenta y la ayuda, y se da cuenta que son documentos de Aristigueta, y se encarga de eso, no  permitiendo que Gladis pueda tener una copia de esos documentos. La Nena le cuenta a Rosita lo que le paso con la firma de los papeles que le llevo Aristigueta, Rosita le advierte todo lo que puede pasarle. Luís Fernando le cuenta a Santiago toda sus preocupaciones que tiene por el echo de que Dileidi es la madrina de la boda. Santiago lo único que hace es burlarse de el. Yenilú ve a Dileidi actuando en forma muy rara por lo de la boda, pero Dileidi le reitera que ella va a impedir esa boda porque ella sigue amando a su novio Luís Fernando." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentKey="/library/metadata/68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentRatingKey="68ddc9df8c30cc4c2e4d9e30" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg" grandparentTitle="Voltea pa&apos; que te enamores" grandparentType="show" index="113" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg" title="Episodio 122: La Boda, El Embarazo y Aristigueta." userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 122: La Boda, El Embarazo y Aristigueta." type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 122: La Boda, El Embarazo y Aristigueta." type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/voltea_roku_keyart_1920x1080.jpg"/><Image alt="Episodio 122: La Boda, El Embarazo y Aristigueta." type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vvol-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774573200" duration="3600000" endsAt="1774576800" id="69bc969ed5fa4cd638d13bf5" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774594800" duration="3600000" endsAt="1774598400" id="69bc969ed5fa4cd638d13bfb" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774616400" duration="3600000" endsAt="1774620000" id="69bc969ed5fa4cd638d13c01" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774638000" duration="3600000" endsAt="1774641600" id="69bc969ed5fa4cd638d13c07" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc9697d5fa4cd638d13984" key="/library/metadata/69bc9697d5fa4cd638d13984" ratingKey="69bc9697d5fa4cd638d13984" summary="Inés le ruega a Luis Guillermo que le crea lo que le está contando de que Reinaldo Está Vivo y tiene en la actualidad la identidad de Pierre Dubuois. Pero Luis Guillermo no le cree y dice que va a buscar a Pierre Dubuois y le va a caer a golpes para que le diga la verdad. Por otra lago Gabriela se encuentra con Robert en el Club y le dice que le tiene una primicia que le va a gustar mucho. Que vio a Inés abrazada con un hombre en las puertas de la iglesia. Marta le dice a Inés que Jennifer está sumamente triste por la despedida a Jean Paul. Inés le dice que a Jean Paul lo podemos ver cuando queramos no te pongas triste." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentKey="/library/metadata/69434d180ce26850f68da2c9" grandparentRatingKey="69434d180ce26850f68da2c9" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Cuando Hay Pasión" grandparentType="show" index="67" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg" title="Cuando Hay Pasion - Episodio 67: Reinaldo esta vivo: Pierre Dubuois" userState="0" year="2026"><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 67: Reinaldo esta vivo: Pierre Dubuois" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 67: Reinaldo esta vivo: Pierre Dubuois" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vchp-thum-wide.jpg"/><Image alt="Cuando Hay Pasion - Episodio 67: Reinaldo esta vivo: Pierre Dubuois" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vchp-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774576800" duration="3600000" endsAt="1774580400" id="69bc969ed5fa4cd638d13bf6" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774598400" duration="3600000" endsAt="1774602000" id="69bc969ed5fa4cd638d13bfc" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774620000" duration="3600000" endsAt="1774623600" id="69bc969ed5fa4cd638d13c02" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774641600" duration="3600000" endsAt="1774645200" id="69bc969ed5fa4cd638d13c08" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc9699d5fa4cd638d13a0c" key="/library/metadata/69bc9699d5fa4cd638d13a0c" ratingKey="69bc9699d5fa4cd638d13a0c" summary="Rosario Flores, conocida por todos como &quot;Charito&quot;, es una muchacha buena y hermosa que vive sola en el campo con su madre, María Antonieta. El padre de Charito, Leoncio Palacios, las abandonó a las dos mucho tiempo atrás para irse con su nueva esposa, Miriam. La salud de María Antonieta empeora, por lo que le pide a Leoncio, que también tiene una hija llamada Joselyn, que cuide de Charito. Joselyn Palacios, que sufre problemas mentales, en realidad no es hija de Leoncio, sino de una relación extraconyugal de Miriam con otro hombre, Federico Ansola. María Antonieta fallece después de un tiempo y su hija queda totalmente sola. Por suerte para ella, Chabela Soriano, una vieja amiga de su madre, la hospeda en su casa junto a sus dos hijos." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentKey="/library/metadata/6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentRatingKey="6882d23f2bdc7b90d86a0f71" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg" grandparentTitle="Mundo de Fieras" grandparentType="show" index="43" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg" title="Episodio 171" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 171" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 171" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vmuf-thum-wide_0.jpg"/><Image alt="Episodio 171" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vmuf-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774580400" duration="3600000" endsAt="1774584000" id="69bc969ed5fa4cd638d13bf7" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774602000" duration="3600000" endsAt="1774605600" id="69bc969ed5fa4cd638d13bfd" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774623600" duration="3600000" endsAt="1774627200" id="69bc969ed5fa4cd638d13c03" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/><Media beginsAt="1774645200" duration="3600000" endsAt="1774648800" id="69bc969ed5fa4cd638d13c09" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc969bd5fa4cd638d13aa7" key="/library/metadata/69bc969bd5fa4cd638d13aa7" ratingKey="69bc969bd5fa4cd638d13aa7" summary="Salomón se embriaga y encuentra todas las muńecas sin ojos de Inmaculada desparramadas por su casa. De repente, la viuda negra lo ataca y lo deja mal herido, casi a punto de morir. Alejandro se presenta en la casa de Ignacio, un maestro que el tuvo en la academia cuando estudió para ser detective. Su propósito es pedirle ayuda para tratar de resolver el caso de la viuda negra. Cuando los detectives encuentran a Salomón en el sillón de su casa, se dan cuenta de que aún está vivo. Alejandro le pregunta si sabe quién fue la persona que lo atacó, y Salomón declaró que Inmaculada fue la culpable.  No logran salvar a Salomón, y éste muere en la ambulancia rumbo al hospital. Es por eso que, debido a la declaración, Inmaculada es sospechosa por homicidio." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/68cb550086328d453a0696d5" grandparentKey="/library/metadata/68cb550086328d453a0696d5" grandparentRatingKey="68cb550086328d453a0696d5" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg" grandparentTitle="La Viuda Joven" grandparentType="show" index="134" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg" title="Episodio 134" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 134" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 134" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vviu-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 134" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vviu-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774648800" duration="3600000" endsAt="1774652400" id="69bc969ed5fa4cd638d13c0a" onAir="0" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video><Video guid="plex://episode/69bc969dd5fa4cd638d13bcc" key="/library/metadata/69bc969dd5fa4cd638d13bcc" ratingKey="69bc969dd5fa4cd638d13bcc" summary="Salvador llega a cumplir la cita a la mujer árabe y a quien encuentra es a Socorro con el traje árabe.  Socorro está destrozada, no puede creer que Salvador sea un gigoló.  Ella le cuenta que a pesar de que se negó a creerlo en un principio Charo fue la persona que le abrió los ojos y la llevó hasta el hotel para comprobarlo. Socorro le pidió a Charo que la dejara simular ser la mujer que le pagaría a Salvador un millón de dólares. Gonzalo, por otra parte, le informa a Josefina lo que debe estar viviendo Cocó en ese momento y que su cómplice fue Charo.  Josefina tampoco puede creer que se hubieran atrevido a hacerle ese dańo a Socorro. Gonzalo está convencido que todo lo hizo por el bien de ella, pero Josefina está furiosa con él." type="episode" contentRating="M/16" duration="3600000" grandparentArt="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" grandparentGuid="plex://show/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentKey="/library/metadata/692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentRatingKey="692e34ba8756ab503dc28cbd" grandparentThumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg" grandparentTitle="Salvador de Mujeres" grandparentType="show" index="80" originallyAvailableAt="2026-02-12T00:00:00Z" parentIndex="1" requiresConsent="1" skipParent="1" thumb="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg" title="Episodio 80: Socorro Descubre la Verdad de Salvador" userState="0" year="2026"><Image alt="Episodio 80: Socorro Descubre la Verdad de Salvador" type="coverArt" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 80: Socorro Descubre la Verdad de Salvador" type="coverPoster" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/show/thumbnails/widescreen/2000x2858/vsal-thum-wide.jpg"/><Image alt="Episodio 80: Socorro Descubre la Verdad de Salvador" type="snapshot" url="https://img.static-ottera.com/prod/cis/video/thumbnails/widescreen/3840x2160/vsal-thum-wide.jpg"/><Genre filter="genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" id="6171e01d4c451f5a44debdf6" key="/library/sections/home/all?genre=6171e01d4c451f5a44debdf6" ratingKey="genre_6171e01d4c451f5a44debdf6" slug="en-espanol" tag="En Espańol" type="directory" context="tag.genre"/><Media beginsAt="1774652400" duration="3600000" endsAt="1774656000" id="69bc969ed5fa4cd638d13c0b" onAir="1" premiere="0" videoResolution="720" origin="livetv"/></Video></MediaContainer>
</tv>